겨개천 얼 햑푸 총 처 차어렆	LOC-B O O O O O
책갈피 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54 00 54	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와우 더 대단하다 Rose 그의	O O O O O
한국어 하나도 엄청 힘들텐데 진짜 대단하다 사랑해	O O O O O O O
스웨덴 할매 끼부리던 처녀시절	LOC-B O O O
오늘도 왔다 많이 보고싶다앜	DAT-B O O O
하 이번엔 또 뭘 보여줄까 마이노 사랑해	O O O O O PER-B O
만약 모든것이 완벽하지 않다해도 좋다	O O O O O
마라탕탕탕탕 마라탕 광고해도 되겠네	O O O O
탕 이랑 찰떡인 뮤비 계속계속 돌려볼거야	O O O O O O
그리고 당신이 인사하는 것이 너무 좋습니다	O O O O O O
이번 안무 완전 깔끔 너무 좋음 음방에서는 잘 안보여서 아쉬웠는데 이렇게 보니 빨리 콘서트 가고 싶어	O O O O O O O O O O O O O O O O
갈갈갈 갈갈갉칵 칵 가깔가 갈갈갈 갈갈갈갈각갈갈갈갉라 갈갈갈 갈갈칵 락 캍	O O O O O O O O O O
마이노 하고 싶은거 다해	PER-B O O O
블랙핑크FC 여러분 안녕하세요	ORG-B O O
0 40 첫부분 멋지네 탕탕	O O O O O
탕 너무 기대돼 그 와중에 0 49 2 52 버블 알람 인줄	O O O O O O O O O O O O
쎅 시 하니 까악 이거 너무 좋다	O FLD-B O O O O O
여름 플레이리스트에 이노래는 필수	DAT-B O O O
하 진짜 심장이 참 아프다	O O O O O
크리스마스에 들어야 될 것 같아	DAT-B O O O O
쇼츠에 빨리 올라오면 좋겠다 대박기원	O O O O O
마이노 너무 멋져요 빨리 완전체로 무대 보고싶다	PER-B O O O O O O
Jenny의 생일을 위한 멋진 비디오 새해 복 많이 받으세요	PER-B O O O O DAT-B O O O
갑자기 밤에 생각나서 온사람 손	O TIME-B O O O
미노렉은 XX 때부터 제가 좋아하는 앨범 홍보 영상이었어요	PER-B O O O O O O O
어쩔 오키도키 하면 어떻게 떼창을 안해	O LOC-B O O O O
프로듀서들 아직몰라 아직몰라 하는거 웃기다 본인들 빼고 다 아는구만	O O O O O O O O O
이 곡을 5년전에 이렇게 와 증말	O O DAT-B O O O
꺄아아아아 아아아아아아 아아아아 아아아아아악	O O O O
아 진짜 존나 잘생겼다 진짜 미친 거 아님 못 가면 평생 후회한다 진짜 티켓팅 제발 발제발	O O O O O O O O O O O O O O O O
얼마나 정성을 다했는지 감히 가늠할 수도 없지만 수고 많으셨고 최고입니다	O O O O O O O O O O
음악도 신나고 노래도 좋아요	O O O O
고마워 미노 먼 거리에도 내 친구야 잘 들어	O PER-B O O O O O O
와 정규라니 넘 좋다	O O O O
탕탕탕탕탕탕 할거 같았는데 진짜 탕탕이네	O O O O O
오늘따라 더 그립고 보고싶다 위너무대 넘 그립다	DAT-B O O O AFW-B O O
깡 이번 콘서트 진짜 기대된당	O O O O O
와우 이건 무조건1위 히트각이네요	O O O O
낙지 탕탕탕 생각하시는 분 없나용	O O O O O
Kapan cb bang	LOC-B O O
지금 스타일보다 이때가 심쿵인데 완전	O O O O O
많이 들어주세요 수록곡도 좋아요	O O O O
미쳤어 당연히 봐야지 덮머리 미쳤다	O O O O O
탕탕탕 아 탕타앝앝앝 타 다다다다다탕타앝아	O O O O O
얼른 콘서트에서 보고 싶어	O O O O
당신은 당신의 감정에 앉아 나는 내 왕좌에 앉아	O O O O O O O O
2022년에도 계속 이노래 듣을사람 손들어요 저요	DAT-B O O O O O
장혜영 의원 성평등 발언에 의거해서 보냅니다	PER-B O O O O O
내가 정말 너 한번 사랑한다	O O O O O
노래 좋아서 지금까지 구라안치고 1000번은 들은거 같은데 무대 이번에 처음 봄	O O O O O O O O O O DAT-B
진짜 멋지다 마이노 또 반했어	O O PER-B O O
시험 이틀 전 이 영상을 본건 진짜 최적의 선택이다	O DAT-B DAT-I O O O O O O
나는 이 클립을 약 500번 보았고 이제 클립의 일부에서 총을 사용한다는 것을 깨달았습니다	O O O O O O O O O AFW-B O O O
이게 무슨 일이야 벌써부터 너무 좋잖아 사랑해	O O O O O O O
음악도 좋고 노래도 넘좋아요	O O O O
내일이면 들을수 있다니 하루만 더 존버하면 돼 탕 하이라이트 벌스 너무 좋아서 현기증나	DAT-B O O DAT-B O O O O O O O O O
이거보면 나도모르게 즙짜게됨	O O O
이번 앨범 착장에서 가장 맘에 드는 착장	O O O O O O O
군대가기전에 하고싶은거 다 해보고가면 좋겠다	O O O O O
쇼미10 우승곡 잘들었습니다	AFW-B O O
다들 스트리밍 해주세요 좋은 곡이에요	O O O O O
우리는 블랙 핑크 반환이 필요합니다	O O O O O
6만회인줄알고 엥 이노래가 이정도밖에 안된다고 해서 다시봤더니 1	O O O O O O O O
솔직히 뭐라는지 못알아듣겠다	O O O
진짜 노래 왤케못만드냐 미노야	O O O O
갑자기 듣고 싶어 왔는데 백댄서에 홀리뱅 제인님 보인다	O O O O O PER-B PER-I O
아니진짜 렙퍼가 실력으로 싸워야지 Yg 간판떼고 붙는다고 하더니 yg기둥 뽑아온건 진짜 레전드다	O O O O ORG-B O O O O O O O
활동도 안하고 언제까지 옛날노래만	O O O O
엄청 큰 편지같다 이런게 무대고 예술이지	O O O O O O
아 존나 설레서 뒤졌다 다시 살아날듯	O O O O O O
퍼스널컬러 개나 주라고해	O O O
군대 가지 마십쇼 진짜로	O O O O
어제 전시에서 그림이랑 보고 듣는거랑 티져로 보고 듣는거랑 또 다른 느낌	DAT-B O O O O O O O O O O
돌아 오 겠 죠 기다 릴 게	O O O O O O O
진짜 너무 좋다 무슨 몇년이 지나도 이노래 나온날 생생하게 기억나고 이노래 넘 조음 안질려 증말	O O O O O O O O O O O O O O O
진짜 대박 노래	O O O
GRACIAS LOVE ME LOVE ME POR EXISTIR	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I
돔황챠 챠챠챠챠챠챠챠 돔황챠	O O O
미노야 나 성공했다 간다간다간다 개신나	O O O O O
세상 최고 간지 마이노 많이 많이 활동하자 요즘 눈이 힐링된다	O O O O O O O O O O
강김송이완전체빨리보고싶다	PER-B
나만 찬혁이가 잘생기게 보이는거	O PER-B O O
I 나는 모든 노래 블랙 핑크가 bts이 사랑을 죽이는 것보다 더 나은 방법을 좋아이 사랑은 무작위로 여전히 그 멋진 메신저 쓰기 한국어 BC나는 그 블랙 핑크가 무슨 말을 알고 싶어	O O O O AFW-B AFW-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O AFW-B AFW-I O O O O
yg딱지를 뗀게 아니라 떼옴	O O O O
계속 머릿속에서 딜리버리쿠팡맨 이러고 있음	O O O O O
Happy birthday Jennie	O O PER-B
이러다가 문득 생각나서 듣는데 세상에 가사가 하나부터 아홉까지 다 너무 딱 들어맞는다는	O O O O O O O O O O O O
아 진짜 기대된다 빨리 듣고싶어	O O O O O
오빠 메이크업 넘모 진해	O O O O
탕탕탕탕 탕탕탕 탕탕탕 타타 타타타 탕	O O O AFW-B AFW-I AFW-I
스테이크를 잘라서 입에 넣어준대	O O O O
낙지 탕탕탕 검색했더니 이게 나오네	O O O O O
2 13 나의 자지를 보여줬지	O O O O O
초6때 여자애들때매 듣던 노래인데 성인이 되고 다시 들어보니 노래가 완전 다른느낌으로 와닿네	O O O O O O O O O O O O
1 46 여기 승윤이 화음 너무 좋다	O O O PER-B O O O
최상의 너무 멋져 너무	O O O O
아 노래 듣는데 왜 눈물나냐 진짜	O O O O O O
티저부터 대박 진짜 뮤비 대박일줄 알았쥐 노래 대박일줄 알았쥐	O O O O O O O O O
Iisa is most beautiful girl	ORG-B O O O O
이거 뭔데 셤기간에 발표해에에에	O O O O
늘 행복하고 부자되십시오	O O O
앗 죄송합니다 너무 귀여워	O O O O
비트가 미쳤는데 마이노 또 일 낸다	O O PER-B O O O
2년 후 당신은 이 명작을 듣는 전설이 되었습니다	DAT-B DAT-I O O O O O O
love blekpink	O O
카메라 무빙 왜그래	O O O
LISTENING TO PIECES전시를 4번도 방문했는데 정말 감동스럽고 인상이 깊은 전시였어요	EVT-B EVT-I EVT-I O O O O O O O
오빠 나 대입 면접 때문에 못가요 미칠것 같아요 그래도 첫콘 홧팅	O O O O O O O O O O O
당신은 영어를 알고 있습니까	O O O O
나는 왜 이노래만 들으면 설레지	O O O O O
OMG 오마갓	ORG-B ORG-B
제가 가장 좋아하는 아이돌 이 노래는 중독성이 강하고 매우 아름답습니다	O O O O O O O O O O
댓글 1만 개 얼마 안 남았다 탕탕탕	O O O O O O O
승윤님 노래 너무 좋아요	PER-B O O O
숨이 가뽜쥐좌나 시야 쪼바쥐좌느아 하	O O O O O
자신이 쓸 수 있는 최고의 수단을 썼고 대중의 심리를 자극할 수 있는 가사를 씀	O O O O O O O O O O O O O O
Tang tang tang tang tang Juice juice juice juice Peace yohw	O O O O O O O O O O O
이 밑에 영상이 낙지 탕탕탕이여서 개 터졌넼	O O O O O O O
못 떠나고 뭘 하고 있는 건지	O O O O O O
열심히 공부하고 음악을 들으면 동기부여가 됩니다	O O O O O O
역시 갈갈갈 다시 보고 온사람은 나만이 아니군	O O O O O O O
이 노래는 전설이지만 너무 추가됩니다	O O O O O
그리고 노래는 또한 매우 흥미롭습니다	O O O O O
굉장하고 모든 노래가 놀랍다	O O O O
500M views next for Lisa s birthday presenttt	O O O O ORG-B O O O
열일해줘서 너무 고마워 미노야 인서들이 더 잘할게	O O O O O O O
적그리스도 저불법의사람멸망의아들을보라 그가오기전까지 예수재림은없느니라	PER-B O O PER-B
400	O
듣다 보면 어느새 나도 모르게 탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕탕탕	O O O O O O O O O
준비 장전 그리고 발사 탕 탕 탕 탕	O O O O O O O O
메타몽 이히 이거 누가 넣은거야 진짜 너무 좋아	PER-B O O O O O O O
가장 소중하고 아끼고 사랑하는 곡	O O O O O
여기까지는 이해하는데 메이크업은 진짜 안어울렸다	O O O O O
한국어 댓글 찾다가 지쳐서 그냥 댓글 남기는데 그냥 노래 좋다 아 정확히는 이 노래 나왔을 때 그때 내가 기억이남 그때 어떤감정으로 살아왔는지 이노래 분위기가 그때 내감정의 분위기임	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
왜 다들 도망쳐로치거나 도망갈갈로 치는데	O O O O O
노래도 너무 좋고 뮤비도 너무 재밌을 거 같아 아 빨리 7일되면 좋겠다	O O O O O O O O O O DAT-B O
이번에 제대로 대박나자 마이노	O O O AFW-B
에 분명 다르다 후 연휴때 후 연휴때 저 셋 배 거 같아 그만보렬고 쳐 파 추 찰 이 정도 주고 있었습니다	O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O
이거 보고 나영석 대파 쫑쫑 써는 거 보면 같은 사람인가 혼란온다	O O PER-B O O O O O O O O
이건 몇년을 봐도 질리지가 않고 계속 소름 돋네	O O O O O O O O
결국 쇼미10 프로듀서하고 있고 서사 갓벽	O AFW-B O O O O
온리안을 왜 말일까지만 하는거죠 영구적으로 남겨둡시다	O O O O O O
얼마나 많은 전설이 이것을 듣고 있는지 보자	O O O O O O O
선물꾸러미 끌고갈때 빵터짐 음악은 몇번 더 들어볼께요 해드셋끼고 제대로	O O O O O O O O O
전시회 진짜 기대 이상으로 너무 완벽했고 새벽부터 일어나서 전시회 하나 보려고 3시간에 걸쳐 갔는데 진짜 피곤은 개뿔 너무 행복했어요 미노오빠 진짜 너무 고생 많았고 오빠가 실물로 보는 팬 아니여도 응원하는 사람들이 많다는 거 꼭 잊지 말고 이번에 진짜 고생 많았어요 노래도 너무 잘 듣고 있고 입술 찢어지면 음식 먹을 때 말할 때 진짜 아픈데 고생 많이했다 무리 하지 말고 고마어 미노오빠 오빠 덕분에 통장은 탈탈 털리지만 매일매일이 행복해	O O O O O O TIME-B O O O O TIME-B O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O
하이킥3에서 통기타 치면서 크리스탈 머시기 하던 노랫가닥이 아직도 기억남 지금도 깔쌈하게 멋지네	AFW-B AFW-B O PER-B O O O O O O O O
멋있어 너 존 늎 며모 뇨 노노 눂 시면이거지 도는데에에	O O O O O O O O O O
외국인들도 갈갈갈갈 이러고 잇음	O O O O
2022년이오기전에 들으러온사람들 공감	DAT-B O O
그들은 최고 다	O O O
정말 너무 보고 싶다	O O O O
미노 진짜 열심히 사는거 우리가 다 안다	PER-B O O O O O O
운전자분 졸음운전 할 일은 없겠다	O O O O O
이거 근데 라이브인가요	O O O
이거지 아이돌 래퍼가 아니라 진짜 래퍼들	O O O O O O
가끔은 스스로에게 묻곤 하는데	O O O O
미안해 마이노 학생이라서 아직 백신을 맞기가 불안하기도하고 지방러라 다음 대면 콘서트 때는 앞자리가서 볼께	O O O O O O O O O O O O O O
사진들 너무 많아 갖고싶다	O O O O
그래도 이제 별로 안 남았으니깐 조금만 버티자	O O O O O O O
가즈아아아 마이노	PER-B O
그냥 너무 좋다 가사가 너무 좋다 그냥 멋있어	O O O O O O O O
응원법 수육 수육 어때여 탕수육해가지고	O O O O O
진짜 지누 눈에 우주 담은 게 맞는듯	O PER-B O O O O O
끝까지 내 심장을 훔쳐가는구나	O O O O
안무랑 표정이랑 다 너무 귀여워	O O O O O
이노래를드르면 이말이 떠오르죠	O O O
당신이 그것을 되찾기를 바랍니다 나는 당신을 사랑합니다	O O O O O O O
아주 좋아 인도네시아에 있어도 나는 ros를 좋아한다	O O LOC-B O O O O
사랑해 마이노야	O PER-B
마이노	PER-B
장미꽃 떨어질때 번지는 cg 너무 이쁘다	O O O O O O
진짜 YGE 1년 넘게 컴백 안한지 장난아님 2032년 컴백 하실래요 하하하하	O ORG-B DAT-B O O O O DAT-B O O O
혹시 제 블로그에 좀 퍼가도 될까요 문제시 삭제하겠습니다	O O O O O O O O
아니 나는왜 탕탕탕 할때 낙지가 생각나냐고	O O O O O O
미노만의 음악세계를 점점 구축해가는 느낌이라 너무 좋아	PER-B O O O O O O
지금은 거의 기본 2명 많으면 4명 피처링 해서 누가 메인인지 모르겠어	O O O O O O O O O O O
탕 이번곡도 최고네	O O O
야이병신아 티좀 내지마 마음 단단히 먹어	O O O O O O
마지막 문자 내용 내일 오후5시 바에서 진짜 나와야 돼 할말 있어 이모티콘 안보임	O O O DAT-B TIME-B O O O O O O O O
현기증 나게 개잘만들었네 두긍두긍 두두드굳두	O O O O O
탕 탕 탕 MINO	O O O ORG-B
썸네일 보고 n번째 기어들어오는 사람	O O O O O
노래도완전꽂히고 뮤비도너무재밌고멋있고다함 그래서계속보고싶어짐 송미노이번활동화이팅	O O O O
이런거 보고 눈물 짜는 내가 신기하다	O O O O O O
오랜만에 노래 들으면서 눈물남	O O O O
가사 하나하나가 와 닿는 곡이다 진짜로	O O O O O O
자랑스러운 내 가수 항상 좋은 노래 들려줘서 고마워요	O O O O O O O O
솔로콘 무지막지하게 추카해 너무 기대된다 우리 꼭 대면으로 만나자	O O O O O O O O O
그녀의 비디오는 너무 웃기고 귀엽다 BLACK pink	O O O O O O O
얼른 1000만회 가자	O O O
제가 사랑하는거 알죠 지금 티켓팅 연습 게임하는데	O O O O O O O
아름다운 노래 잘 봤습니다	O O O O
우리가 누구를 소개하고 싶어요 하나님께요 근데 호감이 있어야 전능하시고 멋있는 아버지께 그 사람을 얘기하겠잖아요 잘되게 해 주세요 가 먼저인거 같아요 그후에 불신자와 원수 악마를 벌해 주시라고 기도하구요 기도는 하나님께 말하는 거라서 소개라는 표현을 쓴거에요	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O
또 조은노래로 차트도 씹어먹고 1위도 하자	O AFW-B O O O O
1000만 전에 와드 박고 갑니다	O O O O O
맞아 윈 정말 눈물버튼이야 그리고 이 프리퀄도	O O O O O O O
와 진짜 상상 이상의 결과다	O O O O O
김지누 뽀그리 머리 너무 귀엽네	PER-B O O O O
Happy Birthday Jennie	O O PER-B
Let s go for 10M today 탕	O O O O O O O
로는두번 노래가더좋앗 습니다	O O O
megus는 많은 것을 가지고 내 이름은 carla이고 나는 깜박임	PER-B O O O O O PER-B O O
미쳣다 미쳣어 이번 앨범도 너무 좋다 쾌락의 정점이다 미친 진짜 너무 좋다	PER-B PER-B O O O O O O O O O O
400장면 축하합니다 엘리사 Aa의 인사사우디아라비아	O O PER-B O O
5 38 재 누구야 미노렉	O O AFW-B AFW-B AFW-B
진짜 나쁜뜻이 아니라 궁금해서요	O O O O
flowers again oh 나는 그것을 사랑	O O O O O O
미치겠다 너무 기대된다 어떡해	O O O O
2년만의 오프콘서트 간다	DAT-B O O
사랑해요 매력적인	O O
이 글을 보신분들은 절대 코인하지 마 요	O O O O O O O
hi sis oh yes sis jisoo 팬이에요	O O O O O PER-B O
송마이노 파트 너무 좋고	O O O O
지금까지 듣고 있는 좋은 노래나는 당신의 이름을 모르지만 노래를 사랑 해요	O O O O O O O O O O O
덕분에 행복해질거 같아요	O O O
내가 울고에요 이렇게 좋은 노래가 왜 이제 야 알라 위너 야 아프로 꽃길만 가자	O O O O O O O O PER-B PER-I O AFW-B AFW-I AFW-I
Lisa 당신은 세상에서 가장 아름다운 소녀입니다	O O O O O O
당신의 음악은 정말 저를 흥분시킵니다	O O O O O
이제 진짜다 진짜	O O O
Happy birthday Jennieyaaa	O O LOC-B
와이겨꼭봐야되는데에에에	O
1 17 코앞에 두고도 못 알아보게끔 두리번 하다가 포기하게	O O O O O O O O O
I love you queens	O O O O
나는 이 밴드와 밴드의 소녀들을 사랑합니다	O O O O O O
뮤비 진짜 이쁘게 잘만들어	O O O O
낙지탕탕탕	O
우리 남친 왜 그렇게 잘생겼어 멋지고 사랑해 CAPTAIN	O O O O O O O O
낙지 탕탕탕 그다음사람은 낙지탕탕탕탕탕탕탕	O O O O
나는 Hotel Transylvania에서 당신을 알고 있습니다	O ORG-B ORG-I O O O
내 zazy를 보여줬지 후	O O O O
코맹맹 승후니도 귀엽다	O PER-B O
진심으로 뭐 이딴곡 내고 프로듀서래냐 아 맞다 밀릭 키드밀리도 보이콜드도 나왔지 충분하다 자격	O O O O O O O PER-B PER-I PER-B O O O
이 그룹이 해산되지 않기를 바랍니다	O O O O O
목소리가 너무 아름다워 Lisa 힘내세요 목소리가 좋습니다	O O O PER-B O O O
도 망가 가가가가가가가가각	O O PER-B
블랙 핑크 멤버 솔로 곡이 곤경에 처했을 때 진정되는 것을 들었을 때 인생이 얼마나 중요한지 이해할 수 있도록 도와주었습니다	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
왘 뮤비도 아닌데 3억뷰가 넘었네	O O O O O
마이노 연애 하는갑네 아이고 축하혀 미노 성격상 이유가 있으니 냈을 노래 맘껏 연애혀	PER-B O O PER-B O PER-B O O O O O O O
5년전 잼민이시절 노래방에는 이노래뿐이었다	DAT-B PER-B O O
나는 모든 사람을 좋아하고 나는 모두를 매우 사랑한다	O O O O O O O O
아 웃는거 개설레 티켓팅 성공한다	O O O O O
오빠들이 여자들하고 뽀뽀하는건 슬프지만 내가 간섭할 일이 아니다	O O O O O O O O
딱지따위 뭐 상관없지 간판을 데려왔는데	O O O O O
기다리는 기분 이런 기분이구나	O O O O
나 갖고 장난 치세용 용재님	O O O O PER-B
나는 그들을 사랑한다 0	O O O O
마지막 처럼 너뭔데자꾸생각나 못하고 지금도 수헙그냥 해봐도 대학교 그냥 수헙 특수반 자이름 말해 남자가약오기 으로선생님남자약으로	O O O O O O O O O O O O O O O
아니 진짜 제발 음원 내달라고	O O O O O
1md리뷰 축하드립니다	O O
노래 너무 좋아요 와우	O O O O
자꾸 입에서 준비 장전 그리고 발사 탕탕탕탕 탕탕탕탕 중독되어 버림 이번 뮤비 진짜 잼나다 자꾸자꾸 또 보고싶어지네	O O O O O O O O O O O O O O O O O
오랜만에 보니깐 옛날에 아빠가 왜 이렇게 오끼 도끼 요 라고해 도끼노래야 라고 했던거 기억난닼	O O O O O O O AFW-B O O AFW-B O O O
이게 잔소리 부른 사람이랑 동일인물이라고	O O O O O
안녕 Queen s Indian 깜박임은 u 4를 기다리고 있습니다 pls는 인도에 와서 비디오 또는 vlog pls를 만듭니다	O AFW-B AFW-I AFW-I O AFW-B AFW-I O O O LOC-B O O O O O O
좋은 노래 들려줘서 너무 고마워 탕 대박나자 마이노 대박나자 수고 정말 많았어 지금도 앞으로도 계속 사랑해 우리 모두 행복길만 걷자	O O O O O AFW-B O AFW-B O O O O O O O O O O O O
뮤비 감각이 미쳤네요 뮤비의 아름다움에눈물 흘리고 갑니다	O O O O O O O
당신을 사랑해요	O O
노래도 너무 좋고 너무 좋았어요	O O O O O
진짜 너무가고싶다	O O
치면 뭐나올까했는데 이게나왔네	O O O
송토끼쨩 많관부도 알어 내새끼 귀여워 죽겠다 진짜	O O O O O O O
그녀는 의심할 여지 없이 여왕이다	O O O O O
솔로 1집 잘듣고있어요 곧 2집도 만날수 있길	O O O O O O O
이 비디오의 모든 것은 완벽합니다	O O O O O
호동이형 탕탕탕 생각난다	PER-B O O
솔직히 타일러 플라워보이와 겹치는 요소가 너무 많지 않나요 칸예의 MBDTF의 요소도 보이고요 누가봐도 이건 좀 영향을 받아서 오마주 했다 이런것도 아니고 뭐지	O PER-B PER-I O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
aaaaa 이노래 푹 빠졌어요 아주좋아요 축하해요 리신하	AFW-B O O O O O PER-B
놀라운 인도에서 온 사랑	O LOC-B O O
춤추는게 너무 멋있어 보여서 눈을 뗄 수가 없다	O O O O O O O O
Eh 에서 부터 지리게 만드노 태양	O O O O O LOC-B
너희들은 최고입니다 그냥 당신의 꿈과 자신에 초점을 맞춥니다	O O O O O O O O
브금좀 개안어울림	O O
오늘은 문득 그노래 듣고 싶어 찿아왔죠 왠지 가슴이 몽글몽글 해지는것이	DAT-B O O O O O O O O O
오랜만에 왔는데 댓글에 한글이 하나도 안보이는구나	O O O O O O
아 미친 레전드 곡 나올 듯	O O O O O O
미노 항상 열일해줘서 고마워	PER-B O O O
남돌이나 여돌이나 다 거기서 거기인것 같음	O O O O O O
벌써 어리둥절 할 승유니 눈에 보이구요 오늘부터 송토끼쨩 갑니다	O O O PER-B O O DAT-B PER-B O
요즘은 왤케 이런 띵곡이 안나와냐	O O O O O
라이브 다들린다 와 대단하네	O O O O
나는 당신 모두를 사랑합니다	O O O O
노래랑 뮤비 미쳤다	O O O
이게 신서유기 낙지탕탕탕을 듣고 나쁘지 않은데 라고 생각해서 나온 그곡인가요	O AFW-B AFW-I O O O O O O O
나 조수석 타도되냐 타고싶다	O O O O
MINO REC 기다렸는데 역시 너무 좋다	ORG-B ORG-I O O O O
아이유	PER-B
무대장인 탕탕탕탕 자꾸 생각나	O O O O
6년째 듣고 있었는데 제목이 끼 좀 부리지마가 아니라 끼부리지마 인거 첨 알았다 소름이다	DAT-B O O O O O O O O O O O O
탕탕탕할때 끊기는 표현 지려요	O O O O
진짜 미친 기록 지상파 5일	O O O O DAT-B
와 미쳤다 또 다른 컨셉	O O O O O
진짜 어제 전시회 가서 신곡 듣고 미노 보고	O DAT-B O O O O O O
걸그룹 노래중에 이런 멋진 비트를 보여주는 노래가 또 있을까 싶다	O O O O O O O O O O
항상 빛나는 나는 그의 음악을 사랑	O O O O O O
아 이런거 보면 더 궁금하다고 아 아아아아아	O O O O O O O
친구가 맥락없이 가가가가가가 하길레 들으로왔는데 너무좋네요	O O PER-B O O O
어우 나 왜케 옛날꺼 디지게나 찾아보네 개섹시하다 진짜 출구없는 남자	O O O O O O O O O O
첨에 듣자마자 뭐랑 비슷하다 했는데 upsahl drugs 드뎌 생각남	O O O O O O O O O
내일부터 겁쟁이가 아닌 성숙해진 나로	DAT-B O O O O
I want some money	O O O O
매번 들을때 마다 힘이 됩니다	O O O O O
와 좋은 곡 너무 많다 빨리 앨범 나와라	O O O O O O O O
365 밴드버전 빨리 콘 가고싶다	O O O AFW-B O
마이노 내가 가장 사랑하는 예능인이자 아티스트	PER-B O O O O O
왜인지 잘 꾸미고 돈 많은 이모 같아	O O O O O O O
표현에는 제한이 없는 거 같애	O O O O O
너무 귀여워서 숨이 안 쉬어지는데	O O O O O
2 46 후니 이히 하는데 미노 키듀키듀 애교 강김송이 다 기엽자나	O O PER-B O O PER-B PER-I O PER-B O O
정말 멋지네요 계속해서 성공하시길 바라요 3	O O O O O O
BLACK AND PINK IS BLACK PINK	O O O O O O
6년이 지난 2022년에 온 사람 나뿐인가	DAT-B DAT-B DAT-I O O O
이 영상을 난 이제야 처음봤네 이게 힙	O O O O O O O
기말고사 6일 전에 본 내 잘못이탕탕탕 탕	O DAT-B DAT-I O O O O
이봐 우리는 당신의 노래를 그리워했고 당신도 당신의 노래와 새로운 노래를 언제 볼 수 있습니까 너무 아름다워요	O O O O O O O O O O O O O O O O
시작부터 너드미 엇박으로 훅	O O O O
솔콘 건강하게 만나요	O O O
목소리 개쩐다 아니 그냥 와	O O O O O
아 킹받는다 이거 2 58	O O O O O
무진형이 먼저 떠오르네	O O O
갑자기 시간이 너무 안간다	O O O O
최정상급 아이돌 래퍼만이 할 수있는 무대	O O O O O O
내가 내일 틀릴 문제 갯수만큼 노래 잘 되면 좋겠다	O DAT-B O O O O O O O
지누야 승훈아 나 기다리고 있어 빨리 와	PER-B PER-B O O O O O
와 비트까지 거의 혼자 다했네	O O O O O
100M 200M 300M 400M 500M 600M 700M 800M 900M 1B	O O O O O O O O O O
당신이 놀라운 하루를 바랍니다	O O DAT-B O
Guys keep tr	O O O
이건 되는 비트야 탕 성공적인 컴백 미리 추카해요	O O O O O O O O
마이노 역주행 가자	PER-B O O
아니 진심 제발 진짜 제발 이거 권지용 노래 내주면 안됨 개좋음 진짜 진심이야 제발	O O O O O O PER-B O O O O O O O
그래서 저는 그냥 한국어 키패드를 사용했습니다 i actually know english but i also know how to read and write korean so i just used my korean keypad	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
팀 그레이노마 자주 자주 함께해줘 사랑스럽다	PER-B PER-I O O O O
그 건 그 렇고 당신의 솔로는 아름답 습니다	O O O O O O O O
나는 Hotel Transylvania에서 당신을 알고 있습니다	O ORG-B ORG-I O O O
한달안에 20번은 본 것 같음	DAT-B O O O O
탕탕탕탕 벌써 중독됐따 이번 앨범 준비하느라 너무 수고많았고 많은 사람들 마음에 탕 하고 꽂혔으면 좋겠다 내가수 항상 자랑스러워 진짜루	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
솔직히 이건 음원으로 내줘야한다	O O O O
콘서트만 기다리고 있어 티켓팅 성공해야 하는데 우리 유니 빨리 보고싶다	O O O O O O O O O O
나는 밴드를 좋아한다블랙 핑크제일	O O O O
Pretty savage	O O
마이노가 사랑하는 방법인가 심장 떨린다	PER-B O O O O
3집 풀 앨범 축하해 100집까지 함께 하자	O O O O O O O
노래 너무 좋은데 가가가할때 계속 채널십오야에서 본 수면컨텐츠가 생각나 휴	O O O O O AFW-B O O O O
오랜만에 보는데 진짜 눈물난다	O O O O
yg 딱지 떼고 나온 태양	O O O O PER-B
3 55 제가 그렇습니다 형님 군대 가지 마십쇼	O O O O O O O O
3 00 이노래가 진짜에요	O O O O
is already growing in me 고마워	O O O O O O
미노 바쁜 와중에 좋은앨범 만들어줘서 넘 고마워 수고많았어 아프지말자	PER-B O O O O O O O O
낚지 탕탕탕이 생각나는 노래네요	O O O O
전시에서 미리듣기만 했는데도 이미 난 총상이야 미노 3집 얼른 만나자	O O O O O O AFW-B AFW-I O O
빨리와라 내일 6시 참을 수 없다	O TIME-B TIME-I O O O
아넌 안오니 아넌 댓글 쥬접 보고싶당	PER-B O PER-B O O O
당신이 신들의 전투가 있는 자리에 있다면 당신은 불가지론자가 될 것입니다	O O O O O O O O O O
입영통지서 첼린지 군대 가세요 설치지 말고	O ORG-B O O O O
내가 가장 좋아하는 가수는 Lisa와 Jenny 3입니다	O O O O PER-B PER-B PER-I
우리민호는 깜장머리가 진짜 이쁜데	PER-B O O O
신곡 많이내서 그런가 스케줄이 갑자기 많아졌어 오빠 몸 조심해요	O O O O O O O O O
끝난줄 알았네 6 25 to be continued	O O O O O O O
나는 이 노래 돈을 사랑한다	O O O O O
Lil nas X old town road 삘 나는걸로 하나 뽑은듯한데 중독성 될듯	O O O O O O O O O O O O
미노야야여 진짜 사랑해	PER-B O O
2 26 마이노 가사 센스 대박	O O AFW-B O O O
귀여워 귀여워 귀여워	O O O
어제 하이라이트 벌스 프리뷰 보고 와 진짜 미치는줄 알았는데 드디어	DAT-B AFW-B AFW-I O O O O O O O
탕탕탕탕 주스 하하하하하하하	O O O
사실 나는 던지고 있지만 나는 하이 노래를 좋아합니다	O O O O O O O O
s s	O O
습관적으로 찿아듣게 되는 이 영상	O O O O O
항상 왜 세련된거냐고 영상 퀄 좋다	O O O O O O
그의 사운드는 훌륭하다 노래 잘하네 리사	O O O O O PER-B
Congrats Mino 탕	O AFW-B AFW-I
도망각 가가각각가가가가각 도망각 가각 각 가가가가가	O AFW-B O O O AFW-B
너무좋은데 너무너무	O O
백신 미접종자도 오프갈 때 음성확인서 필요없는 거죠 아시는 분들 있나요	O O O O O O O O O O
우승직전까지 갔었지 하지만 블랙넛이 시귀봉진함	O O O PER-B O
그래도 관중들이 귀는 있었나 보네 인기 투표로 마이노 우승안항거 보면	O O O O O O O O O O
또 한동안 내 귀를 즐겁게 해줄 노래가	O O O O O O O
원피스 도플라밍고인줄 잘생겨서 다 잘 어울리네요	O PER-B O O O O
쇼미팀 보러 왔다	AFW-B O O
is that true라고 하면 예스 자연스레 입에서 소리나올텐데 이걸 어떻게 해야하나 이게 가능할까 그것도 밴드라이븐데	O O O O O O O O O O O O O O AFW-B
탕 뮤비는 더 볼 맛이 난다 소속사야 담엔 돈 더 써주라	O O O O O O O O O O O
함 몇 설정때문에 포 안 할 때 그 모든 걸 보여줌	O O O O O O O O O O O
사랑해요 Blac pink 인사말을 보내주세요 제 이름은 다다이라 소피아 바스케스 페레즈입니다 즐거운 시간 되세요 트로피도 받으세요	O O O O O O O PER-B PER-I PER-I PER-I O O O O O
벌써 7년전인거 실감 안나네	O DAT-B O O
이 오빠 또 나를 설레게 하네	O O O O O O
고맙고 아쉽고 그렇네 더 사랑할걸	O O O O O
비트 미쳤다 진짜	O O O
그들은 어떻게 그렇게 아름다울 수 있습니까	O O O O O O
이거보니까 내가 지금까지 얼마나 편하게 살아왔는지가 확실히 보인다	O O O O O O O O
나는 인도의 사랑이 노래를 좋아합니다	O LOC-B O O O
전시회에서 들었던거랑 느낌 달라서 완곡 어떨지 기대된다 이번컴백 레전드 찍자	O O O O O O O O O O
일단 당신이 그 수준을 달성하면 당신은 그것을 가지고 있습니다	O O O O O O O O O
근데 내 갠취지만 5인보다 4인때가 더 좋은데 이런 옛날 기록은 어쩔 수 없이 5인이여서 아쉽	O O O O O O O O O O O O O O O
목소리가 깨끗하게 들려서 이 동영상은 플레이리스트에 저장합니다	O O O O O O O
뮤비 릴나엑 갬성이네 너무좋아	O PER-B PER-B O
리얼리리얼리	ORG-B
도망가가가가가가가가가 탕탕탕탕탕탕탕탕탕탕	O O
김지누 존나 사랑해 걍 시바	PER-B O O O ORG-B
Kang Hodong 낚시 탕탕탕	LOC-B LOC-I O O
지금듣는데 왜 눈물이 주륵 나냐	O O O O O
생일 축하해 너는 항상 우리 케이팝 스타야 신의 축복이 항상 있기를 제니	O O O O O FLD-B O O O O O PER-B
요즘 내 최애곡 당신이 있어 너무 행복합니다	O O O O O O O
도입부 honne신곡이랑 다를게없노 카피하지말라그래라	O AFW-B O O
나는 그들의 작은 천사 미소를 사랑합니다 10000에서의 그들의 안무 너무 과도합니다 우리 소녀들은 이기는 흐름을 가지고 있습니다	O O O O O O O O O O O O O O O O O
근데 다시 만나고 싶지는 않아서 1 했어요	O O O O O O O
이때 당시에 이곡은 반응 진짜 처참했는데	O O O O O O
블랙 핑크 we miss you	O O O O O
중독성 미쳤네 이거 수능 금지곡 하나 추가요	O O O EVT-B O O O
와 송미노 진짜 미쳤다 완전좋아 심장저격 탕	O PER-B O O O O O
비트넘나좋고 영상 멋있고	ORG-B O O
외모로 말하는건 실례인건 알지만 아무리 봐도 또 봐도 어느 외국의 부르주아 할머니 느낌이야	O O O O O O O O O O O O O
오늘 내 생일	DAT-B O O
나는 진짜 MOBB 조합을 좋아하는데 대중들은 아직 MOBB의 가치를 잘 모르는 것 같던데 제발 붐벼 랑 UP 랑 OK MAN 들어보세요	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
마틴 63도 음원 내주세요	PER-B O O O
정말데뷔무데인데 너무완벽하다 스타일도 지금봐도 너무세련됐다 역시 클라스가 다르네	O O O O O O O O
예슈아커밍 당신은 이 사실을 알고 있습니까 1	O O O O O O O
형이 하고 싶은 예술 하는건 알고 좋은데 정규에도 훌리건 노땡큐 머신건 연금술 같은 줫대는 벌스들좀 넣어줘 피처링에서만 하지 말구	O O O O O O O O AFW-B AFW-B AFW-B AFW-B O O O O O O O
이제부터 송토끼쨩으로 부르면 되는건가여	O O O O
나는 그들을 정말 사랑해	O O O O
아 양쪽 남자 댄서가 권트윈스였구나	O O O O ORG-B
진짜 미쳤다	O O
그래서 멋진 노래 나는 항상 그것을 듣고 2022 최고의 노래	O O O O O O O DAT-B O O
너무 잘생겼잖아 너무 기대된다	O O O O
바나나바 같아도 좋아마이노	O O ORG-B
벌써 이곡이 2달 뒤면 2주년이네	O O DAT-B DAT-I DAT-B
미노 얼굴 잘 보이는 썸넬로 바꾸면 조회수 더 늘것같네요	PER-B O O O PER-B O O O O
와 대박 진짜 곧이다 미노 완전 바쁘네	O O O O PER-B O O
당신은 최고입니다 우리는 당신을 사랑합니다	O O O O O
노래는 너만큼 아름다워 잘 되길 바라면서 던지고 깜박임	O O O O O O O O
와 처음부터 끝까지 미노만 나와서 좋다	O O O PER-B O O
다시 보니까 참 둘 다 2021 열심히 살았다 뱉어낸 것들 또 다 이뤄버렸네	O O O O O DAT-B O O O O O O O
언니들 2023년에는 해산하지 않았으면 좋겠어 많이 사랑해	O DAT-B O O O O O
이건솔직히 쇼미가아니라 유스케엿다 이무대만큼은	O AFW-B PER-B O
나는 이미 그것을 좋아했습니다	O O O O
내 심장 책임져 너무 좋아 뒤지겠네 즹짜	O O O O O O O
목소리 넘좋고 음악도 넘좋아요	O O O O
삭발이 이렇게 잘 어울릴 수 있는 거	O O O O O O O
티켓팅 너무 힘들다 승유나 취켓팅 화이팅	O O O PER-B O O
탕탕탕 탕 탕탕탕 탕 탕탕탕 탕 탕탕 탕탕 탕탕탕 탕 타다당 탕탕 탕탕탕 탕 탕탕탕 탕	O O O O O O O O O O O O O O O O
이노래는 한서준이 빤쓰만 입고 부르고 듣던 노래	O PER-B O O O O O
진우는 걍 요정같다 진우야 진짜 잘생겼다	PER-B O O PER-B O O
관중들 처음볼때 사람이 저렇게 많은데 마스크 안써도 되나 이생각부터 들었다	O O O O O O O O O O
te amo lov u 사랑해 3 3 3	O O O O O O O O
공평하게한다고 머리밀고 나왔는데 맨날모자쓰고있네	O O O O
빨리 보고싶다 내새꾸 이게 몇년만에 콘서트야 흑흑 진짜 너무 그리웠다구	O O O O O O O O O O
이무진버전 듣고 온분 좋아요	PER-B O O O
마이노 어쩜 두상도 저렇게 이쁜지	PER-B O O O O
블랙방탄은 세계 최고의 그룹	PER-B O O O
알티스 성민호 짱	ORG-B PER-B O
와이쥐는 그룹가수들이 솔로로 활동해도 전혀 어색함이 없구나 멋지네	PER-B O O O O O O O
2022년에도 자주 들으러 올듯 최고다	DAT-B O O O O
탕은 내가 하고 싶어 오빠	O O O O O
너무좋아너무좋아너뭉너무누눈 빨리요제발 진짜 현기증나요 빨리	O O O O O
와 정규라니 너무 기대된다	O O O O
빨리 콘갈래 밴드버전 너무 좋다	O O O O O
이것은 절대적으로 믿을 수 없습니다	O O O O O
사랑했다 완벽해	O O
진짜 몇년이 지나도 레전드다	O O O O
미노야 진짜 뭐라고 말해야될지 모르겠지만 팬을 생각하는 너의 마음 앨범을 만드는 마음 그게 너무 소중해 사랑해 많이	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O
미친 것 같아 알라뷰 쏘 머치	O O O AFW-B AFW-I O
와 너무잘해 진짜 리스펙한다 미노야	O O O O PER-B
음원도 별로고 뮤비 인트로부터 식상 미노 실망인디	O O O O O O O
한국인 안 계세요오 다 외국어라	O O O O O
사랑해 Blackpink	O O
I love you so much please notice me 많이 사랑해주세요 저를 주목해주세요	O O O O O O O O O O O O
난 너무 감동해요 난 당신이 여기 있어 기뻐요 당신을 그리워	O O O O O O O O O O
점점 서글퍼지는게 가슴이 저릿하다	O O O O
탕 노래도 좋고 뮤직비디오도 좋네요	O O O O O
당신이 신이라면 당신은 무신론자가 될 것입니다	O O O O O O
재밌었고 멋있다 노력하는 사람은 즐기는 사람 못 이긴다 물론 노력도 피나게 하겠지	O O O O O O O O O O O O
블랙넛이 후공인데도 1차짐 차이조금크게 갑자기 2차에서 이김 근데 관객수랑 투표수않맞음 말그대로 조작논란	PER-B O O O O O O O O O O O
04 41 몰랐는데 샵건 뒤에 있었네	O O O AFW-B O O
아니 빈말이 아니라 진짜로 노래 좋은데	O O O O O O
0 33 그와중에 강아지 나만 귀엽다고 생각하냐	O O O O O O O
윽시 라이브 내 마음 탕탕탕이네	PER-B O O O O
내가 제일 좋아하는 랩퍼 마이노 하나분이야	O O O O PER-B O
그들 모두를 사랑하지 않는 사람은 진짜 눈깜짝할 사이입니다	O O O O O O O O
신곡을 낼 의향이 있냐고 물었다	O O O O O
I love the part where Jennie says 엄마가 남자애들 조심하라고 하시던 사랑은 불 같아서 다치겠다 고 말했다	O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
나이 드니까 이노래 너무 슬퍼	O O O O O
2021 10월에서 왔습니다	DAT-B DAT-I O
미노미노 최고 언제나 최고의 음악 최고의 무대 보여줘서 고마워	O O O O O O O O O
여자들은 언제 다른 비디오를 업로드 할 것입니까	O O O O O O O
조회수 3600 좋아요 2만4천	O O O O
왠지 모르게 이 뮤비 속의 인물만 보면 캐릭터가 약간	O O O O O O O O O
다시보니까 가사가 참 슬프다	O O O O
나는 당신의 노래를 좋아합니다	O O O O
마이노 사랑해	PER-B O
여자는 큐피트 화살 날리고 남자는 총알을 날리네	O AFW-B AFW-I O O AFW-B O
신곡도 너무 기대되지만 이렇게 주변분들이 미노 음악성 좋게보고 미노 애끼는맘들이 영상에서도 느껴지는게 너무 좋다	O O O O O PER-B O O O O O O O O
따흑 따흑 12월 가깝고 멀다	O O DAT-B O O
비트 너무좋다 진짜 기대돼	O O O O
That s rly drives me crazy man	O O O O O O O
난 아직도 듣고 있어 난 네가 자랑스러워	O O O O O O O
경연이 아니라 걍 콘서트하러 온 것 같음	O O O O O O O
요즘 이댓글 없더라 2022 손	O O O DAT-B O
작년 연말에는 코앞에 두고도 못 알아보게끔 두리번하다가 이거였는데 올해는 탕탕탕탕 외우게 생겼다	DAT-B DAT-I O O O O O O DAT-B O O O
빨리 듣고싶어	O O
블랙 핑크 팬도 아닌데 주기적으로 넋놓고 보는 영상	O O O O O O O O
2 35 안무 졸라 귀엽다	O O O O O
감독님 솔직히 승유니찍으실때 좀 부담스러웠을듯	O O O O O
아 마이노 얼굴 밖에 안보인다 사랑해 진짜	O PER-B O O O O O
미노 x adobe 멋있다	ORG-B O ORG-B O
이제 며칠 안남았네 설레	O O O O
오빠 이번에 컴백할 때 이거 완곡버전 내주면 안돼	O O O O O O O O
나는 그들이 일본어로 말하는 것을 더 이상 이해하지 못한다	O O O O O O O O O
옵하 사랑해 노래조타	AFW-B AFW-I AFW-I
나는 당신들이 매우 자랑스럽습니다 당신이 우리 행성을 걱정해줘서 기쁩니다	O O O O O O O O O
1 02 나 아직 애기니까 나 이뻐해주고 오냐오냐 해 주고 이거해라 저거해라 강요하지마라 제발	O O O O O O O O O O O O O O
탕 탕 탕	O O O
진짜 개띵곡이라고 좀 들어줘	O O O O
하 진짜 너무 부러워 나 눈물나	PER-B O O O O O
증마류 보도시푸네 얼마 안 남았쓰	O O O O O
1 52 송토끼쨩 vs 미세 근육맨 진짜 세계관 최강자들의 싸움이다 가슴이 웅장해진다	O O AFW-B O AFW-B AFW-I O O O O O O
호쇽 올 농 호너마 마 머뇨 됴 됴 겨갸 개개개 갸셔 교됴 쇼 뫃 허어 옿 도도듀듚 쇼 촣	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
D 1 그리고 나는 더 이상 기다릴 수 없어	O O O O O O O O O
나는 그들을 매우 사랑합니다	O O O O
카트라이더 닥터리버스 닮았어요	AFW-B O O
1md리뷰 축하드립니다	O O
살아있는 순간 중 3분이 제일 안 아까운 순간	O O O TIME-B O O O O
특히 2 37 진심 줜나 닮음	O O O O O O
대 박	O PER-B
나이 50이 넘어 들어도 전율이	O O O O O
이 노래의 영어 버전이 가능한가요	O O O O O
이건 내가 제일 좋아하는 노래야	O O O O O
드디어 형 사랑해	O O O
노래 잘 부르는 블렉핑크	O O O PER-B
Better도 이렇게 찍어주심 안되나요	O O O O
여왕의 여왕 절대 도달 할 수없는 여신	O O O O O O O
하루 남았다니 너무너무 기대된다 마이노 화이팅 탕	DAT-B O O O O O O
3집도 대박나장 노래 넘 좋아 역시 송민호	O O O O O O PER-B
너무 귀엽다진짜 와 어떻게사람이저렁 게 귀엽울수가잇지	O O O O O O
와꾸가 점점 지드레곤 닮아가냐	PER-B O PER-B O
나는 그들을 사랑한다 0	O O O O
안녕하세요 난 그냥 김지수에게 말하고 싶었다생일 축하해요나는 그녀가 멋진 하루를 바랍니다그리고 그 옆에 나는 당신을 만날 수 있으면 좋겠다 너무 많은 너희들을 사랑 그런데 나는 한국어가 아니에요 내가 있었으면 좋겠다 하지만 나는 모든 안녕 영어 아니에요	O O O PER-B O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
너무 기대됨 마이노	O O PER-B
우리는 당신이 알제에서 파티를 할 수 있기를 바랍니다 사랑해 고마워	O O LOC-B O O O O O O O
ALL TOGETHER 역사상 최고의 밴드	O O O O O
절대 안놓쳐 마이노 콘서트 꼭 성공해서 갈거다 기다려	O O EVT-B EVT-I O O O O
일단 여자꼬시려면 머리카락부터 있어야 하지 않을까 민호형	O O O O O O PER-B
나는 이 노래를 사랑한다	O O O O
Turkish Blinks는 당신을 훨씬 더 사랑합니다	ORG-B ORG-I O O O O
좋아했는데 너무너무 아름답고 아름다운 노래와 아름다운 제니	O O O O O O PER-B
생일 축하 해 지카 나는 멜리사입니다	O O O PER-B O PER-B
블랙 핑크 멤버 솔로 곡이 곤경에 처했을 때 진정되는 것을 들었을 때 인생이 얼마나 중요한지 이해할 수 있도록 도와주었습니다	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
노래도 들을수록 더욱 좋아지고	O O O O
항상 레전드지만 오빠 건강 꼭 챙기면서 컴백 준비해요 12월 7일 6시만 기다리고 있으께요	O O O O O O O O DAT-B DAT-I TIME-B O O
맞아 팬들 사랑 표현해줘서 너무 행복해	O O O O O O
1 48 아니 진짜 공원에서 찍을때 누가보면 어카냐 하면서 봤는데 시간이 새벽이네	O O O O O O O O O O O TIME-B
처음에시작할때 노래이름 뭐인줄아세요	O O O
널 좋아해 really really really really	O O O O O O
리사 올라프 너무 웃겨	PER-B PER-I O O
이거 놀라울 정도로 좋다	O O O O
브라질에서 Chou를 하는 꿈을 꾸었지만 갈 수 없었지만 사랑해요	LOC-B O O O O O O O O
요즘 음방에서 보기 어려운 생음악재질	O O O O O
수고 많으셨을거 압니다 푹 쉬시고 건강하세요 탕탕탕	O O O O O O O
잘생겼다는 말 밖에 안나와 당신들	O O O O O
중간에 삐익 이거뭔데 궁금해	O O O O
욕 1 2년 쳐먹기 VS 쇼미 레전드 무대로 남기 닥후지	O DAT-B DAT-B O O AFW-B AFW-I O O AFW-B
이 노래가 아직도 제일 좋음	O O O O O
중간중간 마이노한테서 지용이가 보인다	O PER-B PER-B O
7일까지 숨 참아야겠다 미쳤다	DAT-B O O O
와 어케 하나같이 다 좋냐	O O O O O
너무 짧아 빨리 7일 되면 좋겠당	O O O DAT-B O O
다음주 수능 그 다음날 미노 아 시발 존나 설렌다	DAT-B EVT-B O DAT-B PER-B O O O O
Comments Jisoo	O PER-B
궁금해 미쳐부러	O O
강호동 낙지 탕탕탕 생각나냐	PER-B O O O
이미 마음은 올홀로 빨리보고 싶다	O O O O O
마이노플라밍GO Yeah Let s get it Doflamingo feat	AFW-B O O O O O AFW-B O
어머나 나는 두 번부터 이 신곡을 좋아했는데 아주 중독성 있어요 힘내	O O O O O O O O O O O
미노 오빠 탕	PER-B O O
탱 하고 다시 라고 하면서 그리는거 귀엽당	AFW-B O O O O O O
마이노 렉 정주행하다가 여기까지 왔따 자발적으로 누르는 내 울음버튼	AFW-B AFW-I O O O O O O O
이게 대체 왜 그 당시에 욕을 먹었는지 모르겠다	O O O O O O O O
아 이거 진짜 중독성 쩔어 제발 들어보세요	O O O O O O O
LET S GET THE 400M 400M 을 준비해 봅시다	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I O O O
H t 가 가 가 b y gi 탕 탕 탕 탕	O O O O O O O O O O O O
마지막 훅 부분에서 3 54부터 세 번 연속 비트 껐을 때 웬만하면 호응 좀 해줄 법도 한데 관객 아무도 안 따라부르더라	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
블랙 핑크 멤버 솔로 곡이 곤경에 처했을 때 진정되는 것을 들었을 때 인생이 얼마나 중요한지 이해할 수 있도록 도와주었습니다	PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O O O O O
진우 오빠 솔로 데뷔2주년 축하해 또또또가 벌써 2년이 되었다니 시간 빠르다	PER-B O O O O PER-B O DAT-B O O O
이게 뭔 노래지 이해하기 힘들다	O O O O O
하양흥윤 초록민호 검정깐머승훈 갈색 쉼표 맞나 지누	PER-B AFW-B O O O O PER-B
이게 몬가 싶다가 계속 듣고 있서요 타타타타탕 타탕탕탕	O O O O O O O O
SOU BR	ORG-B O
아고 애기들 세상 풋풋하다 뽕허해 존좋	O O O O O O
콘 완전 재밌었음 감동에 도가니	AFW-B O O O O
노래가 너무 좋아서 앨범 자주 듣겠습니다	O O O O O O
미안해요 추억 좀 할게요	O O O O
우리도 민호 위너 덕에 힘내면서 살아간다	O PER-B PER-I O O O
그들 모두는 매우 열심히 일하고 성공적입니다	O O O O O O
번역본에서 가져와서 복사해서 붙여넣었습니다	O O O O
비트 좋아서 기대했는데 맘대로 써재껴 나의 겜머니 탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕탕 탕탕 탕탕탕탕	O O O O O O O O O O O O
보물도 보고있으니까 나도 보고있어	O O O O
07 6PM INFINITY	DAT-B PER-B PER-B
퓨 하지만 꼭 응원할게요 모든 활동을 응원할게요 다치지 말고 단체컴백해주세요	O O O O O O O O O O
약간 조선왕같은 거 너무 저급하게묘서하나싶지만 예술이니깐 츰더 다좋다 여기서 특히 권지용닮앗당	O PER-B O O O O O O O O PER-B
다 좋은데 빨리 목소리 나오는 뮵티저2 나와라	O O O O O AFW-B O
확실히 yg는 yg네 비트가	O ORG-B PER-B O
얼마전에 처음들어봤는데 진짜 너무좋다	O O O O
쇼미10보다 마이노 보여서 오랜만에 와봤는데 생각없이 보다가 눈물흐르는건 여전하네	AFW-B O O O O O O O O
가장 아름답고 아름다운 K팝의 여왕 리사 지수 로제 제니	O O O FLD-B O PER-B PER-I PER-B PER-I
뮤비 미쳐따 너무 좋아	O O O O
미노님의 제스처는 어색하지 않고 노래흘러가는대로 나오는게 참 좋음	O O O O O O O O
아직도 이 노래 들으면 그때 생각이 남	O O O O O O O
아직도 듣고 있는 사람이 많다는 것이 학계의 정설	O O O O O O O O
더줘 회사야 더 내놔 회사야 제발	O O O O O O
이건 릴보이가와도 못이김 아 맞다 4때 이미 이겼구나	O ORG-B O O O DAT-B O O
저 헤어스타일을 소화해내다니	O O O
아 진짜 빨리 듣고 싶어	O O O O O
비트 취저 탕타아타아탕탕타아타아타아타아탕	O O O
포브스 선정 탕탕절에 들으면 좋은 노래 1위	ORG-B O DAT-B O O O O
국힙원탑 MINO	PER-B PER-B
미노야 너가 넘 자랑스럽고 행복을 주고 힐링을 줘서 정말 고맙고 또 고마워 이번 앨범도 정말 매일매일 잘 듣고 있어 잘 만들었더라 좋은 앨범 들고와줘서 너무 고마워	PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
인서들이 평생 파란 빛으로 물들게 해줄게 사랑해	O O O O O O O
무엇보다 무서운건 돈 버는 의미를 잃어요	O O O O O O
그것은 내가 가장 좋아하는 것이다	O O O O O
lisa	O
그들은 항상 놀랍게 보입니다	O O O O
걔네들은 엄청 좋아요 Es la verdad	O O O O O O
그냥 다 좋으니까 평생 음악해	O O O O O
내가 그들을 보았더라면 좋았을 텐데	O O O O O
그나저나 우리미노 한참 어려보이네	O O O O
아 진짜 벌써부터 좋다 미노	O O O O PER-B
드디어 진우 전역까지 100일 남았다 인서들 12월31일까지 존버타셔야합니다	O LOC-B O DAT-B O O DAT-B O
내가 이영상을 겨울에 첨봐서 그런지 이거보 갱 겨울느낌 물씬	O O DAT-B O O O O DAT-B O
나는 당신 모두를 사랑합니다	O O O O
블랙 핑크는 당신이 함께 자란 서로를 떠나지 않는다 나는 서로 떠나지 않습니다 죽는다	O O O O O O O O O O O O O
이야 노래가 졸라 중독성임 나 울어	O O O O O O
무슨일인지 이해가 안가네요	O O O
빠박이여도 잘생겼다 송 민 호	O O PER-B PER-I PER-I
물론 바이브님 사재기 저격이 아닌 다른 의미로 적은 가사라면 오해해서 죄송합니다	O PER-B O O O O O O O O O
LOSING U 결국 사랑하던 그녀를 그리고 서로를 잃어버리고 방황하며 다시 이어지기를 바래보지만 10	O O O O O O O O O O O O O
역시 좋네 나중에 릴 나스의 올드 타운 로드 같은 노래도 만들길 응원합니다	O O O PER-B PER-I AFW-B AFW-I AFW-I O O O O
왜이 띵공을 지금 알았을까 너무좋다	O O O O O
미노 열심히산다 앨범 고마워	AFW-B AFW-B O O
l Love Lisa Queen Lisa	O O O O O
이직도 이노래에푹 빠졋 어요	O O O O
전시회가서 미리 들어본 사람들 노래 어때요 넘 궁금쓰	O O O O O O O O
퍼포 뮤비인데도 곧 3억뷰 가겠네	O O O O O
앨범을 시뮬레이션으로 보여주네	O O O
10주년 기념으로 지디 태양 피쳐링 가즈아	DAT-B O PER-B PER-I AFW-B AFW-I
듣는데 갑자기 왜 눈물이 나지	O O O O O
아니 진짜 노래 너무 좋은데	O O O O O
레전트 2022년에 들어봐도 개멋있어	AFW-B DAT-B O O
tang tang tang tang 탕 탕 탕 탕 tang tang tang tang 탕 탕 탕 탕 tang tang tang tang 탕 탕 탕 탕 tang tang tang tang 탕 탕 탕 탕	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
진짜 요즘 엄청 바쁠 텐데 이렇게 라이브로 프리뷰를 찍어주다니 감동이고 정성이다	O O O O O O O O O O O
하지만 난 꿈이 있고 더 열심히 하고싶어 넌 내 영감 라리사 마노발	O O O O O O O O O O PER-B PER-I
이 노래 들으면서 여행가고 싶어	O O O O O
4개월 전인데 4억회 말이 되냐	DAT-B DAT-I O O O
전곡이 이렇게 다 좋을 수는 없다 내 가수 멋지다 6시 우리 달려보자 1위로 가즈아	O O O O O O O O O TIME-B O O O PER-B
yg we 깜박이는 귀하의 제품 불매 운동을 이미 시작했습니다	O O O O O O O O O
이거 이뭊진이 부른거 가가가가각 이거 계속떠올라서 존나웃김	O PER-B O O O O O
이무진 부른거 보고왔는데 의외로 음 다 맞네	PER-B O O O O O O
도저히 가만히있을 자신이 엄따	O O O O
탕타앝아탕탕탕 탕탕탕탕탕앝아타타아탕탕탕탕탕탕탕타아타앙타앝아타아타앝아탕타아탕탕탕탕탕탕탕탕탕타아타앙탕탕탕탕탕타앝아탕탕탕탕탕탕탕탕탕탕타앝탕탕타아탕타아타아탕탕탕	O O
미쳤다아아아 너무 좋아	O O O
진짜 세상에는 존재하지 않을 존잘이다	O O O O O
콘서트 VCR도 엄청 기대된다규	O O O O
너무 마른 Tracy Jordan	O O PER-B PER-I
노래 잘하시네요 저는 한국인이 아니라서 이 키보드만 의지하면 되겠네요 1번만 렙업 해주시면 감사하겠습니다	O O O O O O O O O O O O O
Money 터지고 최고의 노래가 될거야	AFW-B O O O O
지금으로 따지면 거의 bts급이 나온것 같은데 지리네	O O O O O O O
옵하 진짜 사랑스러워요 뽀뽑 갈기고 싶다	PER-B O O O O O
지원형님 드립무엇 역시연륜	O O O
안녕하세요 깜박 여러분 모두를 그리워	O O O O O
내랑 다 똑같은 맘으로 들어왔네 망할 엠넷	O O O O O O ORG-B
이것은 정말 멋지고 축하합니다 lisaa	O O O O O
진짜 고생 많았다 좋은 노래 들려줘서 너무 고마워 진짜	O O O O O O O O O
잘 모르겠지만 너무 완벽해	O O O O
Money와 Lalisa는 최고의 노래입니다	AFW-B AFW-B O O
Dolarrrrr	PER-B
머리도 금색인데 옷까지 금색	O O O O
중간 중간 블랙넛 보여주는데 벙찐 표정 귀엽네	O O PER-B O O O O
그들은 아름답다 나는 그들을 사랑한다	O O O O O
와 진짜 겁나 기대된다	O O O O
기말고사가 8일부터인데 공부 안 해야겠넹	O DAT-B O O O
제발 시험 다시 봐도 되니까 설레게 기다리던 이때로 돌아가게 해주세요	O O O O O O O O O O
MINO 탕 대박나라	AFW-B AFW-I O
Lisa 나날이 날씬해지고 있어	PER-B O O O
모든 것이 순조롭게 진행되고 새로운 노래와 새로운 콘서트가 시작되어 모두가 여왕의 귀환을 고대하고 있기를 바랍니다	O O O O O O O O O O O O O O O
당신의 그림도 너무 귀여워요	O O O O
아 강아지 귀엽당 미노처럼	O O AFW-B PER-B
마이노 하는것마다 아주 프로야	O O O O
I love it byeeee	O O O O
크으 미노 멋지다 1119 꼭 기억할게 내 자리 하나	O O O O O O O O O
얘들아 겨울이 왔어 듣자 듣자	O DAT-B O O O
이 여자들은 당신의 마음과 수백만의 마음과 아름답고 아주 멋지고 당신 모두가 아름답습니다	O O O O O O O O O O O O
이건 된다 컨셉 비트 다 미쳤네	O O O O O O
니가 땐다고 yg 딱지 차라리 내가 때겠단 말이 맞 다 총각 딱지	O O O O O O O O O O O O
정말 배울점이 많은 사람이야	O O O O
너무 좋아 빨리 듣고싶다	O O O O
성인이 아닌 어른이 되고 싶은데 자꾸 돌아가고 싶고 그립네요 시간이 지나서 지금을 떠올리면 이 순간의 난 행복했었다고 느끼게 될까 이때보다 더 행복하다고 느끼게 될까	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
송토끼쨩 으로 하는 활동도 기대해보겠어여	PER-B O O O O
이제 진짜 얼마 안남았네 너무 설렌다 진짜	O O O O O O O
내가 내가 엄청난 사람을 좋아하고 있었네	O O O O O O
그 때는 나 없어서 진짜 좋았는데	O O O O O O
나도 보고 싶은데 보지 못하네	O O O O O
이 노래가 어째서 2016년 노래냐고 2021년 노래래도 안믿을사람이 없어	O O O DAT-B O DAT-B O O O
암튼 듣다보면 마음이 안정되는것이	O O O O
우리 마이노 재간 부리는 거 보는 게 제일 좋음	O AFW-B O O O O O O O
아걍 눈물이나네 멋있네 진짜	O O O O
와 댑악 3연속 정규라니 이런 능력자를 보았나	O O O O O O O
2 40 요론부분 걔세 뮤비같음	O O O O O
겨울이니까 주구장창 들어야지	DAT-B O O
진짜로 열심히 사는 미노 올해도 수고많았어	O O O PER-B DAT-B O
Lisa의 의상에는 광대가 있고 나는 그들을 위한 favia가 있습니다	PER-B O O O O O O O O
탕탕탕탕탕 탕탕탕탕탕 탕탕탕탕탕수육	O O O
나도 콘서트 가고십 다 진심 너무 행복해보여서 내가 기분이 다 좋네 빨리 4명 다 같이 무대에 서는 날이 오길	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
대박 정규라니	O O
미노야 평생 팬할게 스릉흔드 탕	PER-B O O O O
엥 마이크 대줄 때 팬들 소리가 왜 안 들리지	O O O O O O O O O
안녕하세요 노래는 아름답지만 제 우상은 아니지만 제가 제일 좋아하는 가수들입니다 많이 사랑합니다	O O O O O O O O O O O O
아이돌이 아니고 아티스트송민호	O O O
100을 기대하면 항상 그 이상을 보여주는구나 벌써 신선해 짜릿해	O O O O O O O O O
ILOVE you 사랑해 je t aime seni seviyorum I love you in all languages	O O O O O O O O O O O O O O
21초이지만 굉장히 귀여운 빨리 듣고 싶다	TIME-B O O O O O
마이노 노력해서 만든 앨범 넘 좋고 고마워	PER-B O O O O O O
오빠의 앨범이 대박 나길 바라요	O O O O O
늘 그렇지만 이번 앨범은 곡들 하나하나 전부 열심히 만든 티가 나서 너무 놀라웠어 새로운 시도도 많이 했다던데 전부 좋았어 미리 크리스마스 선물 받은 느낌	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
당신은 너무 좋습니다 언젠가 당신을 방문하고 싶습니다	O O O O O O O
Jennierubyjane	AFW-B
안녕 많이 사랑해 넌 세상을 훨씬 더 좋게 만들었어 너 없는 세상은 개 같았어 나는 너를 모두 사랑하고 아무도 다치지 않았으면 좋겠어 우리가 함께 있는 동안 헤어지지 마 no 상황이 아무리 어렵고 슬프더라도 우리는 당신을 사랑하고 당신이 그만두기를 원하지 않습니다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아직도 보는 사람 조용히 찍고 가자	O O O O O O
날 불러줘 랄리사 날 사랑해줘 랄리사 날 사랑해줘 랄리사 건초	O O PER-B O O PER-B O O PER-B O
조회수 3천만인데 2500만은 외국인인거같네 가사 뜻은 알고듣나	O O O O O O O
계속 보면서 나도 모르게 웃음이 지어짐 입꼬리 아파	O O O O O O O O
노래 너무 좋다 정말 멋쨍이 마이노 항상 응원해	O O O O O PER-B O O
도망갈갈가라가라갈갈갉랅갈가라가락라가락 라라가라가락라갈갈갈	O O
Happy birthday Jennie	O O PER-B
이게 16년 노래맞냐 지금들어도 좋네	O DAT-B O O O
I m blink	O O O
gone 그들은 1 위에 있고 다른 사람들은 그렇지 않습니다	O O O O O O O O O
블랙 핑크 나 사랑게 유럽	O O O O LOC-B
간판 떼서 짊어지고 나온 무대	O O O O O
이 노래는 정말 날 떨리게 해	O O O O O O
선우정아가 이 노래를 정말 노래로 불렀네	PER-B O O O O O
래퍼에 대한 안 좋은 시선을 깨게 만든 무대 이때 힘들었을 때 많이 듣고 따라 불렀었는데 지금 봐도 대견하다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
너무 여성스럽게 꾸미긴했다 서양에서 그런 소리 나올만도 하네	O O O LOC-B O O O O
1	O
내가 여기서 죽으려고 들어왔구나	O O O O
아 근데 노래 진짜 좋다 완벽해 송민호	O O O O O O PER-B
you are queen lisa money money 노래는 너무 환상적이다	O O O O O O O O O
콘서트 티저가 너무 대박인데	O O O O
비트코인 이더리움 시발것때문에 현실에서 도망치고 있다	AFW-B AFW-B O O O O
아니 오키도키가 결승전에서 나온 노랜데 어케 우승을 못한거지	O PER-B EVT-B O O O O O
그리고 다들 읽으셨을지 모르겠지만 기승전결이 있어요	O O O O O O
진짜 가사가 너무 공감가서 힘들때마다 듣을려고요	O O O O O O
미노야 탕 뒤에 하트뭐야 아니 왜 저게뭐야	O O O O O O O
그들은 항상 놀랍게 보입니다	O O O O
갈갈갈 할머니가 탕탕탕 부르는거 보고싶다륭	O O O O O
탕탕탕 낙지 탕탕탕	O O O
첫 곡부터 미고스 플로우 카피 2017으로 후퇴하노	O O AFW-B AFW-I AFW-I DAT-B O
이번 마이노 앨범 노래 다 개쩔어요	O PER-B O O O O
당신을 사랑합니다	O O
공연은 얼마나 감동적이고 멋질까나 보고싶다	O O O O O
예술적 재능이 타고난 것 같다 진짜	O O O O O O
이노래를 왜 이제 알았지 너무 좋다	O O O O O O
정보란에 가사써주신 거 정말 감사합니다	O O O O O
1 18 코아랖에두루어웅뚜 포기하게	O O O O
알라뷰 3집 TO INFINITY	PER-B O AFW-B AFW-I
우리는 그녀의 생일 전에 800m 이상을 칠 수 있습니다 그녀의 생일은 1월 16일이므로 6일 남았습니다 우리는 할 수있어	O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I DAT-B O O O O
1000만회까지 2만뷰 부족하다	O O O
표정연기가 늘었어요 배우님	O O O
언디들 오늘도 너무 이뻐용 힘네세용	O DAT-B O O O
메리크리뚜마뜨 크리스마스도 탕	ORG-B DAT-B O
생일 축하해요 진우님 여전히 많이 보고 싶어요 잘 지내고 계시겠죠 하루 빨리 보고 싶네요 좋은 하루 보내셨으면 좋겠어요	O O PER-B O O O O O O O DAT-B O O O O DAT-B O O
이거 보고 설레던 게 엊그제 같은데 돌려내 내 페세지	O O O O DAT-B O O O O
옛날 영상 돌려보니까 되게 기분 이상하네	O O O O O O
진짜 기절하겠네 빨리 듣고 싶어서 미치겠다구요	O O O O O O
노래 너무 좋아여 탕탕탕탕	O O O O
Jennie is my bias Jennie I love the song 좋은 일을 계속하십시오	PER-B O O O PER-B O O O O O O O
진짜 뮤비 대박이야 마이노 진짜 사랑함	O O O PER-B O O
콘서트 못간다 코로나 심각하기두 하고	O O PER-B O O
당연히 댓글들 몇년 전 일 줄 알았는데 몇일 전이네	O O O O O O O O O
피켓팅 실패 취소표 좀 풀려라	O O O O O
나는 당신의 팬입니다	O O O
Mino 멋있어 탕 탕 탕	O O O O O
음악이 나온지 5년이 지났다는게 아직도 믿기지 않네요 시간이 빨리 가는게 놀랍다 x	O O DAT-B O O O O O O O O O
저의 본연의 모습이 아닌 악마의 편집 이라고 하죠	O O O O O O O O
roz jisoo 대한	O O O
아악 너무기대된다 꼭 성공해서 오프콘에서 만나길	O O O O O O
이 노래 정말 고마워요 나의 천사	O O O O O O
우리는 세상 그 무엇보다 당신을 사랑합니 다 당신은 우리의 가장 사랑하는 사람들입니다 안녕 세계 최고의 밴드 우리는 당신을 사랑합니다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
그래 내가 송토끼쨩이다	O O O
먹어 입어 아 갓더 빌 탕탕탕탕 개좋아 비트	O O O O O O O O
이 뮤비만 보면 그렇게 눈물이 남	O O O O O O
이번에 개 쩌는 곡 들고왔네 비트부터 뭐냐고 컨셉 대박 거기에 정규 최고다 송민호	O O O O O O O O O O O O PER-B
너무너무 기다렸다 진짜 감동적이야 미노야 너 정말 정말 열심히 했어 팬들이 너무 잘 알고있고 그래서 항상 고맙고 사랑해 좋은 노래 들려주고 멋진 무대 보여줘서 말로 다 표현 못할만큼 고마워 자랑스러운 내가수 행복 세게 하자	O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
O MAIOR	O O
INFINITY	O
마지막에 엔딩 안 끝나서 입꼬리 올렸다 내렸다하는거 개웃겨	O O O O O O O O
이뻐 진짜 걍 다 해라	O O O O O
진정성 있는 무대에 반했었지	O O O O
할머니한테 일기장 들킨 기분 아이구 재미지다 갈갈갈갈	O O O O O O O
이제 이 춤을 연습해야 해	O O O O O
마이노 사랑해	PER-B O
쒯 벌써 좋잖아 아 빨리	O O O O O
훅이 병맛인 거 빼면 좋음	O O O O O
미쳣엉 무대 무대미술 쩐다 무슨 가요시상식 수준	LOC-B O FLD-B O O O O
마지막에 열심히 했는데 엔딩샷 길어서 인서들 미노가 너무 귀여워서 앓았다 미노야	O O O O O O PER-B O O O PER-B
어쩌다 이런 작품이 튀어나온건지 참 궁금해요	O O O O O O
저거 콘서트때 입었던건데	O O O
나는 그것을 매우 좋아합니다	O O O O
세련됨 그 자체였음	O O O
진짜 예술적으로도 음악적으로도 여러모로 대단하신 마이노느님	O O O O O PER-B
사랑해 사우디아라비아 최고의 밴드	O LOC-B O O
뭐지 저번 뮤비 조회수 벌써 따라잡은거같은데 반응이 되게 좋은건가	O O O O O O O O O
온라인이지만 그래도 오히려 좋아	O O O O
에이알 너무 심하게깔아서 라이브가 안들림	O O O O O
원래 좋아하던 가수이고 모든 노래를 좋아하고 있었는데 이번노래는 진짜 좋다	O O O O O O O O O O
꼭 잘됐으면 졸겠다	O O O
이곡이 젤 좋음 사운드 진짜 황홀하다	O O O O O O
음악방송에 이런 비트가 나오다니	O O O O
야호 네가 그걸 얼마나 좋아하는지 그게 내가 가장 좋아하는 노래야	O O O O O O O O O O
마이노 사랑행 꽃길만 걷즈아	LOC-B O O O
5년 전꺼가 왜 지금 추천으로 나와	DAT-B DAT-I O O O O
이번 노래 너무 좋다 수고했어 마이노	O O O O O PER-B
마지막에 라치카모자아닌가	O O
생일 축하해 jeenie 나는 당신의 이름의 철자를 틀린 것 같지만 몇 년 동안 인생을 살았습니다	O O O O O O O O O O O O O O O
8Years With Kang Seungyoon	PER-B PER-I PER-I PER-I
이번에는 네 앨범을 살 수 없지만 나중에 사겠다	O O O O O O O O
뮤비 현장 모습을 이렇게 보여주시니 너무 재미있어요	O O O O O O O
미노 진짜 몸이 열개야 열일해줘서 넘 고맙다	PER-B O O O O O O
갈갈갈이 대체 뭔데 나는 이무진보고왔는네	O O O O O
탕탕탕 낙지 탕탕탕	O O O
오늘 들었던 최고의 노래내가 들어 본 최고의 노래 사우디아라비아에서 여러분을 팔로우	DAT-B O O O O O O O LOC-B O O
끼부리지말라며 근데 미노오빠 앞에선 끼 엄청 부려야지	O O O O O O O
세상 어느 천재가 차소리를 비트로 쓸 생각을 할까	O O O O O O O O
낙지탕탕이가 먹고싶어지는 곡이네요	O O O
그저 사랑이다 십 근데 왜 시험 5일전에 컴백해 이건 그냥 시험 잘치게 해준다는 오라버니의 계시맞지	O O O O O O DAT-B O O O O O O O O
그녀는 의심할 여지 없이 여왕이다	O O O O O
이 노래 너무 좋아	O O O O
WoW I Love it	AFW-B O O O
1 25 여기 진짜 좋은데 아니 다 좋아	O O O O O O O O
와 캡모자 쓰니까 위너TV 시절 생각나네	O O O ORG-B O O
Very nice song	O O O
멋지다 울 송마이노 사랑해	O O AFW-B O
많은 스케줄 속에서도 열심히 준비해서 앨범 내준 미노에게 고맙단 말로 그치기엔 너무 아쉬운데 이 말을 뛰어넘는 그 어떤 말을 찾을 수가 없네 열일 해주는 거 항상 고맙고 너무 좋은 앨범 내줘서 고맙고 미노에게 소중하고 사랑스럽듯 인서들에게도 이번 앨범이 소중하고 사랑스러운 앨범이라고 이야기 해주고싶다	O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O
처음나왔을때도 좋아했는데 여전히 좋네	O O O O
대박 리정이 만든건가여 너무 멋져요	O PER-B O O O
황재성소위 가여기서 왜나와	PER-B O O
이거 라고 치면나옴	O O O
이번 전시회가서 노래 조금 미리 들어봤는데 너무너무 좋고 좋은	O O O O O O O O O
2년만에 들어보니까 진짜 왜캐 왜캐 오캐 와	DAT-B O O O O O O
하유라익댓 안무 센스봐	PER-B O O
마이노에게서 자꾸 이소라 누님이 보여요	PER-B O PER-B O O
이노래가 바로 강호동에 낙지 탕탕탕으로 시작된 그 노래 맞나요	O O PER-B O O O O O O
비오 노래도 망하더니 감잃었나보네	AFW-B O O O
탕탕탕탕 계속 들으면 창창창창 이케들림	O O O O O
아이 진짜 어떡해 2022년에도 오게생겻네	O O O DAT-B O
탕탕탕 하는 파트 솔직히 킹받네	O O O O O
기억에 남아서 2022년인데도 지금도 찾아봄	O O DAT-B O O
이 노래를 듣고 대구탕이 먹고 싶어졌습니다	O O O O O O
Beat nice song	O O O
썸네일이 되게 급해 보이긴 하셔요	O O O O O
예전에는 당신의 여자였으나 이제는 익숙해졌습니다 GOAT	O O O O O O
2 11 여기부터가 개좋음 특히 이렇게까지 해도 할때 진짜	O O O O O O O O O
겨울 낮 밤 플레이리스트도 생겼으면	DAT-B TIME-B TIME-B O O
승윤이 넘 귀엽고 노래는 개사까지해서 잘불러 공연장에서 만나요	PER-B O O O O O O O
신곡 뮤직비디오 올려주세요 기다리다	O O O O
한글로 쓰고 싶었는데 진심으로 너무너무 사랑하고 너무 귀여워요	O O O O O O O O
이게 얼마나 이유가 있을까요	O O O O
도대체 이친구는 이룬게 아무것도없는데 왜이리 스타병걸린것처럼 하고다님	O O O O O O O
이게 왜 1년이나 됐지 0	O O DAT-B O O
좋은노래로 돌아와줘서 고마워	O O O
한국인 안보이는거 실환가	O O O
미안한데 솔직히 노래구리지않음 탕탕탕탕 후렴도 써	O O O O O O
1 26 고무고무 열매 먹은 도플라민호	O O O O O AFW-B
노래 잘 듣구 이써 미노야	O O O O O
이런 동영상을 더 많이 만들어 Faz mais v deo assim	O O O O O O O O O O
낙지 탕탕탕에서 감명받아서 만드셨나요	O O O O
경품으로 나온 모닝 깨네	O O AFW-B O
새해 아름다운 영상 고마워요	DAT-B O O O
표정 연기하는 거 사랑스러움 탕	O O O O O
송화백 오님 너무 멋쪄용	PER-B O O O
아직도 보는사람 많은거같네 시간이 지나도 이 무대는 레전드로 남을것같다	O O O O O O O O O
안 어울리는 머리가 없어 거미다리같은 저런 머리도 간지가 나네	O O O O O O O O O
01 14 Pow 뭐가 문제야 넌 그냥 즐기면 되고 보석을 래퍼들처럼 온몸에 뱅뱅 두르고 부르고 블랙 택시만을 그리고 식사는 미슐랭 으로 그 모든 계산은 나의 Credit card 모든 게 불필요해질 때까지 무조건 일시불 써재껴 like 게임머니 부담 갖지 마 영원히 그 대신 해 줘 나의 꾀꼬리 너 등 보이면 바로 백허깅	O O O O O O O O O O O O O O O AFW-B AFW-I O O ORG-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
드디어 내일 매번 정규 감사합니다	O DAT-B O O O
난 당신이 당신이 당신을 듣고 얼마나 모르는 사랑부드러운 사랑 해요	O O O O O O O O O O
탕 TANG	O O
진우 춤선 너무 좋음 완전 정석대로 딱딱 깔끔해서 더 보기좋고 매려있음 개개인 다 좋음	PER-B O O O O O O O O O O O O O
LET S GET THE 400M 400M 을 준비해 봅시다	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I O O O
김지누 핫핑크도 잘 어울리네	PER-B O O O
해애애 애애애앵애 개개애개 애객 가가 가 객	O O O O O O O
제발 흑발좀해 미노야 존잘이자나	O O O O
우와 어쩜 다들 이렇게 귀공자들일까	O O O O O
이전 타이틀곡보다 빨리 좋아하게 됐어요	O O O O O
안녕하세요 당신의 팬입니다 베트남에서 왔습니다 오늘 다시 검색해서 이 뮤비를 찾았습니다 중간부분이 정말 마음에 듭니다 사랑합니다 여러분	O O O LOC-B O DAT-B O O O O O O O O O O O
2022년에도 듣고 있는 나	DAT-B O O O
그녀는 그녀에게 일어나는 모든 일에도 불구하고 매우 강합니다	O O O O O O O O
지가 멋었어서 죽을라 그러는거 같다	O O O O O
전시회에서 미리 들었는데 노래 너무 좋고 기대됩니다 탕 대박나자	O O O O O O O O O
나는 다른 모든 노래들처럼 그것들을 모두 사랑했다 l love you	O O O O O O O O O O
여신강림 나왔다고 외국 댓 겁나 많아졌네	O O O O O O
나는 그들이 나를 이해하기 위해 번역기를 사용합니다	O O O O O O O
탕탕탕 머릿속에서 계속 생각나요 낙지탕탕 탕수육 탕탕탕	O O O O O O O
카메라 버졌이 있는데 촬영이라 생각하지 않았을까	O O O O O O
아예는 내 마음 속에서 1등	O O O O O
후회시키지않는 신곡이었으면 했는데 역시짱좋아	O O O O
여자들픽이여서 그렇지 야랙넛이 훨 잘했음	O O PER-B O O
아름다워 이 MV의 수십억은 어디에	O O O O O
아버지 할 때 아버지가 하나님이었다는게 인데	O O O O PER-B O
OMG HOW THERE ARE SOOOO much cameras 어머 카메라가 너무 많아	O O O O O O O O O O O
또 외국인이 점령했네 한국인 나와라	O O O O O
사실 감뿡이 보고 충격받아서 집중해서 못 듣고 있었는데 샤이니 이즈 백 에서 진짜 엄청 웃었음	O O O O O O O O AFW-B AFW-I AFW-I O O O O
하나님 아버지 때문에 다시 보러 왔다 손	PER-B O O O O O O
자신감 다쓰고 다시 충전해갑니당	O O O O
갑자기 생각나서 보러왔는데 역시나 보길 잘했다	O O O O O O
차에서 듣다가 빵빵거려서 깜놀함	AFW-B O O O
이 노래가 강호동이 영감을 줬다는 탕탕탕이군요	O O PER-B O O O
EST DE REGRESO MI REY	O O O O O
쇼미10 보다가 왔는데 진짜	AFW-B O O O
gotta tell you something 할 말이 혹시 널 좋아해	O O O O O O O O O
진짜 귀엽당 마이노 송민호	O O PER-B PER-I
이거 들으니까 없는 전남친도 생기겠다	O O O O O
노래부르면서 모델들과 연기하는부분이 진짜	O O O O
마이노오빠 달려	O O
깜박임 10억 뷰에 도달합시다	O O O O
진짜뮤비졸라귀여움	O
Happy birthday nini unnie I love you 사랑해 제니	O O O O O O O O PER-B
이 MV 제작자를 정말 존경합니다	O O O O O
나는 항상 당신을 찾을 것입니다	O O O O O
LET S GET THE 400M 400M 을 준비해 봅시다	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I O O O
춤을 아주 잘 춘다 자매들	O O O O O
1 42 이거 290 있나요 오빠 상황극 너무 좋아해	O O O O O O O O O
갈갈갈할무니가 손자 영상 댓글창을 지배하고 계셔	PER-B O O O O O
가가가가가가가가가 탕탕탕탕탕탕탕탕탕	O O
갈갈갈 갈갈 갈갈갈갈갈가락라라라라갈	O O O
이 노래를 사랑합니다	O O O
지금 딸래미들과 사위들과 대화하고 있어요 힐링이랑 격려랑 훈육이요	O O O O O O O O
왜그래서 한복 안입어주고 활동 끝낸건데 네 어 제발 흑발에 한복좀 입혀줘요 제발	O O O O O O O O O O O O
못했으면 수치플이엇는데 존나 간지나게 잘했다이게 송민호지	O O O O O PER-B
진짜 군대만 아니면 보러가는건데	O O O O
우 와	O O
그때까지 나는 그 노래를 좋아한다	O O O O O
미루지 말고 조건 달지 말고	O O O O O
세미에서 이거 넘는곡 아직 없다	O O O O O
귀여워 마이노 맨날 곡 내줘 다 들을게 너무 좋아	O PER-B O O O O O O O
들어보니 딱 알거같네요 노래 감사해요	O O O O O
늘 고마워요 내 맘속에 최고 록스타예요	O O O O O O
민호랑은 분의기가 전혀다르네 둘다 멋있다능	PER-B O O O O
Yeah I speak Spanish	O O O O
기다리고 있습니다 화이팅	O O O
정해인이 날 여기로 데려왔어	PER-B O O O
새 앨범 나오기 전에 조회수 1000만 가자 미노	O O O O O O O PER-B
aaaaa 이노래 푹 빠졌어요 아주좋아요 축하해요 리신하	AFW-B O O O O O PER-B
뇌는 약간 더 크지만 외계인만큼 크지는 않습니다	O O O O O O O
나쁜 리뷰는 신경쓰지 마세요	O O O O
오빠 머리를 언제 이렇게 길렀어	O O O O O
빨리 듣고싶어서 미치겠다고	O O O
8Years With Kang Seungyoon	PER-B PER-I PER-I PER-I
마이노 쇼미 10하면서 앨범 준비까지 넘 멋져요 못 하는게 없는 그대는 탕	AFW-B AFW-I AFW-I O O O O O O O O O
노래는 왜이렇게 홀리한지	O O O
노래 제목은 제 마음을 겨누는 뜻인가요	O O O O O O
네 파티에 참석하고 싶은데 엄마 아빠가 허락하지 않아	O O O O O O O O
보이는 것만 해도 열심힌데 안 보이는 곳에선 얼마나 더 움직이고 있을지 대단해 송미노 미노 rec 컨텐츠 너무 좋다	O O O O O O O O O O O O AFW-B AFW-B O O O O
항상 팬들 생각해주고 최고의 노래와 멋진 무대로 팬들을 행복하게 해주는 미노야 너무너무 고맙고 사랑해 탕	O O O O O O O O O O PER-B O O O O
목소리 너무 나긋나긋해 미노 행동은 또 귀여워	O O O PER-B O O O
못 떠나고 뭘 하고 있는 건지	O O O O O O
0 54 그러면 러시아인들은 Lalisa가 토마토 라고 말하는 것을 이해할 것입니다	O O O O PER-B O O O O O O
이거 원래 쿤타라 피처링 이었다는데 지금도 충분히 좋은 것 같아요	O O PER-B O O O O O O O
미노 노래 뮤비 입소문 나라	AFW-B O O O O
저스디스의 YOU급 노래네요	PER-B O O
와우 블랙 핑크 사랑해	O O O O
럽미는 노래도 좋고 다 조은데 이때 코디 다 별로였음 반바자 착장으로 갔어야지 알랜무대같은 착장이 딱이었음	PER-B O O O O O O O O O O O O O O
와 딱 시험보는날이다 와 좋다 와 이참에 때려치워야지	O O O O O O O O
영배형은 아이돌 보컬 1위임	O O O O
Dolarrrrr	PER-B
멋진 승윤오빠 슈스케때부터 항상 욕심가지고 열심히 하는 모습이 닮고 싶어요 요즘 연기활동이며 음악프로도 하고 바쁠텐데 항상 실망시키지 않는 모습 보여주셔서 감사해요 어린나이부터 연예계에 뛰어들어 많이 부담될수도 있었을텐데 항상 잘하고 있어요 엄청 많이 응원하고 지지하고 있다는거 잊지말아줘요 아프지말고 부담느끼지 말고 있는 모습 그대로 승윤오빠 사랑하니까 오랫동안 예쁜 모습 많이 보여주세요 많이 사랑해요	O PER-B AFW-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O
하고픈거 자유롭게 지원해줄수 있는 회사도 없을듯	O O O O O O
저 엄청 박치인뎈 탕탕탕 탕 엄청 연습중입니다 노래 역시 너무 좋아요	O O O O O O O O O O O
남편 깨울때 알람음으로 잘 쓰고있어요	O O O O O
가사보단 뮤비가 존잼이었던것	O O O
화려 당신이 사회 때 놀라운	O O O O O
선생님도 이 노래에 맞춰 춤을 추게 했어요	O O O O O O O
세상에 가사 왜 이래 심각하다	O O O O O
오늘 전시회에서 듣고왔는데 미쳤삼	DAT-B O O O
마이클잭슨이 빌리진을 찾으면서 전세계를 찢었다면 송 마이노 미노 feat	PER-B AFW-B O O O PER-B PER-I PER-I O
빨리 7일되어라	O DAT-B
승윤은 나의 빛같은 사랑입니다	PER-B O O O
쿠마 귀여웡 미노처럼	PER-B O PER-B
뮤비도 뭔가 새로운 느낌이고	O O O O
실외기 귀에 꽂히던데 미노가 잡아줬구나 프듀로서의 감각이 진짜 대단해	O O O PER-B O O O O O
비트 사기 너무 좋음	O O O O
Fjrfufuwuchshc	ORG-B
헬바야 보다가 여기까지 왔습니다	O O O O
이 노래 들을 때 마다 6학년 여름에 친구들이랑 놀러 다니던 거 생각나서 약간 찡해진다	O O O O O O DAT-B O O O O O O O
승윤아 태어나줘서 고마워	PER-B O O
7년이 지나도 질리지 않는 노래 악뮤짱	DAT-B O O O O AFW-B
후렴구 가사가 탕탕탕 만 있는 노래가 있다 뿌슝빠슝 제네더질라 당신은 대체	O O O O O O O O O O O
노래 빨리 내놔	O O O
최근에 알게된거라 내가 잘모르는 건가	O O O O O
무슨 일 있어 뭐하세요 밥은 먹었 니 잘 잤어요	O O O O O O O O O
당신은 한국인의 글을 찾고 있었습니까 그럼 찾았습니다	O O O O O O O
와 비트 뭐야 됐다 이건 됐어	O O O O O O
안녕하세요 여자 난 그냥 부정적인 의견을 듣지 않는 너희들을 생각 나게하고 싶었다	O O O O O O O O O O O O
셔애 오늘 하루 잘 보내세요 아 오늘 진짜 진짜 내가 왜 이	O DAT-B DAT-B O O O DAT-B O O O O O
이게 타이틀로 나왔어야했어	O O O
다들 다 너무 잘생겼어요	O O O O
너무좋아 계속 무한반복	O O O
와 매번 앨범마다 수록곡이 이렇게 많으면 어떡하라는거야	O O O O O O O
우리는 오빠의 목소리를 사랑해요 지수	O O O O PER-B
제발 아직도 하루에 조회수 1 2만회 오르는데 출석 이런것좀 안했으면	O O DAT-B O O O O O O O
이건 유튜브에서 뜰 때마다 저항없이 클릭하고 네다섯번 들음	O O O O O O O O
놀토에서 탕 요리 나올 때마다 틀어주면 좋겠다	ORG-B O O O O O O
노래 개좋다 마이노 개머싯다	O AFW-B AFW-B AFW-B
탕 탕 탕 핑거팁 네 맘을 훔칠 노래	O O O O O O O O
남솔 중엔 뭐 이제 독보적이네	PER-B O O O O
미노야 노래도 넘 좋고 헤어스타일도 넘 멋지당	PER-B O O O O O O
2주뒤라니 가슴이 웅장해진다	DAT-B O O
그러다 사기 당하니까 안소희는 사기 당하고 싶은가보지	O O O PER-B O O O
둘이 뷰잉가이드부터 컨셉 엄청 반대인거 왤케 웃기지 같은그룹맞음	O O O O O O O O
능청스러운 네명이 무대를 걍 즐기니까 나도 웃음이 나오네 보는내내 아 진짜 이런그룹 너무 사랑스러워	O O O O O O O O O O O O O O
아니 너무 감질맛 나잖아요오 으아	O O O O O
라는 앨범명처럼 무한히 미노가 그리는 세계를 음악으로 그림으로 표현해내는 거 같아서 앞으로가 더 기대돼 물론 지금도 충분히 잘하고 있고 항상 파이팅이야 늘 곁에서 미노의 원동력이 되어줄게	O O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
무대 어떨지 넘 궁금하다	O O O O
갑자기 오키도키요 가사 따올라서 봄	O AFW-B O O DAT-B
군대가기전에 불태우는건가	O O
이따봐 강승윤	O PER-B
벌써 설렌다 나 무조건 갈거야	O O O O O
많이 사랑해 오 오 오 리사	O O O O O PER-B
그리고예전의 낮은 톤도 정말 좋다 사랑해 마이노	O O O O O O AFW-B
호 차 아 헢어 넣 낲 냐 맾파	O AFW-B O O O O O O
난 이 그룹이 너무 좋다 이 그룹은 정말 멋있으니까	O O O O O O O O O
진짜 가고싶다 송미노 보고싶다 하	O O PER-B O O
머리카락에 그림은 음 자제	O O O O
내 차애 박인서들 떼창 최고	O O PER-B O O
2 55 이거 하나님 아버지 부른거라던데	O O O PER-B O O
이것은 정말 멋지고 축하합니다 lisaa	O O O O O
기대돼요 탕 두근두근	O O O
ermosa cansion	O O
씨발 신곡 나온줄 안고 존나 좋아했네	O O O O O O
안녕 소녀들 나는 아기야 나는 너를 많이 사랑해	AFW-B AFW-I O O O O O O
뭔가 공감 해주는 거 같아서 좋단	O O O O O O
나는 당신을 모두 사랑합니다 당신은 말에 있습니다	O O O O O O O
Amei	PER-B
미쳤다라는 말밖에 안나온다	O O O
드디어 드디어 드디어 인서들 집합	O O O O O
Marry christmas	PER-B PER-I
아 예 안녕하세요 늦덕입니다 오히려 행복해요 팔게 너무 많거든요	O O O O O O O O O
Yg딱지 때고 나온거 맞음	O O O O
거만아니고 진짜 열심히했어	O O O
나는 나의 여신 자매를 사랑합니다	O O O O O
말 그대로 세상에서 가장 고마운 소녀가 될 것입니다	O O O O O O O O
쇼미 10 프로듀서로 나온다해서 옴	AFW-B AFW-I O O O
안녕하세요 눈깜짝할새요 팬이에요 사랑해요	O O O O
Lisa는 항상 그것을 깨고	ORG-B O O O
진짜 안달나서 미치겠다	O O O
안무 너무 귀여워	O O O
쇼미10프듀공연 성지순례왔습니다	EVT-B O
복장은 실험실에서 연구하는 박사님인데 마이노 간지나긴하네	O O O O PER-B O
Hi BIackpink you are	ORG-B ORG-I O O
우리 미노 사랑해 꼭 갈게	O O O O O
이런 곡을 만든 지코도 대단함	O O O PER-B O
1 37 쯤에 캐리비안 해적 잭스패로우 오마주인가 좋다	DAT-B DAT-I DAT-I O O PER-B O O
당신은 팔로워가 많고 애니메이션 조회수 404로 매우 아름답습니다	O O O FLD-B O O O O
이래서 서랍안에 총을 넣어뒀던거얌	O O AFW-B O
바비도 딩고킬링벌스에 섭외 하라고 썅	PER-B O O O O
나도 가고싶다고 샌디에고 와줘 송미노	O O LOC-B O PER-B
양희은 선생님 노래 잘들었습니다	PER-B O O O
이영상에 싫어요는 뭐하는 분들인가	O O O O
승윤옵 신발 뭐야 너무 귀엽잖아	PER-B O O O O
와 춤이 그냥 가사에 찰떡이야	O O O O O
진짜 가는구나 진짜 가 배경음악 365 깔린 것만 들어도 심장 떨려	O O O O O O O O O O O
와 밴드버전 미침 365 밴드버전 너무 좋아	O O AFW-B AFW-I O O O
기절할거같아요 왜아직도12월7일이 아닌거죠	O O O
BRILLAS JENNIE	PER-B PER-I
콘사트 빨리 가고 싶어 미치겠다	O O O O O
마이노 휴즈보이 그저 사랑해	PER-B PER-I O O
24시간을 48시간처럼 사는 미노	TIME-B TIME-B O PER-B
젠드가 왤케 애기고양이 같아	PER-B O O O
럽미착장은 너무 다 별론데 알랜 착장은 다 너무 이쁘네	O O O O O O O O O
너무 설레 엉엉엉우	O O O
daylight 비지엠 쩐다	O O O
나는 이 노래를 좋아한다 나는 춤을 추기 시작하기 때문에 정상적으로 들을 수 없다 케이팝의 여왕은 블랙 핑크이다 나는 그들을 사랑한다 깜박임 우리는 그들을 사랑한다	O O O O O O O O O O O O O FLD-B O O O O O O O O O O
아 밴드 라이브 진짜 미쳤다	O PER-B O O O
지금은 누구보다도 멋지다	O O O
나는 항상 매일 여기에 온다	O O O O O
안녕하세요 블랙 핑크 나는 칠면조 셀라암에서 쓰고있어요	O O O O O AFW-B O
한국인 어딨노 찾아보자	O O O
1 12 아 미 뽀메 표정봐 귀여우어	O O O O O O O
저휴 해서 이런 장르를 노 코	O O O O O O
그들은 놀랍고 매우 재능이 있습니다	O O O O O
2022손 난일빠	O O
2 16 이거 누구 아이디어임 정장 쫙 빼 입고 석양 등지고 해변가에서 춤추는 조합이 너무 멋짐 남자가 봐도 반하겠음 이거 생각나서 계속 보러옴	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나를 케이팝 세계에 더 가까이 데려온 사람은 mino였습니다	O FLD-B O O O O O PER-B
사비 2번에서는 탕탕탕 이 구애 표현 어필 이고 마지막에는 그걸 다 거절 당해가지고 자기 마음에 받은 상처가 탕탕탕 임	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
1000만이 얼마 남지 않았어요	O O O O
송민호곡 이라기보단 지코곡 같다	PER-B O O O
조회수 5400회인데 댓글 2900개인거 실화	O O O O O
Lalisa I luv you	O O O O
올빽 머리가 저렇게 멋있는 래퍼가 몇이나 될까	O O O O O O O
아무 부끄럼 없이 나의 자질을 부여줬댘 여기서 여자분 표정 되게 부끄러 하넼	O O O O O O O O O O O O
2 03 너가가라메	O O AFW-B
노래 나오기도 전에 미노 웃음에 설레서 사망했읍니다	O O O O O O O
좋은음악 만들어줘서 고맙고 앞으로도 기대할께 평생 마이노팬	O O O O O O O
0 48 웬 추노꾼이 출연했나 했네	O O O AFW-B O O
I love blackpink forever	O O O O
D 6 오프콘 갈 생각에 설레고 떨린다 정말 안전하게만 콘서트했으면 일요일만을 기다린다	O O O O O O O O O O DAT-B O
QUASE 1B GENTE VAMOS L ALMOST 1B PEOPLE LET S GO THERE 거의 10억 명 가자	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-B AFW-I AFW-I O O O O O O
대가리의 빨대꽃운거아는 제인	O O PER-B
LET S GET THE 400M 400M 을 준비해 봅시다	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I O O O
날마다 슈퍼문 슈퍼해를 보고 있다	O AFW-B AFW-I O O
도대체 여자랑 노는거 진한 스킨십하는 장면 굳이 굳이 노래랑도 전혀 관련 없는 장면을 왜 넣었는지 모를 팬들만 충격받았지 뭐	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
뮤비 겁나 상큼 재밌어용 노래도 좋고	O O O O O O
난 당신의 눈에 문제에 대한 시간이 없어	O O O O O O O
내가 왜 여기 몇 번이고 또 여기에 있지	O O O O O O O O
난 가지롱 직관합니다	O O O
수분부족이라고는 1도 없을 사람 같으니라고	O O O O O
쇼미4가 언더래퍼들과 아이돌래퍼들의 마지막대결이였음	AFW-B O O O
마지막 넘 귀엽웡	O O O
I m sure it will be a banger 앨범은 진짜 잘 만들었어	O O O O O O AFW-B AFW-I O O O O
처음에 윙크도 우주 할때 올라가는것도 하트 날리는것도 마지막에 엔딩요정도 너무 귀여워	O O O O O O O O O O O
지지지지지지지지 수수수수수수수수수	O O
요즘도 듣는다 진짜 가사 하나하나가 주옥같음	O O O O O O
싫어 안도망갈거임 계속 곁에서 응원할거얏	O O O O O
서 기 낙지 탕탕탕 에서 나온건가	O AFW-B AFW-B O O O
곡도 좋지만 뮤직비디오 너무 신선하다	O O O O O
뮤비 너무 귀엽다	O O O
얼마나 아름다운 사람 내 마음은 이미 검은 색과 분홍색입니다	O O O O O O O O O
갑자기 알고리즘에 계속 뜬다	O O O O
아닠 왜 한국어 댓글 안보이냐고	O O O O O
losing u 왜이렇게 좋아	O O O O
와 진짜 너무 좋아 마이노 가즈아아아	O O O O PER-B O
아섹시해 찌릿해 간지오진다	O O O
나는 이 노래를 듣는 것을 정말로 좋아한다	O O O O O O O
3 27 블랙넛 표정 진짜 뭔가 좋다	O O PER-B O O O O
왜 최근댓글들에 좋아요가 이리도 많은거냐	O O O O O
아버지 정답을 알려줘 는 이제 거의 밈 수준이니	O O O O O O O O
호 진짜 끼좀부리지마는 버릴부분 없이 노래가 촘촘하게 잘 짜여진 듯 덕분에 노래가사 다 외우고 겁나 부르고 다녔는데	O O O O O O O O O O O O O O O O O
내 블랙 핑크 생활에 색상을 추가 주셔서 감사합니다	O O O O O O O O
믾오야 정규 축하해	PER-B O O
낙지 탕탕탕이 생각나서 이 가사를 썼다는 소문이	O O O O O O O
5분짜린데 몇 분을 듣고 있냐 송미노 진짜 그냥 계속 미쳤다는 말밖에 안 나와	TIME-B O O O O O PER-B O O O O O O
빨리 듣고싶다 못기다리겠어	O O O
진짜 아주 그냥 내 맘을 탕 쏴버리구마잉	O O O O O O O
우리는 컴백을 원한다 블랙 핑크 yg	O O O O O O
과몰입 오천오백번하게되는 노래	O O O
비트 굉장히 좋은데 기대된다	O O O O
승윤오빠도 오프로 보고싶었는데 그래도 마니악때 잠깐 봤으니까 오늘은 온라인으로 만족해야지 이따 만나요	PER-B O O O DAT-B O O DAT-B O O O O
와 갑자기 탕 저거 스포 아닌 스포였어	O O O O O O O
나 지금까지 인생 헛살았나 아버지 날 보고 있다면 정답을 알려줘 이 부분이 여기서 나왔다는걸 이제 알았음	O O O O O O O O O O O O O O O O
lisa 나는 당신을 사랑하고 나는 인도에서 왔습니다	O O O O O LOC-B O
맴도는 가사에 재치있는 뮤비 봐도봐도 잼나네	O O O O O O
더더더더 듣고싶어진다 언넝나와라	O O O
그들을 지원합시다 그들은 그럴 자격이 있습니다	O O O O O O
난 신서유기2에서 보고 안건데 나만	O AFW-B O O O
0 32 강아지 너무 귀엽다 앞발 버둥버둥	O O O O O O O
나는 사우디 아라비아에서 왔습니다	O LOC-B LOC-I O
당신은 jk와 사랑에 빠졌습니다	O PER-B O O
2022년 된기념으로 다시옴	DAT-B O O
0 24 말랑 순두부 같아	O O O O O
사랑해 내 사랑 너무 많이 사랑해	O O O O O O
행복합니다 덕분에 고마워요	O O O
진짜 이번 앨범도 선물이다 고마워	O O O O O
저렇게 작은 사람이 무대에서 만큼은 젤 크네	O O O O O O O
HELLO BLINKS와 JENNIESTAN 이제 거의 NINI JENNIE 의 생일이며 그녀의 솔로 MV 에서 800M보다 더 좋은 놀라움은 없을 것임을 경고합니다	PER-B PER-I PER-B O O PER-B PER-I O O O O O O O O O O O O O
뭐 마이노 간지가 끝장을 보는구나 누가 따라가겠엉 마이노 자체가 아트얌	O O O O O O O AFW-B O O
와 목소리가 대박 탕	O O O O
아직온기가 남아있는 댓글입니다	O O O
걱정하시는 부모님께 나도 먼가 증명하고싶다	O O O O O
이 뮤직비디오가 6월에 공개되었을 때를 아직도 기억하고 있고 그것이 얼마나 전설적인지 기억합니다	O O DAT-B O O O O O O O O O
마이노야 진짜 수고많았어 아프지말고 건강하게 하고싶은거 다 하세요 사랑한다	PER-B O O O O O O O O
2015 최고의 병맛 곡 오키도키 2015 최고의 음원 곡 오키도키	DAT-B O O O AFW-B DAT-B O O O AFW-B
Lisa you ve changed so much your face has changed you re beautiful anyway I love you 사랑해	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
이 노래 최고야 항상 듣고 있어	O O O O O O
진짜 승윤이랑은 다른 음색임	O PER-B O O
진짜 들어도 들어도 질리지 않는 노래다	O O O O O O
최고의 오빠 최고의 노래들을 가지고 있어 최고의 래퍼 정말 사랑해	O O O O O O O O O O
얼능컴백해줘요 노래너무 좋다	O O O
본인 차키 들고 나오는 거 미치겠네 진짜 라이브 미쳤다 들을수록 좋음 럽인다카	O O O O O O O O O O O PER-B
탕 뮤직비디오 보고 있는데 왜 자꾸 웃음 나는지 모를일 너무 귀엽고 재밌는데 또 음악까지 좋아 역시 믿고 듣는 송민호	O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B
전부 다 내 취향이라서 어이없음	O O O O O
2018년 시발점을 시작으로 2집 3집	DAT-B O O O O
다시 들어봐도 노래 진짜 좋네	O O O O O
설명이 필요없음 개 좋다	O O O O
컨셉 소화 대박인거 같아요	O O O O
아니 벌써 좋으면 어떡해	O O O O
아니 머리 왜밀었어 군대 아니지	O O O O O
괜찮으세요 소식을 듣지 않으시겠습니까	O O O O
나의 일기 같은 느낌 노래도 좋다	O O O O O O
캬 진짜 상체에 스프링 달린 거 같아	O O O O O O O
그들은 너희들이 얼마나 특별하고 달콤한지 모른다	O O O O O O
말은 당신을 위한 내 사랑을 설명 할 수 없습니다	O O O O O O O O O
진짜 보면서 입 벌리고 무표정으로 봤다 진짜 원탑무대네	O O O O O O O O
연예인 되는게 저렇게 힘듭니다 우주가 실존하는건지	O O O O O O
진짜 기대이상임 호불호 안 갈리는 노래	O O O O O O
앨범 비하인드 스토리들을 수 있어서 좋다	O O O O O O
우리는 당신을 매우 사랑합니다	O O O O
긴 말은 필요하지 않은것 같다 그냥 매순간이 레전드	O O O O O O O O
미쳤나봐 컴백 보고싶었어	O O O
아직도 듣고 있는 사람 있나	O O O O O
이 시대를 살아가는 아들딸들의 외침 같다	O O O O O O
nn을 노래해 주세요	AFW-B O O
진짜 다 좋고 너무 사랑하는데요	O O O O O
Jennie s cuteness	PER-B O O
세로직캠 아이디어 노벨평화상이다 정말	O O O O
Blink o Btw	O O O
블락핑크 사랑해 내 아이돌 블락핑크	PER-B O O O PER-B
교복 승윤 너무 찬성 입니다	O PER-B O O O
내가 당신을 사랑 자신을 돌봐	O O O O O
그것은 너무 많은 좋은 의미입니다	O O O O O
이번 컨셉 진짜 미친거같어 덕후심장 탕 쏴버리셨네	O O O O O O O
낙지 탕탕탕에서 영감받은거 아닌가	O O O O
오 갓 지져스 방언같은 플로우 이젠지쳤으	O O O O O O
문득 생각나서 보러왔는데 2년이지났네	O O O DAT-B
간지 마이노 악 탕탕탕탕	O O O O
내가 그녀를 사랑하는 귀여운 소녀	O O O O O
0 30 어디서 본거 같은데 누군지 아는 사람	O O O O O O O O
4 53 안재현 둘이 호흡 전혀 안맞아	O O PER-B O O O O
이 아이는 7년후 쇼미10프로듀서가 됩니다	O O DAT-B AFW-B O
예쁜 춤선에 멋진 표정 강승윤	O O O O PER-B
가사는 분명 다 외웠는데 입이 따라주지를 않네	O O O O O O O
탕 너무 기대되고 빨리 제발 빨리 12월 7일 좀요 그리고 이와중에 승윤이 존잘	O O O O O O DAT-B DAT-I O O O PER-B O
리사야 너가 다해먹자 그냥	PER-B O O O
음중보고 왔당 역시 마이노 무대장인이야	O O O AFW-B O
좋아요 이 노래 좋아요	O O O O
아 콘서트 얼마만이냐 진짜 얼마나 보고싶었는데	O O O O O O
당신을 사랑합니다	O O
진짜 행복해 보여서 내가 다 행복하다	O O O O O O
뒤에서 리챙 누가 찍었는데	O O O O
느므귀여워 이제3일남았당	O DAT-B
뮤비 잘 만들었다 많이 장난스럽지만 컨셉이니까 뭐	O O O O O O O
저기 짧은 바지랑 옷 입으신분 진짜 추우시겠다	O O O O O O O
댓글이 글로벌하네 역시 마이노님 스케일이	O O O PER-B O
나는 가난하기 때문에 그들의 노래를 사랑한다	O O O O O O
1 15 송플라망고	O O O
목소리가 너무 예쁜 제니	O O O PER-B
솔직히 이건 음원으로 내줘야한다	O O O O
이제 그림앱 광고하는 송화백	O O O PER-B
마음을 움직이게 하는 목소리 몸짓	O O O O O
앨범 발매 기념 전시회 갔다 왔는데 너무 좋아씀	O O O O O O O O
죽기 전에 꼭 보고 죽을거야	O O O O O
mv 너무 이쁘고 음악도 좋고 너무 사랑하고 감사합니다	O O O O O O O O
노래 진짜 신기할 정도로 퍼펙트하다	O O O O O
멋쟁이 송미노 사랑해요	O PER-B O
언제나 들어도 안 질리는 노래 중에 하나인듯	O O O O O O O
입 모양이 어케 저렇게 되냐 너무 귀여우면서 멋지다	O O O O O O O O
무대위에서 합법적으로 욕하기	O O O
아니 이렇게 잼난거 진작주면 좋잖아요	O O O O O
컨셉 최고 소화 못하는 컨셉이 도대체 뭘까	O O O O O O O
완곡 얼릉 듣고 싶다	O O O O
너무 사랑해 나의 베스트 블랙핑크	O O O O PER-B
낙지 탕탕탕 탕탕탕탕탕 탕탕탕탕탕탕탕	O O O O
특히 콘서트 때 선공개 했던 루징유는 더더욱 사랑해 쏭미농	O O O O O PER-B O O O
그냥 하고싶은거 다 하세요 천재인거 알겠습니다	O O O O O O
블랙넛 와꾸 레전드네	PER-B PER-B O
나는 스페인 사람이고 자막을 넣을 필요가 없습니다	O LOC-B O O O O O
안녕하세요 저는 터크이고 저와 같은 많은 터키인들이 당신을 너무 사랑하고 너무 매우 달콤합니다	O O ORG-B O O O O O O O O O O
노래가 좋긴 좋은데 낙지 탕탕탕 사태 밖에 생각이 안나	O O O O O O O O O
얘들아 800M이 되도록 노력하자 이것은 그녀에게 우리의 생일 선물이 될 것이다	O O O O O O O O O O O
오늘도 보러 왔음 찐 팬으로 인정	DAT-B O O O O O
왜 볼 때마다 눈물이 나냥	O O O O O
문 열고 들어오는거 멋있네	O O O O
초록색 반지 어디 제품인지 아시는분	O O O O O
지금 인서 간다아 사랑해	O O O O
이 노래는 더 떠야되는데 진짜	O O O O O
넘 멋져요 넘 재능있고 좋네요	O O O O O
진짜 매일 듣고 있는데 들으면 들을 수록 더 좋아	O O O O O O O O O
목소리까지 목소리까지 그냥 모든게완벽하다	O O O O
D 4 빨리 컴백해죠 현기증 나니깐	O O O O O O
이번에는 나 자신과 나만 바라보고 있어	O O O O O O
미노가 얼마나 앨범에 정성을쏟는지 얼마나 떨리고 얼마나 무대에 신경쓰는지 그런거 보는게 좋더라	PER-B O O O O O O O O O O O
It s cold like ice cream	O O O O O O
Okay Number One Queen Lisa	O O O O O
와 이 띵곡을 지금 찾아버리네	O O O O O
2022에 보는 사람 있을까	DAT-B O O O
가볍게사천사십사만네번만더들을게요	O
전곡재생을 해보았는데 미노야 연애하니 혹시 연애를 하더라도 일과 사랑을 구분할 줄 아는 프로라고 굳게 믿을게	O O O O O O O O O O O O O O O
와우 4곡의 소녀들 이쁘고 귀엽네요	AFW-B O O O O
송가락이랑 같은애인지 가끔 모르겠어	PER-B O O O
안재현 아우터 제품 아시는분 계시나요	PER-B O O O O
노래 완전 중독성있다 고생 많았어 마이노 사랑한다	O O O O O PER-B O
미쳤군 단단히 미쳤군	O O O
다른 날은 그녀의 생일이었고 그녀는 그럴 자격이 있습니다 소문을 퍼뜨리고 집단적인 노력에 동참하는 것을 도와주세요	O O O O O O O O O O O O O O O
안 사랑할 수가 없지	O O O O
노래 진짜 좋아 마이노 탕	O O O PER-B PER-I
형아 너무 멋찐거아니야 진짜 최고야최고	O O O O O
미노 영혼 갈아 만든 노래 고마워	PER-B O O O O O
힘들때마다 보러오는 너무나 좋은 영상	O O O O O
그냥 다 노래 너무 잘해	O O O O O
사랑해 BL KPI K	O O O O
축하합니다 당신은 한국인을 찾으셨습니다	O O O O
작업실에 그림들 있는 거 너무 멋지다 오님 멋져	O O O O O O O O
너무 기대된다 빨리 듣고싶어 띵곡각	O O O O O
나는 이 노래를 사랑한다	O O O O
진짜 최고의 곡 벌써 열번째 보고있어요	O O O O O O
당신의 음악을 사랑합니다 당신을 사랑합니다	O O O O O
2019년 봄 여름이 펼쳐지는 노래	DAT-B DAT-I DAT-I O O
나는 그들을 많이 사랑합니다	O O O O
오마이갓 아아아 우리 사랑하는 마이노	O O O O PER-B
티저만봤는데 귀엽고 멋있고 비트 죽이고 빨리 앨범듣고싶다 마이노	O O O O O O O PER-B
어이구 너무 짱짱맨	O O O
뮤비에 나온 여배우 누구인가용	O O O O
아 솔로 앨범 또 내줘요	O O O O O
진짜 시간이 왜이렇게 빠르지 이게 나온지 거의 6년 다되가네 지금 들어도 좋은듯	O O O O O O O DAT-B O O O O
이번 앨범 받고 진짜 너무 예뻐서 놀랐어요	O O O O O O O
XX TAKE랑 또 다른 느낌이라 너무 좋다 항상 응원해 송토끼쨩	PER-B O O O O O O O O O
아주 좋아요 고마워 마이노	O O O PER-B
네명 다 춤 선이 다르면서도 각자의 개성이 있어서 그런지 되게 간지난다	O O O O O O O O O O O
송모지리씨 여기서 모하시나요	PER-B O O
아 이때 이 그룹 넘나 매혹적이었는데	O O O O O O
니니 메타 800M 생일을 위해 스트리밍하세요	AFW-B AFW-I AFW-I O O O
라이산 자체의 소리가 마음에 듭니다	AFW-B O O O O
썸넬 치트키쓰면 어캄	PER-B O O
갈갈갈갈 밖에 생각이 안남	O O O O
We made it BLINKS 400 M	O O O AFW-B AFW-I AFW-I
중간에 웃는거랑 윙크하는거 너무 설렌다	O O O O O
나는이 아름다운 여자 콘서트에 가서 사인을 얻을 수 있으면 좋겠다	O O O O O O O O O O
어머나 그녀의 노래를 사랑하고 그녀는 또한 귀엽다	O O O O O O O
오 난 라리사를 정말 좋아해	PER-B O PER-B O O
오빠 뭐가그렇게 맛있었 됐고 좌석표좀 줄래	O O O O O O
듣는 재미가 뭔지 알고 볼거리도 많은 아티스트	O O O O O O O
유투브에 올린 마지막 영상입니다	O O O O
그들은 너무 귀엽고 아름답게 보입니다	O O O O O
지금도 몰래 보면 추천 눌러라	O O O O O
처음에 진짜 개열받았는데 어느순간 흥얼거리고 있더라	O O O O O O
춤 잘 추는 사람은 어깨만 털어도 멋있네 1 08	O O O O O O O O O
쏘쏘 앨범은 들으면 들을수록 더 좋아지는 거 같다	AFW-B O O O O O O O
기리보이 무대보고 이거보면 힐링 애짐	PER-B O O O O
마이노 이제 곧 입대해서 사격 탕	PER-B O O O O O
11 21 근데 낭떠러지로 떨어져서 살아도 종비들도 낭떠러지로 떨어져서 날 물지 않을까	O O O O O O O O O O O O
나는 그의 음악을 사랑하고 방금 들었고 매우 눈에 띄고 그의 음색으로 그의 음악을 자유롭게 해주고 새로운 단계를 만듭니다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
나 그저그럼 얘는 맨날 그저그럼	O O O O O
0 53 자막 당나라	O O O ORG-B
형들 다 너무 귀여워	O O O O
흑발에 덮머 진심 너무 잘생김	O PER-B O O O
오늘밤 또 밤새우게 생겼네	TIME-B O TIME-B O
그녀의 목소리는 매우 매력적입니다	O O O O
중2때 여자친구랑 듣던 노래 그립다	O O O O O
아까 감기 걸리신거 같던데 몸건강 잘챙기세요	O O O O O O
귀에 쏙 박히네 좋다 더 기대된다	O O O O O O
강호동님도 좋아하실 노래 낙지 탕탕탕	PER-B O O O O
미노야 좋은 노래 만들어줘서 늘 고마워 싸랑해	PER-B O O O O O O
앨범전체 프리뷰로 보여주는 아이디어 넘나 좋은거 같다	O O O O O O O
헉 어떡해	O O
노래 참 잘해 우리 마이노	O O O O AFW-B
모야 뭐야 뭔데 이거 뭐야 미노 뭐야이거 어 당황스럽네 오늘 처음 봤어요 이걸 이제 보네	O O O O O O O O O DAT-B O O O O O
Blinkler가 당신을 너무 사랑하니 힘내십시오	PER-B O O O O
오 마이노형 춤 진짜 예쁘게 잘 짰네요 사실 누가 짰는지 모르겠지만	O PER-B O O O O O O O O O
와 너무 멋져 짜루짜루진짜루	O O O O
역시 마이노 이번 음반 대박나라	O PER-B O O O
0 34 3 lisa	O O O O
6PM	O
방금까지 강식당 보고왔는데 갭차이 미치것네	O O O O O
아니 뭐야 원래도 사랑했지만 이거 티저부터 와우 더더 사랑해	O O O O O O O O O
처음 이노래 생방으로 보고 먼 노래가 이런가 싶었는데 끝나고 혼자 오키도키요 이러고 있드라	O O O O O O O O O O AFW-B O O
소녀들은 심각하게 놀랍습니다	O O O
초반에 레드릭님 매력 미쳐	TIME-B PER-B O O
나의 모든 시간이 가장 좋아하는 노래다	O O O O O O
강호동의탱탱탱탱아닐까요 하하하하하	PER-B O
영감을 얻는 개 내 차 탕 흠 함 축적이내 다 가치 누군가가 있는건 어케 설면 할래	O O O O O O O O O O O O O O O O
이 목소리 너무 설레다	O O O O
내 사랑 너무 고마워요 이번 컴백 후에 푹 쉬셨으면 좋겠어요	O O O O O O O O O O
나온지 1년이 넘었는데 뮤직비디오만 보면 눈물난다 벨보이즈 보고왔더니 더	O DAT-B O O O O PER-B O O
이거 롤체 갱플 총으로 막타칠 때 들으면 기분 개째짐	O AFW-B AFW-I AFW-B O O O O O
개설렌다 1번 트랙부터 넘 설렌다 미친다 몇시간 안남았다	O O O O O O O O
미노야 내일 라방에서 꼭 보자	O DAT-B LOC-B O O
지소 생일축하해 너무 사랑해 시메나	O O O O PER-B
당신은 당신의 감정에 앉아 나는 내 왕좌에 앉아	O O O O O O O O
아이돌 영혼 들어간 배우들같다 기럭지랑 비주얼 무슨일이야	O O O O O O O
휴가 중에 사라지지 마 친구	O O O O O
포레버영은 쑤의 청순함을 진짜 로 나타냄	PER-B PER-B O O O O
진짜 이번 곡 다 좋어덛 우 처	O O O O O O O
학교 시쓰기 시간에 쓴 시	O O O O FLD-B
오마이갓살려주세요 미쳤다아	O O
저거 텐트 스프링캠프때 그거 아녀 호호호 노래도 잘만들고 아주 뛰어나 증말즐말	O O DAT-B O O O O O O O O
타이틀 곡 뿐만 아니라 수록곡까지 다 좋다	O O O O O O O
얼굴은 완전 순딩이 그자첸데 노래들으면 진짜 미친다 미쳐	O O PER-B PER-B O O O O
이렇게 4명 어떻게 모은거지	O O O O
형라가 군대가고 언제쯤이나 제대할까 언제 돌아오나	PER-B O O O O O
보랏빛깔 나는 진실깜빡임 진짜 만나고 싶지만 만날 수 없어	O O O O O O O O O
이 무대는 지금 다시봐도 가슴이 꽉차고 눈물이 나네	O O O O O O O O
너무 과하지도 않은 춤선에	O O O O
얼른 제대하고 다시 만나자	O O O O
어이 X 이 영상을 콘서트 끝나고 본 나	O O O O O O O O
요고 안 불렀으면 유승 했었을	AFW-B O O O O
4 10 김지수 세상에서 제일 귀여워 자기입으로 키가 작아	O O PER-B O O O O O O
드디어 이번주 일요일	O DAT-B DAT-I
노란색 옷을 입은 사람은 이름이 뭐에요	O O O O O O
헬바야보다가 여기까지 왔습니당	O O O
미쳤다 날짜 눈치챙겨라 진짜 19일 언제와	O O O O DAT-B O
사람이 어떻게 이렇게 생길수가있지	O O O O
Helpppppoo	O
우리 Algerian 깜박임은 당신을 너무 사랑합니다 라 리사	O O O O O O PER-B PER-I
마이노 머리 왜 페페로니 피자냐	O O O O O
총각 딱지	O O
애정의 대상에게 쏘는 회심의 한방이기도 하면서 결국엔 그 총알이 다시 자기 자신에게 돌아오게되는 외로운 순환고리	O O O O O O O O AFW-B O O O O O O
뮤비 넘 맘에 쏙 든다 탕탕탕	O O O O O O
소름끼칠정도로 다 좋아 진짜 송민호	O O O O PER-B
이 연출은 놀랍고 아름답습니다	O O O O
400M	O
이제 이런 스토리 안만들어요	O O O O
제가 가장 좋아하는 아이돌 이 노래는 중독성이 강하고 매우 아름답습니다	O O O O O O O O O O
진짜 열심히 산다 짱짱짱짱 몸 잘 챙겨요	O O O O O O O
이리 와서 800을 얻을 수 있습니다	O O O O O O
2 47 jennie indian look 예쁜 여자	O O O O O O O
앨범 알록달록해요 키트 너무 귀여워요 화이트 색상에 칼라로 구성품 모두 섬세하고 10가지 그린 그림 특히 소중해요 앨범에 참여하며 수고했던 분들 모두 고생하셨어요 송민호	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B
오빠 이번 앨범 곡 다 너무너무 좋아요 수고했어요 정말로	O O O O O O O O O
연내 10억뷰 달성하자 Blink	DAT-B O O O
누가 자꾸만 도망쳐로 검색하는겨	O O O O
팀을 위해서 자기의 솔로 앨범을 포기하는 게 뭔가 되게 뭉클해지는 희생인 거 같아요	O O O O O O O O O O O O O
나는 당신이 그것을 읽으십시오 나는 당신에게서 사진을 정말로 원합니다	O O O O O O O O O
노래도 너무 좋고 뮤비도 너무 예쁘다	O O O O O O
무엇보다 이걸 24살에 냈다는 게 대박	O O O O O O
마이노 쇼미10 프듀 화이팅	AFW-B AFW-I O O
우리를 떠나지 마세요 블랙 핑크	O O O O O
Mino 탕	AFW-B AFW-I
비트 넘 좋잖아 우주의 기운이 느껴진다	O O O O O O
노래 들을수록 자꾸 흥얼거리게 된다 중독성 대박이야 항상 고마워	O O O O O O O O O
아무리 소리를 키워도 마이노 목소리가 영 맘에 안 들길래 발성이 별로인가 했는데 지코까지 듣고 딱 이해됨 아 그냥 지금 영상들이랑 영상 음질 차이 나는거구나	O O O PER-B O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O
연예인이라서 마음껏 사랑못했던 이	O O O O
탕탕 탕타 아 탕탕 탕 탕 트르 라탈탕탕	O O O O O O O O
저는 실제로 영어를 알고 있지만 한국어를 읽고 쓰는 방법도 알고 있습니다	O O O O O O O O O O O
쇼미 레전드 무대들은 유독 준결승에서 많이 나오네	AFW-B AFW-I O O EVT-B O O
이것은 감동적인 사랑 이야기가 아닙니다	O O O O O
Love Story 어떤 설렘도 어떤 의미도 네겐 미안하지만	O O O O O O O O
갈갈갈갈 미치겠넼	O O
사십댄데이노래 완전씐나 요즘 말로 개신나	AFW-B O O O O
7년째 널좋아해	DAT-B O
직접 가지 못한 내 손이 너무 원망 스럽다	O O O O O O O O
진심 극락 영상인듯 몇년 째 봐도 절대 안 질림	O O O O O O O O O
타타타 탕탕 엇박 여기 어떻게 했대	O O O O O O
아 사랑 샘솟아 지금 올림픽홀 가는중이에요 이따바	O O O O AFW-B O O
오늘도 해피 리턴 많이 하세요	DAT-B O O O O
이노래 안들으면 여름안온기분임	O O DAT-B
오빠 왤케 말랐엉 맛난 거 많이 먹구 다녀요	O O O O O O O O
고 싶어요 yg계약을 갱신하다	O O ORG-B O
뭐야 영상 완전 내 취향인데	O O O O O
흑발 덮머로 활동해주면 안 되는 거야	O O O O O O
이 밤에 마이노 보며 잠들게요 사랑해 송민호	O TIME-B AFW-B O O O PER-B
탕 탕 탕 탕 고구마 맛 탕 탕 탕 탕	O O O O O O O O O O
야 왜 lis는 꼬리가 있어	O O O O O
수험생활 맨날 보러오는 영상	O O O O
이번 티켓팅 많이 빡세겠지 진짜 가고싶은데	O O O O O O
걍 얘능캐인줄 알았는데 본케가 와우	O O O PER-B O
비트가 진짜 미쳤네 너무 좋은데	O O O O O
얼마전 가로수길에서 봤는데 처음엔 yg 모델인줄 알았구요 마르고 키크고 옷을 너무 잘입어서 딱 샤넬백메구 엄청 멋있었음	O LOC-B O O ORG-B O O O O O O O O ORG-B O O
사랑해요 아름다운 소녀들 그리고 음악은 정말 아름답고 현실적입니다	O AFW-B AFW-I O O O O O
곡들이 하나하나 다 너무좋아	O O O O
열심히 했다 우리미노 자랑스러워	O O O O
그레이노마팀 너무 좋다 그 노래 나도 같이 듣자	ORG-B O O O O O O O
KILL 서로를 사랑하다 못해 좋아죽겠고 그 어떤 모습이든 있는 그대로를 서로 죽을만큼 사랑하며 지내며 6	O O O O O O O O O O O O O O O
넘 귀여워요 몇개 사야겠어요	O O O O
Mino flexing	O O
이 노래를 이제 들었네 진짜 너무 좋다	O O O O O O O
내 블랙 핑크 생활에 색상을 추가 주셔서 감사합니다	O O O O O O O O
젠장 재능있는 채널과 노래는 역겹다	O O O O O
나는 그 노래를 사랑하지만 내가 가장 사랑하는 것은 그 노래를 부르는 사람들이다	O O O O O O O O O O O O
전곡 음원은 오는 12월7일 오후 6시 발표된다	O O DAT-B DAT-I TIME-B TIME-I O
와 미친 노래도 좋고 뮤비 왜케 퀄리티 쩌나요	O O O O O O O O
LET S GET THE 400M 400M 을 준비해 봅시다	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I O O O
이번 앨범 2가지 버전 앨범과 키트를 전부 사서 오늘 받았습니다 기다린 시간과 가격이 아깝지 않을 정도에 구성이였습니다 cd도 디테일이 맘에 쏙 들었어요 물론 안에 들었있는 모든것들이 맘에 들었어요	O O O O O O O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
탕 탕 마이노 노래 이미 댑악	O AFW-B AFW-I O O O
웃는 건 아니잖아 근데 또 눈물 짜내봐야 고이다 마는 걸 어떡해 꼭 웃어야 괜찮은 거야 꼭 울어야 힘든 거야 그냥 그저 그런데 So what	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
12월 7일 존버한다	DAT-B DAT-I O
소미 뮤비에서도 똑같이 양키랑 흑인만 쓰더군	PER-B O O PER-B O O
7 49 노력에 걸맞은 자부심이자 결과물로 느끼는 자신감 결코 거만했던 적 없었어요	O O O O O O O O O O O O
Yg에서나온뮤비중 젤 재밌는거같당	ORG-B O O
PYRAMID 처럼 서로를 알아가기 위한 썸으로 서로를 알아가며 서로를 채워 올라간다 4	AFW-B O O O O O O O O O O O
사랑해 I love your dance moves	O O O O O O
이스 댓 트루 예스 옥	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I
찢었다 개 좋아 개좋아	O O O O
오 기대치 120 입니다	PER-B O O O
은지알리고만원드리는거있습니다	O
항상 인서 생각하는 송토끼쨩	O O O O
다른팀 다나오는데 파이널 같이간 염따팀만 쏙 빼는거 킹받네	O O EVT-B O O O O O
3집 TO INFINITY	O AFW-B AFW-I
저는 그들의 음악을보고 듣고 있습니다	O O O O O
이 무대 논란 정리한다 너무 가사좋다 이렇게만 댓글이 달려있어서 적는다 1	O O O O O O O O O O O
전 갠줙으로 취했이 젤 좋아연	O O O O O
강아지 왜케 시강이지 너무 귀엽다	O O O O O
로즈는 모두 매우 무겁습니다	PER-B O O O
알아 니가 나라다 진우야 보고싶어	O O O PER-B O
쇼미10 프로듀서 떠서 왔다	AFW-B O O O
한우주 요원 춤 잘 춘다	PER-B O O O O
1 00 1분을 빨아먹네	O O TIME-B O
보는맛이랑 듣는맛 둘 다 챙겼넹	O O O O O
리정 찾아보는 재미도 쏠쏠합니다	AFW-B O O O
나는 그들의 음악을 듣는 것을 좋아한다 I love rouse jisso jenny and lisa	O O O O O O O O O O O O O
2022년도 보고있는사람 조용히 좋아요 눌러라	DAT-B O O O O
2 50 여기서부터는 볼때마다 울컥하네	O O O O O
도플라밍고가 여기 있었네	PER-B O O
와 심장터질것 같네 12월 7일 딱기다려 진짜	O O O DAT-B DAT-I O O
쇼미10 시작해서 간만에 들으러 왔는데 비트 개씹사기넼	AFW-B O O O O O O
3 05 세로 드립 Tommorow 5 PM 내일 저녁 5시에 At the bar 그 바에서 만나 Need you to show up for real 꼭 나와 줬으면 해 Gotta tell you something 하고 싶은 말이 있어 세로로 읽으면 TANG	O O O O O TIME-B TIME-I DAT-B TIME-B TIME-I O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와 진짜 너무 잘생겼어 미친듯이 잘생겼어	O O O O O O
나는 Lisa를 위해 죽고 그와 춤을 추고 그의 가수를 사랑합니다 사랑해 리사	O PER-B O O O O O O O O O PER-B
SE VEN TAN DIVINAS LAS REINAS	O O O O O O
마이노 행님 군대 언제가십니까	PER-B PER-I O O
이걸 결승에서 했으면 우승했음	O EVT-B O O
최고다 진짜 어떻게 저렇게 모든 색깔이 잘어울릴수 있는지	O O O O O O O O
도플라밍고시나구요 매력덩어리야	O O
벌써 너무 듣기좋아 기대돼	O O O O
와 진짜 기대중	O O O
2 56 무대에 있는 아버지를 안 불렀다는게 정설의 학계	O O O O O O O O O
우리는 당신을 영원히 사랑할 것입니다 왜냐하면 당신은 세상에서 사라지고 당신은 영원히 깜박임의 마음에 앉을 것이기 때문입니다 Blackpink 가장 예쁜	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
쇼미10 라이브 보고 왔습니다	AFW-B O O O
노래 처음 듣자마자 너무 좋다고 느끼는 노래다	O O O O O O O
Me encanta 나 이거 너무 좋아	O O O O O O
미노야 이번 앨범도 잘 들을게 수고했어	PER-B O O O O O
MI MUJER SUPERIOR	O O O
진짜 버릴장면이 없다 2022년인데 지금도 본다	O O O DAT-B O O
이무진씨땜에 듣는데 중독되네 계속듣게되요	PER-B O O O
쎅간지의 형상화 마이노 대단하다는 말밖에	O O O O O
La mejor	O O
생일 축하 해요 Jennie	O O O PER-B
헉 아버지 파트 들을때매다 울컥했었는데 그게 하나님 아버지였다니	O O O O O O PER-B O
나는 그것을 아주 많이 좋아	O O O O O
0 44 5959 까까 먹고싶으세요 사드릴수는 있는데	O O O O O O O
마이너 하이팅 인서 화이팅	O O O O
L love you	O O O
어디를 가든 무엇을 하든 아이의 욕망과 열정을 실망시키지 않기 위해 항상 칭호를 부여받고 있다	O O O O O O O O O O O O O O
4억뷰면 수익이 얼마정도냐 광고가 30원을쳐도 120억정도네	O O O O O O
이번 앨범 고마워요 민호	O O O PER-B
내일이라니 정규3집 축하해 빨랑 7일 18시 왔음좋겠다아악 탕타타탕탕 탕 탕	DAT-B O O O DAT-B TIME-B O O O O
저 폭탄뽀그리머리도 진짜 잘 어울리네	O O O O O
1 27 미노 밥을 열번 먹고서 이에 낀거 빼는거같아	O O O O O O O O O
짝꿍테스트 보고 달려왔다구	O O O
난 이 그룹이 너무 좋다 이 그룹은 정말 멋있으니까	O O O O O O O O O
너무 좋다	O O
마이노 수고많이했어	PER-B O
세상에 옼키돜키요 하는 거	O O O O
힘들까봐 걱정이지만 그래도 앨범내준거 개주아	O O O O PER-B
진짜 이렇게나 사랑스러울수가	O O O
아주 좋은 아주 좋은 리사	O O O O PER-B
나는 당신의 비디오가 최고이고 당신의 노래를 좋아합니다	O O O O O O O
너무 좋아요 감사합니다	O O O
이 노래가 시발 점	O O O O
이노래 좋아 매일듣고있어 사랑해 블랙핑크	O O O O PER-B
탕탕탕 할떄 박자 진짜 어캐 맞춰	O O O O O O
일베돌이라 일본어로 노래부르는게 매우 잘어울리네요	O O O O O
미치겠네 피켓팅 일거같아서 포기하고 있는데 이렇게 제 마음을 흔드실껀가요	O O O O O O O O O
아버지 할때 왜이리 울컥하냐	O O O O
3 29 무빙 다시봐도 간지다 진짜	O O O O O O
여기 내가 온다 문을 걷어차 결코 늙지 않는다	O O O O O O O O
아 너무 이뻐	O O O
승유나 오늘 잘해 언제나처럼	PER-B DAT-B O O
시리아에서 온 팔로워 Areej	LOC-B O O PER-B
아름다운 소녀 당신이 정말로 더 많은 노래를 사람들이 당신을 사랑하게 만들어야합니다	O O O O O O O O O O O
앨범은 주고 군대가시네	O O O
탕탕탕탕 엇박 타는거 너무 좋아 탕 진짜 좋아 더 올라가잣	O O O O O O O O O O
마이노 정말 너무 사랑해 진심이야	PER-B O O O O
얘들아 언니 아직도 보고있다	O O O O
왜 이 띵곡을 이제 알았을까 너무좋다	O O O O O O
와 대박 수고했다 우리 민호	O O O O PER-B
승유나 티켓팅 성곰해서 보라 갈게	PER-B O PER-B PER-B O
s s s	O O O
100M 200M 300M 400M 500M 600M 700M 800M 900M 1B	O O O O O O O O O O
골드키위같은 우리애 시 랑혀	O O FLD-B O
보이면 절대 못 지나치는 영상	O O O O O
승윤이 첫 솔로 콘서트 너무너무 축하해 사랑해	PER-B O O O O O O
오빠 너무 좋다 진짜 역사 짱이야	O O O O O O
죽기전에 듣고 싶은 노래	O O O O
노래 잘 듣고 갈갈갈가갈가가갈	O O O O
02 12 귀여움 귀여움 수니사망	O O O O O
가장 아름다운 자매는 Mrs	O O O PER-B
0 54 왜 아무도 좌표 안 찍어놓은 거지	O O O O O O O O
목소리 넘 좋당 항상 그랬겠지만 이번 앨범 정말 열심히 만든 거 느껴져 넘 예뻐요	O O O O O O O O O O O O O O
꺼지라고도 어쩜 저리 멋지게	O O O O
내가 제일 좋아하는 건 땅바닥이야	O O O O O
12월 7일 진짜 곧이다 너무너무 기대된다 우리 미노 솔로앨범 파이팅이얌	DAT-B DAT-I O O O O O PER-B O O
가사도 들을 수록 와닿고 그냥 이 날 이 무대 자체가 감동적이고 뭉클함	O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O
엇박 미쳤다 찢었다 지렸다	O O O O
기대된다 너무 며칠뒤면 볼 수 있다니	O O O O O O
송토끼쨩 안무까지 귀여미 노래는 진짜 들으면 들을 수록 중독된다 탕탕탕	O O O O O O O O O O
저 얼굴로 널 좋아해 하면	O O O O O
안경이 너무 할머니 같아요	O O O O
낙지 탕탕탕	O O
수정아 미안해 너무 귀여워	PER-B O O O
엔딩 너무 귀여운거 아닙니꽈	O O O O
너무 사랑해 음악 너무 좋다 언니들	O O O O O O
마이노 춤선 너무 예쁘다 잔망기 가득 넘 귀여워	AFW-B O O O O O O O
도입부 반주부터 존나 좋네	O O O O
Happy birthday day my candy	O O O O O
나만 갈갈갈 할머니가 떠오르는 걸까	O O O O O
냐캬 채 퍄 겨	PER-B O O O
이렇게 귀엽다니 넌 정말 귀엽탕탕탕탕	O O O O O
다시봐도 안무며 노래며 갓벽하다	O O O O
랄리사가 날 사랑한다고 말해줘 그녀를 라리사라고 불러줘 사랑해	PER-B O O O O PER-B O O
앞에 나온 광고마져 미노야 아이 행복	O O O PER-B O O
완벽해 송미노	AFW-B PER-B
조회수갘 아직도 보는구나	O O O
나는 이 노래를 정말 좋아한다 3	O O O O O O
Yg는 제발 일루미 상징 집어 넣는 뮤비 감독 영상 작가들이랑 손 끊어라	ORG-B O O O O O O O O O O O
밴드라이브 오키도키라니	AFW-B AFW-B
얌마 일좀해라이제	O O
비트 너무 미쳤어 나 오늘 못 자요 오빠 책임져요	O O O O DAT-B O O O O
낙지 탕탕탕	O O
너무 좋다 탕 듣는 재미로 산다구	O O O O O O
나는 이 노래를 사랑하고 나는 블랙 핑크를 사랑한다	O O O O O O O O
멋진 크리에이터님 너무 사랑해요 여러분 덕분에 눈이 깜박거렸고 멋진 재능 덕분에 항상 웃게 해주고 많은 분들도 많이 사랑해주셨어요	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
코쿤 개코 자기소개 왜그래 개웃김	PER-B PER-B O O O
앗 심쿵사 울 유니 솔콘이라니 이런 날이 오는구나 곧 보자	O O O O O O O O O O
음색 감성 성량 비주얼 다 완벽하네	O O O O O O
이 노래는 도대체 언제 촌스러워짐	O O O O O
담번엔 이런 노래 이런 컨셉으로 나오면 좋겠당	O O O O O O O
미노 캠핑에 생각보다 더 진심이였구나 뮤비찍다 캠핑하기	LOC-B O O O O O O
진짜 이번 곡 명곡일거같음 졸라기대된다	O O O O O
이건 볼 때 마다 왜 웃음이 나옴 썸네일 기가막히네 사랑한다	O O O O O O O O O O
아 일주일도 안 남았다 기대된다 빨리 가고 싶다	O DAT-B O O O O O O
도입부부터 찢으면 어떡하자는거야 너무좋아 최고야	O O O O O
항상 응원하고있어요 사랑합니다 내 마음 조준	O O O O O O
아 이거보면 갈갈갈갈갈 밖에 생각안남	O O O O O
나는누구인가 나무네주인님나뭇잎이라는데	AFW-B O
24시간을 48시간처럼 쓰는 사람 타고난 재주도 넘사이긴 한데 그보다 더 성실하고 부지런하고 유용하게 자신을 가꾸고 발전시키는 사람이라 더 좋아하게 되네 미노팬인게 정말 자랑스럽다	TIME-B TIME-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
아버지 안아주는 거랑 하늘에 계신 큰아빠 예기 할 때 울었어	O O O O O O O O O O
블랙 핑크 나는 당신을 사랑	O O O O O
미노 솔콘 너무 가고싶다	AFW-B AFW-I O O
애브리데이 노래 넘 좋아 아직도 맨날 듣고 있어요	PER-B O O O O O O O
진짜 기대된다 음원차트 씹어먹을 준비 되셨나여	O O O O O O
요즘 가수 노래가 장난아니다	O O O O
단순하고 귀엽기도 하면서도 무엇보다 미노랑 잘 어울리는 듯	O O O O O O O O
이 노래만 들으면 기분이 이상해진다	O O O O O
탕 안무 좋은 부분 너무 많아서 뭐부터 말해야할지머르겠	O O O O O O O O
라치카 팀이 생각이 난다 탕 넘 유쾌해 뮤비 귀엽다	PER-B O O O PER-B O O O O
초반에 세트장 어디에서 봤나 했더니 smilly에서도 쓰였네 그냥 저런 구조로 되어 있는 게 흔한 구조인건가	TIME-B O O O O O O O O O O O O O O
몸이 백개인지 의심해 봐야되는 미노	O O O O PER-B
빨리 전부 다 듣고 싶어요	O O O O O
당신은 매우 아름답습니다 우리 한국인은 당신을 사랑합니다	O O O O O O O
역시 너무너무 노래 젛다 잘생기고 귀엽고 다 해	O O O O O O O O
인서에서 선물같은 꽉찬 앨범 고마워	O O O O O
회사빨 조까 이제 회사가 내 빨을 받아	O O O O O O O
뮤비 보고 탕진할 탕인가 했음 선물을 저렇게 많이 탕진잼 탕 Tang 이구나	O O O O O O O O O O O O
이때 팔로알토 수퍼비 닮았다	O PER-B PER-B O
벌써 2주도 안남았어 얼른 보고싶다	O DAT-B O O O
잘했고 잘하고 있고 잘할 거니까 아프지 말고 건강하게만 활동해 줘 정말 정말 사랑해 MINO	O O O O O O O O O O O O O PER-B
Las extra o I miss them 나는 그들을 그리워 나는 그들을 사랑	O O O O O O O O O O O O
나는 그들의 노래를 좋아한다	O O O O
모두 너무 완벽하고 아름답습니다 언젠가 여러분을 만날 수 있기를 바랍니다	O O O O O O O O O O
시간이 갈수록 늘어나는 바닥에 총알들	O O O O AFW-B
탕 해물탕 누룽지탕 닭도리탕 감자탕 안성탕 탕 수육	O O O O O O O O
노래 너무 잘 만든거 같음 진짜 좋음	O O O O O O O
중간중간 휘슬 소리 너무 좋다	O O O O O
다들 예쁘게 말해줘서 너무 좋당	O O O O O
비트 머선일이야 중독성 쩐다	O O O O
사람들이 아는 것이 중요합니다 그리고 저는 당신의 의상이 마음에 듭니다	O O O O O O O O O O
뭔가 속사포부분은 니키미나즈 생각만 나네	O O PER-B O O
미노야 이번 앨범 진짜 너무 좋아 짜루짜루 진짜루 미노 너무 귀여웡 짜루짜루 진짜루	PER-B O O O O O O O PER-B O O O O
난 당신을 사랑해요 제소	O O O O
정말 다예뻐요 노래 진짜 좋아	O O O O O
우리 미노오빠 노래 들으면서 기달려야지탕	O O O O O
독서하는 승유니손이 왤케섹시한지	O PER-B O
이번 노래 너무 좋다 마이노	O O O O AFW-B
진짜 디비진다 나만 안 들려주냐 왜	O O O O O O
hermosas divas 블랙 핑크	O O O O
어렸을때 순진하게 노래 좋다라고 생각했는데 24살 먹고 여러 시험을 앞둔 상황에서 들으니 가사 하나하나가 마음을 울리네 하	O O O O O O O O O O O O O O O O O
수록곡도 싹 뮤비 찍어줬음 좋겠다 노래 좋은데	O O O O O O O
이모 여기 매운 탕탕탕탕 하나 주세요	O O O O O O
love ROSE julieta	O O O
당시에는 개추했는데 지나고보니까 참좋은곡이네	O O O O
와 이때보니 진짜 다들 어렸다 거의 추억이 방울방울 급인데	O O O O O O O O O
너무 귀여워요 사랑해요 블랙핑크	O O O PER-B
사탕 설탕 참 달아요 온탕 냉탈 참 좋구나 설렁탕 갈비탕 참 맛나요 탕탕 탕탕탕 탕탕 총은 무서워	O O O O O O O O O O O O O O O AFW-B O
혼자 하루를 48시간으로 사는건 아닐까	O DAT-B TIME-B O O
0 44 헐 여기 홀리뱅 제인나무님 아니신가	O O O O PER-B PER-I O
4 00 진우나오면서 사선풀샷 잡아주는데 존나 부자집도련님들같다 뭔가 그게 뽝 느껴지는 부분	O O PER-B O O O O O O O O O
이렇게 춤을 배우고 싶은데 멋있다	O O O O O
아버지가 하나님이라는 것이 반전	O PER-B O O
블랙 핑크 당신은 우즈베키스탄의이 지역에 우리에게 올 수 있습니다 그리고 난 당신을 기다릴 수 없습니다	O O O LOC-B O O O O O O O O O O O
열광하고 환호하는 관객보다 입을막고 숨죽인채 바라보는 프로듀서들이 모든걸 말해주는 무대네	O O O O O O O O O O
왕 모든 동료분들 너무 감사하다 후눈해	O O O O O O
머리부터 코트까지 그냥 도플라밍고네	O O O PER-B
LISA SOLO XITOS	ORG-B ORG-I ORG-I
2 49 베이식 쉑 왜이리 띨빵해보이누	O O O O O O
음방보단 더 좋은건 왜지	O O O O
탕탕탕 낙지탕탕탕	O O
LET S STREAM SCIENTIST AND BUTTER	O O O O O O
진짜 도입부 어쩔거야 처음부터 미쳤음 소름	O O O O O O
내 여자가 영원히 이대로 있기를 바랍니다	O O O O O O
사랑해요 Jenny Rosie Lisa 아랍에서 왔어요	O PER-B PER-I PER-I LOC-B O
터키즈 보고 알고리즘에 떠서 보러 오신 분	LOC-B O O O O O O
대웅이 실시간 표정 진짜 골때리네 점점 어이없어 하는 얼굴 같음	ORG-B O O O O O O O O O
아 머리 나 환 공포증 있었나	O O O O O O
나라와 세계를 폭파시킨 매력적인 노래	O O O O O
리얼루 저런 친오빠들이면 놀려도 다 참아줄 수 이따	PER-B O O O O O O O
그럼 난 당신과 함께 체크 아웃합니다	O O O O O O
와씨 이건 미쳤잖아 와씨	PER-B O O PER-B
쇼미10보고 생각나서 다시왔는데 가사 진짜 가슴 먹먹하게 쑤셔박는 명문이엇네	AFW-B O O O O O O O O
난 당신의 눈에 문제에 대한 시간이 없어	O O O O O O O
2 26 omgg fierrr	O O O O
LET S GET THE 400M 400M 을 준비해 봅시다	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I O O O
Happy birthday Jennie the queen yes it is 16 jan today its very late comment but i just wanted to wish you very happy birthday 여왕님 생일축하해요	O O PER-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
LOSING U 너무 좋다	O O O O
여자친구한테 선물 할때는 아깝지는 않지만 헤어지고나면	O O O O O O
송모지리만 보다가 무대영상 첨봤는데 잘하는구나 마이노	O O O O O O
아 티저만 봤는데 벌써 좋네 크쿠쿠쿠	O O O O O O
Underrated	O
진짜 기대됩니다 너무 좋아하고 사랑해요 화이팅	O O O O O O
오빠 너무 기대하구 있어요 오빠 곡들은 다 심장을 듀근거리게 한다규요 솔로곡 무한반복재생 화이띵	O O O O O O O O O O O O O
Ieieieieirieieieieieieieeieieieieiieeieieieieieiei brs	O O
비트만 들어도 심장이 미친듯이 뛴다	O O O O O
와 여자 레깅스 밖에 안보이네 쩐다	O O O O O O
다 들어보고 결정할게요	O O O
김제니 생일축하해 즐거운 시간 보내시길 바라요 사랑합니다	PER-B O O O O O O
이거 가사중에 1초 2초 3초 브르르 이거 머리속에서 게속 맴돌아서 5분동안 찾았음	O O TIME-B TIME-I TIME-I O O O O O TIME-B O
너 어디서 왔는지 우주 음색 너무 좋아 미노야 고마워 좋은 앨범 내줘서	O O O O O O O PER-B O O O O
훅 완전 내 스타일이다	O O O O
낙지 탕 탕 탕	O O O O
뵥됴돋허몬 셔논교 몮 혀조좋노 옪 녾 뎌됷 쟈뎌뎓개개 쟈쟈뎍새세새새랴래래랴	O O O O O O O O O
0 33 으악 커여워 노래 너무 좋다	O O O O O O O
이번활동도 다치지말고 화이팅	O O O
탕탕탕탕 엇박 탕탕 지리네 진짜	O O O O O
저 얼굴을 보고 어떻게 안들어와요	O O O O O
솔직히 전부 좋은데 탕 부분이 나만 싫은건지 모르겠지만 음	O O O O O O O O O
나는 실행중인 사람의 에피소드 434 에서 왔어요	O O O O O O O
왜 나 군대간 사람들한테 지금 빠져서	O O O O O O
싸가지 없는 놈 김대호 사탕을 먹어도 기분이 쓰다 이 상모지리야	O O O PER-B O O O O O O
진짜 최고다최고 송민호	O O PER-B
우리는 컴백 컴백을 원한다 by 블랙핑크	O O O O O PER-B
피쳐링 비오여도 쩔겠다	O PER-B O
심장터질것같은 노래들 마이노간지가 트렌드를 만드네	O O O O O
진짜사랑해 와 너무사랑해 너무너무좋아비트	AFW-B O AFW-B AFW-B
Lisa love India의 놀라운 노래는 당신이 깜박입니다	AFW-B AFW-I AFW-I O O O O
줄세우기 가즈아 인서들	O O O
탕탕이 빨리 듣고 싶어 아	O O O O O
감진우 뭔가 여유스러운 눈빛이 좋음	PER-B O O O O
시험기간인데 탕에 중독되서 수학시험보는내내 생각났어요	O O O FLD-B O
우리 오빠들 뮤비찍느라 힘들었겠어	O O O O
끊임없이 열심히 사는 마이노 너무 소중하고 존경스럽다 이번앨범도 정말고맙고 잘 듣고있어 미노가 행복했으면 좋겠다	O O O PER-B O O O O O O O PER-B O O
I love you blackpink I hope this Video goes viral	O O O O O O O O O O
미친 모지리와 오늘밤도 고고	O PER-B DAT-B O
정말 작년앨범부터해서 예술가의 경지에 올랐는데 군대가야한다는게 많이 아쉽네요	O DAT-B O O O O O O
갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈갈	AFW-B
뮤비 너무 잘만들었다 곡이랑 너무 잘어울리고 힙하고 귀여워 게임 속 세상이라는 테마도 거기서 벌어지는 상황도 너무 기발하고 좋다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O
댕댕이가 강아지한테 자기한테 안오냐고 꼬시네	O O O O O
빈두로존자 나반존자 산신 용신 해신	O O O O O
마이노 진짜 스케줄 개빡세던데 대단하다	PER-B O O O O
14 01 22 amoooooooo	O O O O
우리마이노 짱이다	O O
그 엔딩파이리 너무 귀여워	O O O O
퀸소연님 영상 좀 봐주세요 진짜 너무 심하게 욕하네요	PER-B O O O O O O O
이것도 노래임 개웃기네	O O O
귀엽고 이쁘고 멋있고 섹시해	O O O O
노래도 좋고 멋있다	O O O
빨리 그의 노래가 10억 뷰를 돌파했으면 좋겠다	O O O O O O O
마이노사랑해 이번노래너무좋아	O O
키트앨범 전시회에서 봤던 그림들 소장할 수 있어서 너무 좋음	O O O O O O O O O
마이노 도플라밍고 변신했넹 멋있다	PER-B PER-I O O
3 16 샵건 울고있네 뭔가 짠하다	O O AFW-B O O O
절대 잊지않을거고 잊을수도 없어요	O O O O
3 22 모든 참가자들의 심경	O O O O O
2절부터 전달력 존나좋다	O O O
첫번째 장면 왼쪽 두번째 리정쌤임	O O O O PER-B
나는 당신을 사랑합니다 당신은 나의 우상입니다 당신의 노래는 아름답고 게다가 나는 당신의 비디오를 사랑합니다 그들은 웃음으로 나를 죽게 만듭니다 당신은 모두 아름답습니다 어쨌든 당신을 사랑합니다 이것은 우리 엄마의 계정입니다	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
와 진짜 미쳤다 기타 리프 지린다 컨셉 카우보이 개도랐 진짜 악악 어떻게 기다려	O O O AFW-B O O O O O O O O O
이 컨셉이 자유를 주는 건 누구에게도 일어나지 않지 왜 나에게만 일어나는 걸까 처음부터가 제일 웃긴건 핑크다가 올블랙	O O O O O O O O O O O O O O O O O
마이노도 춤선 대단하지만 뒤에 여자댄서분들도 진짜 미챴다	PER-B O O O O O O
노래는 아름다운 불이야 할머니 항상 들어줘 사랑해 리사	O O O O O O O PER-B
중독성쩐다 한번들었는데 계속탕탕탕탕 노래너무좋다	O O O O
미노 고생많아따 훌륭해 대단해 자랑스러워	PER-B O O O O
와 시박 쇼미10 보고 왔는데 베이식은 이런 괴물천지들에서 어떻게 우승했냐	O AFW-B AFW-B O O PER-B O O O O
이 귀요마 일분 삼십초 짜리 영상에 끼를 얼마나 부리고 가는거냐	O O TIME-B TIME-B TIME-I O O O O O
지구상에서 가장 밝은 별 Jennie Kim 3	LOC-B O O O PER-B PER-B O
2022 그래도 다시 들어도 좋다	DAT-B O O O O
갑작스런 발표에 뭔가 바쁘면서도 또 빨리 왔으면 좋겠고 너무 설레고 기대됨	O O O O O O O O O O O
이 안무는 미쳤어 힘내세요 블랙핑크	O O O O PER-B
좋은 나는 인도에서 왔습니다	O O LOC-B O
아직도 듣고있다 벌써 6년이나 된 노래라니 들으면 들을수록 가사가 와닿고 좋다	O O O DAT-B O O O O O O O
그 할머니 자꾸 생각난다고	O O O O
널 좋아해 왜 김지누 안 잡음 널 좋아해 왜 김지누 안 잡음 널 좋아해 왜 김지누 안 잡음 널 좋아해 왜 김지누 안 잡음 널 좋아해 왜 김지누 안 잡음	O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O O O O PER-B O O
와 노래 너무 좋다 진짜 레전드	O O O O O O
수미 가뽜지좌나 시야 조봐 쥐자나	PER-B O O O O
내 마음 같아 명곡 인정	O O O O O
안녕하세요 저는 4시의 팬입니다	O O TIME-B O
drop some money	O O O
진짜 내 인생에서 가장 좋아하는 곡이다	O O O O O O
어떡해 너무 잘하자나	O O O
1000만까지 1만 남았어요	O O O
본방때부터 아직까지 몇십번을 보는지	O O O O
지방에 살아서 직접 갈 수 없어서 너무 슬펐는데 이렇게라도 볼 수 있게 해줘서 좋다	O O O O O O O O O O O O O O
미노 입술 다 텄네 건강도 챙기면서 일하자 앨범 곡 다 좋아 이번에도 대박나자	PER-B O O O O O O O O O O O O
와 비트 컨셉 뮤비 다 좋다	O O O O O O
매일 뭐 해 어디야 밥은 잘 자	O O O O O O O
그게 우리가 그녀를 위해 할 수 있는 최소한의 일입니다	O O O O O O O O O
지금 달려가는 중 조금만 기다려줘	O O O O O
이거 만든 담당자분 나랑 취향 똑같 데이라잇에 365라니	O O O O O O ORG-B O
업 업데요	O O
낙지 탕탕탕	O O
후속곡 활동도 있길 기대합니다	O O O O
옆모습 보고 되게 놀랬음 0 53 If you see here Rose s face was a lot different than from what it is now	O O O O O O O O O O PER-B O O O O O O O O O O O O
이게 하라메야 킬링벌스야 퀄리티 대박이다	O AFW-B O O O
모든게 터져버렸다 24시간동안 들어도 안질릴 중독성 쩌는 명곡탄생	O O TIME-B O O O O O
Yg딱지 뗀다 하며 간판 들고온게 문제지 무대 퀄리티나 완성도는 블랙넛이랑 비교가 안되는 수준으로 압살했음	O O O O O O O O O PER-B O O O O
재수하는데 힘들어서 이노래 듣는데 진짜 힘난다	O O O O O O
미챴다는 말밖에 안나온다 행복해	O O O O
계속 밑에서 찍는데 이런 각도에서 살아남네	O O O O O O
I love you very much my girls	O O O O O O O
본인만의 세계가 있어서 더 좋다	O O O O O
왜 나 꼬시는데 사랑한다 송민호	O O O O PER-B
난 이 뮤직비디오가 왜 이렇게 아름다운지 보면 볼수록 경이롭다	O O O O O O O O O
이랬던애가 분장하고 청양고추먹고 매워하는거 보고있으니까 흐뭇하구먼	O O O O O O
미노야 진짜열심히 살았고 자부해도되고 자만해도돼	PER-B O O O O
Jennie s iconic D4 rap	PER-B O AFW-B AFW-I O
듣기를 멈출 수 없는이 노래가 마음에 듭니다	O O O O O O O
main rapper JENNIE KIM	O O PER-B PER-I
미노야 잘 봤어 이번 안무 디테일 엄청 대박 전체적으로 안무에 이야기가 잔뜩 담겨서 보는 재미가 쏠쏠함 안무가님들도 넘 멋지고 탕탕탕탕 고생 많으십니당	AFW-B O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
진짜 최고다 미친 거 아냐 어떻게 매번 기대 이상일 수가 있지	O O O O O O O O O O O
삥이이 이잉 실화냐	PER-B PER-B O
랄리사 러브미 랄리사 러브미 3	AFW-B AFW-I AFW-B AFW-I O
2 11 관객 오오오오오오오	O O O O
Happy birthday Jennie	O O PER-B
더워 더워 더워 더워 like fire hits different	O O O O O O O O
수의사 이 머리 뒤에 무엇	O O O O O
마지막에 미노 나오는거 넘 귀엽다구용	O PER-B O O O
이걸 실로 본다니 벌써부터 설렌다 넘 기대된다	O O O O O O O
생일 축하해 내 아름다운 소녀	O O O O O
조회수 2999만이네 빨리 3000만 채우자	O O O O O
다 외웠어 마이노 탕아타탙탕타아아앝타탙 타탙타탕탕	O O O O O
아직 보는사람 있으니까 그만해 좀	O O O O O
예전엔 오 멋진데 퍼포먼스에만 꽂혀 봤었던게 가사에 꽂혀 근래 백번은 넘게 본듯	O O O O O O O O O O O O
내년 고3인 저보다 열심히 사는것 같아요	DAT-B O O O O O
대면시험 하나 레포트대체 하나 온라인시험 둘만 보면 종강이니까 공방뛰고싶다 제발	O O O O O O O O O O
Lalisa I luv you	O O O O
이 무대는 진짜 레전드 무대영상이다	O O O O O
리사 로제지 수제 니 님 새해복 많이 받으세요	PER-B PER-I O PER-B O DAT-B O O
인서들의 캐롤을 들을날이 왔다	O O O O
노래 평가좀 해주세요	O O O
노래가 좋네요 처음듣고 반했습니다	O O O O
어릴때 처음 들어서 그런가 다시 들어보니까 가사가 하나하나가 되게 감동적임	O O O O O O O O O O
나는 당신을 너무 사랑합니다 성공적인 여성	O O O O O O
헐 내가 지금 뭘 본거야 TANG 영상 너무 완전 맘에 드는데 몽환적이고 빈티지한데 유니크해 미노는 졸귀존멋 이건된다	O O O O O O O O O O O O O O PER-B O O
마이노랑 드라이브가면 좋겠다	LOC-B O O
꼭 피켓팅 성공한다	O O O
Amo a blackpink	O O O
진짜 천재다 노래 뮤비 완벽해	O O O O O
비트 머선일 띵곡띵곡 갓띵곡	O PER-B O O
라이산 자체의 소리가 마음에 듭니다	AFW-B O O O O
소녀들의 더 많은 성공을 기원합니다	O O O O O
도주해해해해헤해해	O
옷은 뭘 또 이렇게 예쁘게 입었어	O O O O O O
지금 2022년에 듣고 있어요 매년 와서 이 댓글 수정할게요	O DAT-B O O O O O O O
오빠 근데 미안한데 진짜 엄청 잘생기고 까리한데 ppap 삼춘 닮았어	O O O O O O O O PER-B O
Mino님 Band님 멋집니다 기대돼요	PER-B PER-B O O
마이노 멋지탕 3	AFW-B AFW-I O
마이노 화이팅 tang	O O O
안무 힙한데 귀엽다	O O O
뮤비 재미있음 연기 잘해	O O O O
오랜만에 보니 왜케 개귀엽	O O O O
미친 김제니 혼자 필터 꼈냐	O PER-B O O O
어렸을땐 와 노래 지린다 하고 들었는데 나이 먹으면서 가사에 감탄 시바꺼 좀 힘드네	O O O O O O O O O O O O O
하 이번엔 나랑 잘 안맞는데 내가 맞추지 모	O O O O O O O O
난 정말 당신을 만나고 싶어요 blackpink 맹세해	O O O O O O O
와우 블랙 핑크 사랑해	O O O O
더 많은 사람들이 생각하고 행동할 수 있게 목소리를 내어주어 감사합니다	O O O O O O O O O O
혹시 D u aLWays pUT uR mAKe UP oN	O O O O O O O O O
4끝나고 많이 언급된 곡들이 거의 대부분 송마이노 꺼였네	O O O O O O AFW-B O
우리 연산오빠 앙 잘생겼다면 휘어 잡았다는 세상을 휘어 잡아여 저새끼들이 쌔벼가잉	O PER-B O O O O O O O O O
아버지 나를 보고 있다면 정답을 알려줘 가사중에 제일 좋았다	O O O O O O O O O
나는 혼자 있는 것을 좋아한다 나는 나 자신에게 진실해야 한다	O O O O O O O O O O
1B FINALLY YAY	AFW-B AFW-I AFW-I
엔딩요정 귀여웤	O O
미쳤다 7일아 빨리와라	O DAT-B O
형 진짜 멋있고 노래 너무 좋은데	O O O O O O
노래하면서 이렇게 잘 부르기 있기	O O O O O
Saludos de Per 페루에서 인사	LOC-B O O O O
치사하게 왜 자기들만 들어요	O O O O
진짜 yg팀들 다 부활해서 이런 무대 좀 다시 만들어줘라	O O O O O O O O O
와 대박나라 송미노 3집 탕탕탕	O O PER-B O O
진짜 미쳤다 마스터피스 그 자체	O O O O O
애는 왜 이렇게 아티스트인척 하는거야	O O O O O
진도키는 세계에서 가장 빠르고 가장 빠른 여성 래퍼입니다	PER-B O O O O O O O
사랑하고 응원해 항상 건강하고 너무 무리하지마 항상 기대를 뛰어넘는 우리 미노 많이 좋아한다	O O O O O O O O O O O O O
매일 당신의 노래를 듣지 않으면 나는 미쳐버릴거야 maeil dangsin ui nolaeleul deudji anh eumyeon naneun michyeobeolilgeoya	O O O O O O O O O O O O O O O O
뮤비 안나와서 궁금했는데 넘 좋다	O O O O O
이제 무한반복들을일만 남았따	O O O
환화 초딩팬 보고 오는길	PER-B O O O
너무 너무 너무 이뻐 승윤이 티져는 승윤이같고	O O O O PER-B O PER-B
미쳤다 넘 기대된다 12월7일 컴백이라니	O O O DAT-B O
강호동한테 영감받았네	PER-B O
탕 TANG 탕 TANG	O O O O
나는 당신의 비디오가 최고이고 당신의 노래를 좋아합니다	O O O O O O O
LISA	ORG-B
500 000나뭇잎 장성길이다	O O O
내 마음을 탕 해버리심 노래 믿고 듣는다	O O O O O O O
나만 이 무대 볼때마다 눈물나고 닭살 돋나	O O O O O O O
저번앨범 진짜 국시공부하면서 첨부터끝까지 백번이상 들은거같아요 민호형 쿄쿜 기대중임다	O O O O O O PER-B O O
겨울인데도 듣는다고 개쥬아	DAT-B O O
마이노 진짜 사랑해 탕 대박나자	AFW-B O O AFW-B O
우리 미노 미쳤지 콘서트 딱 기다려	O O O O O O
마이노 솔콘 넘넘 기대된다	AFW-B AFW-I O O
나는 이 노래를 사랑한다 그것은 나의 호의이다	O O O O O O O
xD MONEY IS THE BEST SONG	AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I
첨부터돈까스계롭히굎다박스가2400박스있는데각가자1600원 3200원	O O
삐용삐용을 못한다뉘 망할 코로나	O O O PER-B
수능다음에 내길잘해따 완전 수능금지곡이자너	DAT-B O O EVT-B
돌앗네 송미노 7일까지 언제 기다려	AFW-B AFW-B DAT-B O O
티저 듣고 쓰러지는 줄 알았는데 역시 미챴어요유	O O O O O O O
어울릴 수 있는 게 신기하다 뭘 입고 뭘 하던 착붙이야	O O O O O O O O O O
개코릴보이피처링이랑 바른말 좋다	ORG-B O O
그리고 다른 사람들은 그렇다 시작이 좋았어 핸드폰에 부를때마다 틀었던 음악같았어	O O O O O O O O O O
걸그룹 코디의 혁명이라 불리던 시절 물론 지금까지도	O PER-B O O O O O
노래 겁나 좋아요 진짜	O O O O
님들 귀는 당나귀 귀 보고왔다	O O O O O
내 생일 다음날 컴백이라니 컴백이라니 근데 사진 너무 간지 그 자체 아닌가 컨셉 진심 궁금해 죽어	O O DAT-B O O O O O O O O O O O O O
Comeback blackpink	O O
탕을끝나는말 하나둘셋 탕탕탕 낙지탕탕탕	O O O O
춤선이 너무 멋져서 자꾸 돌려보느라	O O O O O
마이노 세계관을 사랑합니다	O O O
컨셉 최고 비트 최고 송미노 최고	O O O O AFW-B O
이 썸네일을 보고 안 들어오는 사람이 있냐	O O O O O O O
유병재 왜 잘생긴 것 같냐 개킹받네	PER-B O O O O O
마이노는 사고치지말고 끝까지 좋은 공인이 되길 진짜 무대 지금봐도 최고네	PER-B O O O O O O O O O
사랑 해요 I love you	O O O O O
사랑에 미숙하고 서투른 주인공이지만 도통 통하질 않아 답답해하면서도 자신만의 방법으로 계속 시도하는	O O O O O O O O O O O O
헬바야 보고온사람 없노	O O O
미쳤다 미쳤다 진짜로 이건 레전드야 아니 21초밖에 안 들었는데도 노래가 너무 좋아 비트가 이미 사기야	O O O O O O TIME-B O O O O O O O O
1 25 선글라스에 그림 비치는 거 예쁘다	O O O O O O O
뭔가 인생 동기부여 필요할 때 보러 오는 미노렉	O O O O O O O PER-B
very nice show	O O O
Yg 열일해주자나 mion 파이팅	PER-B O PER-B O
쇼미7 때부터 알고리즘으로 떠도 일부러 피하던 영상 피하던 곡	AFW-B DAT-B O O O O O O O
왜결제창에서튕긴건데 울고싶다정말 100층에서봐도좋을거같아정말	O O O
콘서트 은박지가 어제같은데 벌써 금박지	O O DAT-B O O
제스처가 엄청 여유있고 고급져	O O O O
Lisa가 4억을 얻은 것을 축하합니다	PER-B O O O O
완전 송마이노 바이브 가득 노래 너무 좋더라구요	O PER-B PER-I O O O O
안녕하세요 난 정말 그들을 사랑 정말 놀라운 노래입니다 내 우상 vamos blincks	O O O O O O O O O O AFW-B O
4억뷰면 수익이 얼마정도냐 광고가 30원을쳐도 120억정도네	O O O O O O
본격 곰탕 새우탕 사리곰탕이 생각나는 노래	O O O O O O
마지막처럼 마마마지막처럼 마지막 밤인 것처럼 와 이 음악은 아주 듣기가 좋다	O EVT-B O O TIME-B O O O O O O
방에 엄마가 들어오길래 황급히 야동으로 바꿔 틀었습니다	O O O O O O O
이무진씨가 부른거 보고 왔어요	PER-B O O O
헬바야 보고왔는데 역시 여긴 신바야 임	O O O O O O
솜노언제또 뮤비찍고왔냐 안그래도 바빴을텐데 슬슬스밍준비해야지 근데이거 정규아니겠지	PER-B O O O O O O
미노 지금까지 고생했고 이번 탕 대박나자	PER-B O O O O O
아 진짜 윈어 보곺다	O O O O
새해 복 많이 받으세요 늦어서 축하합니다 너무 죄송합니다 죄송합니다	DAT-B O O O O O O O O
진짜 나만큼 이 영상 많이 본 사람없다	O O O O O O O
혹시 낙지 탕탕탕 기억하신 분	O O O O O
앨범 내줘서 고마워 마이노	O O O PER-B
와 실외기 미노 아이디어구나 존나 천재 아녀	O O O O O O O
드디어 오늘 티켓팅이구나 너무 기대된다	O DAT-B O O O
컴백이 너무 기다려지는 미스 블랙핑크	O O O O PER-B
이번 앨범 수록곡들이 너무 좋다	O O O O O
분노의총질이 느껴JINO	O PER-B
마이노 패션 하며 음악성 다 좋아용 쇼미10 너무 좋았어요	O O O O O O AFW-B O O
낙지탕탕탕 에서 이렇게 까지 넘어오다니	AFW-B O O O O
사랑해 블랙핑크	O PER-B
다들 정말 열심히 설명해 주시네 주변 분들이랑 서로 잘하고 좋은 영향 받는 거 여기까지 다 느껴지는데 그러니까 나도 듣고 싶다 잘 설명할 수 있는데	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O O
넌 잘하고 있어 혯갈릴 때면 여태 그랬던 것처럼 그냥 Go	O O O O O O O O O O
외국인들이 다 널 좋아해를 널 조하해로 쓰는게 다들 너무 귀여워	O O O O O O O O O O
낙지 탕탕탕 마이노 탕탕탕	O O O O
로봇같다 뭔가 규 여워	O O O O
너무 사랑해 음악 너무 좋다 언니들	O O O O O O
가사가 진짜 마음을 먹먹하게 만드는 뭐가 있음	O O O O O O O
아저씨가 첨으로 아이돌 보고 지녔다	O O O O O
심장으로 발사 탕탕탕탕 3	O O O O
My Queen	O O
귀여워 뮤비에서는 개간지인데 꼬물거리는 것 같아	O O O O O O
첨에 나레이션할태 에 오 없으니까 개 허전하네	O O O O O O O
이러시는 이유가 있을거 아니에요	O O O O
Yg가 시켜서 뭐 할 짬밥 아님	ORG-B O O O O O
들을수록 좋고 귀엽고 멋있고 마이노만이할수있는 장르 마이노 진짜 넘 사랑스럽당	O O O O O O FLD-B O O O
2 18 강아지가 게임기에 물 쏟아서 이번엔 워터프루프로 해논거 넘 귀엽다	O O O O O O O O O O O
돌고돌아 2022년으로 왔다	O DAT-B O
FINALY FOUNDED THE MASTER	O O O O
진우한테는 모든 색이 다 퍼스널 컬러라구 어쩜 저래	PER-B O O O O O O O
이번 앨범도 노래 전부다 너무 좋아 진짜 수고했숩니당 앨범 감사히 잘 들을게요	O O O O O O O O O O O O
유니목소리로 천장날려버리는걸 못봐서너무너문 아쉽다	O O O O
여기서 나온 아버지는 하나님 아버지라고 하네요 팔로피셜	O O O PER-B O O O
사랑해 you I love you I love you I love you I love you I love you	O O O O O O O O O O O O O O O O O
오 노래 개좋음 도입부부터 좋고 걍 다좋네	O O O O O O O
주기적으로 봐줘야 하는 영상	O O O O
둘다 무빙개힙해서 좋다진짜	O O O
와 블렉핑크 멤버들 행복하다	O PER-B O O
아 강호동이 낙지탕탕이 틀렸을 때 이 노래가 나왔어야 했는데	O PER-B AFW-B O O O O O O
이 노래는 굉장하고 나쁜 날에만	O O O O O
나도 듣고싶어 왜 당신들만 듣냐고	O O O O O
마이노 탕탕 탕 탕 나도 모르게 부르고있어	PER-B O O O O O O
2 55 이 아버지가 진짜 아버지가 아니라 하나님이었다니	O O O O O O O PER-B
이 노래 들을 때마다 갈갈갈 할머니 생각나다고	O O O O O O O
아 내 마이노 너무 멋씼어요	O O AFW-B O O
그냥 뮤비를 청량이라고 불러도 될 듯	O O O O O O
난 당신이 괜찮았으면 좋겠어	O O O O
무도 가요제 할때 본 무용가 분을 갑자기 떠올렸어	EVT-B EVT-I O O O O O O
또 마침 날짜가 수능 다음날이야 하 진짜 꼭 잡는다	O O O DAT-B DAT-B O O O O
채찍질만 하기엔 아물지 않은 상처가 너무 많아 이대사가 와닿는다 항상 내자신에게 체직찔만 해봐서	O O O O O O O O O O O O O
이거 중딩 때 친구가 너 이거 듣냐 개쌔네 했던 거	O O O O O O O O O O
블랙넛 공연도 좋긴 좋앗는데 이게 넘사인듯	PER-B O O O O O
그리고 또한 더 좋은 신곡 발표해 세계1위 계속 지켜 나가시기를 바랍니다	O O O O O O O O O O O
놀라운 사랑 당신을 LILISA	O O O O
착장에 홀려서 들어옴 넘 이뿌당	O O O O O
무서울때 무섭다고 말할수 있는 것도 용기중에 하나인데 그걸 하는것도 정말 어렵다	O O O O O O O O O O O
이것이 그 낙지 탕탕탕 에서 영감을 받았다는 그 곡입니까	O O AFW-B AFW-I O O O O O
이 노래 갑자기 듣고싶어서 왔습니다	O O O O O
분명 힘들 일도 많았을텐데 버텨줘서 고맙고 우리 이제 군백기도 잘이겨내고 건강하게 오래오래 지금터럼 오래오래 가요	O O O O O O O O O O O O O O O
1 56 이런 제스처 하나도 멋있냐	O O O O O O
2022년 새해 복 많이 받으세요	DAT-B DAT-B O O O
송미노 바빳을텐데 노래 내줘서 고마워	PER-B O O O O
탕탕탕탕 낚지 탕탕탕탕	O O O
마이노 진짜 최고 평생 응원하고 사랑해	PER-B O O O O O
0 52 요기 블랙넛 댐 파트 플로우하고 비슷하네	O O PER-B PER-B O O O O
뮤비 진짜 잘 찍었어요 오빠	O O O O O
사실 불 만 알아들었습니다	O O O O
이걸 마이노혼자했다니 진짜 천재다	O PER-B O O
솓챠 소 푱 훂 숖곳효	O O O O O
안녕 많이 사랑해 날 가볍게 만들어줘	O O O O O O
부처님이 꿈에 나타나다 숲 속을 걷는데 연등부처님이 누워서 금괴롴	PER-B O O O O O PER-B O O
이렇게 멋진 무대장인 마이노 많이보고싶다고	O O O PER-B O
아 그때 그 노래 하며 평생 너희를 기억할래	O O O O O O O O
본업 부업 둘 다 존잘 송민호	O O O O O PER-B
아니면 네 노래가 너무 아름다워서 아직도 듣고 너무 사랑해	O O O O O O O O O
대중적인 천재가 되어버린 마이노	O O O PER-B
결국 또 저번앨범 과 같은 사랑노래 앞으로도의 앨범도 사랑노래	O O O O O O O O O
I love blakpink Imagine lisa ahhh 그녀는 디바야 너무 아름답습니다 멋진 키티 팀모	O O O O O O O O O O O PER-B O
새해 복 많이 받으세요	DAT-B O O O
2분이란 시간이 이렇게 길었나요	TIME-B O O O
몰라도 너무 몰라 is one of them	O O O O O O O
얘도 펀치라인 쓰는거 보면 탈아이돌급이긴 함	O O O O O O
진짜 천재인거같은게 가사 센스나 자기 표현력 쩌는듯 그림도 잘 그리고 그냥 예술쪽으로 타고난	O O O O O O O O O O O O O
타타아타아타아 탕타아타아탕타아타앝아타아타앝아	O O
Oh he s so Handsome	O O O O O
제가 아는 그 송모지리 맞나요 왜 슬프죠	O O O O O O O
앜 저 옷 자주입네 귀여워	O O O O O
PAGE 노래들 전부 힘들때 듣는 노래들인데 라이브로 들을거 생각하니까 벌써 눈물나지만 21일에 수도꼭지마냥 울려고 아끼는중	O O O O O O O O O O O DAT-B O O O
나는 당신 모두를 사랑합니다	O O O O
진짜 역대급 무대다 시간이 지나도	O O O O O
진우는 내 이상형이랑 아주 거리가 먼데 보고 있으면 어느새 내 입꼬리가 하늘을 찌르고 있다	PER-B O O O O O O O O O O O O O
이것만보면 자꾸 갈갈갈갈갈갈갈갈이 생각나요	O O O O
2021 끝에도 들으러 옵니다 사랑해요 태양 마이노 2022 에도 들을거에요	DAT-B O O O O AFW-B AFW-I DAT-B O O
진심 그 30초만 계속 반복듣기하고싶음	O O TIME-B O O
파란색 빨간색 이제 보라색 가자	O O O O O
이번에 노래 걍 미침 너무 좋다	O O O O O O
그놈의 총은 맨날쏘냐 진부하네	O AFW-B O O
힘 싹 빼고 추는 춤 이것도 멋지네	O O O O O O O
이 노래 인트로에 있는 천사상의 머리가 어디 있는지 알려주실 분 계신가요 웃기네요	O O O O PER-B O O O O O O O
이게 왜 조회수가 13만 밖에 없지	O O O O O O
진짜 저런 빨간바지 입었는데 멋있는사람은 지코밖에없음	O O O O O PER-B
시스 난 당신을 너무 사랑 해요	PER-B O O O O O
yg 딱지 뗀다 Feat	O O O O
너무 멋있어요 Mino 3 3 3 Tang	O O AFW-B AFW-I AFW-I AFW-I AFW-I
당신이 wg의 메시지에 답하기를 바랍니다	O O O O O
역시 우리 마이노	O O O
나는 여기서 막 시작했습니다	O O O O
송토끼짱 개귀엽다	O O
감독은 모두가 피곤해질 있는 것으로 나타났다	O O O O O O
0 17 어깨 터는거 너무 좋나 나만	O O O O O O O
직설적이지만 가장 알맞는 한글자네요	O O O O
난 너희들을 무척 사랑해 많이 사랑해 플리사	O O O O O O PER-B
항상 건강을 최우선으로 생각해줘요 곡 선물해줘서 너무너무너무 고마워요	O O O O O O O O
쟂어로어어허렁러 대노파애낲퍼러애챠 갸재호 더매채 가넢햐다야 겐밷 배러러푸 사갸젭댜랴처해덷댝랼겯얄수옃후	O O O O O O O O
5살때 친구들이랑 뭔지도모르고 오키도키요 이러고 다녓는데 이거엿구나	O O O AFW-B O O O
아 맞다 마이노 본업 저거였지 홀뤼 증말 항상 최고다	O O PER-B O O PER-B O O O
그래도 마지막엔 현실에서 고백하러 가는건가	O O O O O
선천적으로 타고난게 없음 듣기싫음	O O O O
그러면 나 어떻게 기다리라구 크흡	O O O O O
프로듀서들 아무말없이 감상하는것도 첨보네	O O O O
널좋아해 이구절이 진짜 다른곡이랑 비교할수없이 설렌다	O O O O O O
왜 자꾸 이무진 버전으로 들리냐고 진짜 미치겠네	O O PER-B O O O O
송토끼쨩님 귀여우세요 탕 너무 좋아	PER-B O O O O
안녕 나에게서 모두는 최고다	O O O O
죄다영어밖에없냐 짱나게댓글볼맛이안남	O O
정말 좋아해요 누군가 생각나는 노래	O O O O O
피쳐링태양어케섭외했눜	O
AR이 판치는 시국이 찐 라이브	O O O O O
근데 yg딱지 땐다고 했는데 yg대장을 데려오면 어뜨카누	O AFW-B O O O PER-B O
Awesome Money 100000	AFW-B AFW-I O
컴백 기다리다 목 기린만큼 빠져버렸다	O O O O O
하 벌써 좋아 비트 중독적이고 뮤비 컨셉도 미쳤다	O O O O O O O O
먹어 입어 맘껏 I ll get the bill Yassss flexxxx	O O O O O O O O O O
강민수 당나귀 듣다가 왔읍니다	PER-B O O O
무서워 보인데 나에게 아직 귀여웠어	O O O O O
민호형 저 형의 제자가 되고싶어요	PER-B O O O O
역시 마이노 소리질러	O O O
날짜가 이렇게 빨리 뜰 줄이야 넘설렘	O O O O O O
일반적으로 많이 사랑하고 이번 컴백이 성공했으면 좋겠고 건강하시고 아프지 않기를 바랍니다	O O O O O O O O O O O
이거 낙지탕탕탕으로 만든노랜가	O O O
kill tang language	O O O
어떻게 보면 신나는 곡이고 어떻게 보면 눈물 나는 그렇다해도 슬픈 것 보다는 가슴을 울리는 곡	O O O O O O O O O O O O O O O
미노 이번 노래 진짜 너무좋더라	PER-B O O O O
미노 실패 많이했네 밑에 총알이 엄청 떨어져있어	O O O O AFW-B O O
이 비디오에서 그녀의 외로움이 보이는 이유	O O O O O O
의 단독 조회수는 왜 중단되나요 는 조회수를 삭제하고 정지하나요	O O O O O O O O O
나는 당신의 음악을 정말 좋아합니다	O O O O O
말해뭐해 그냥 모든게 최고 완벽해	O O O O O
티저 진짜 기깔난다	O O O
조회수 꾸준히 오르는 거 보면 기분이 좋다	O O O O O O O
지금까지 보는 사람은 임	O O O PER-B
무대 너무 멋있다 인트로 부분 너무 좋아	O O O O O O O
내 자리 남겨줘 제발	O O O O
이쁜 유니와 밴드라이브라니 올해 최고의 선물인듯 어서 콘에서 보자	O AFW-B AFW-B O DAT-B O O O O
아니 근데 컨셉을 어케 잡았는데 다 벗고 있는거야	O O O O O O O O
머리속에 계속 울리는 탕 탕 탕 탕	O O O O O O O
왜 토끼겠어 오빠가 귀여우니까	O O O O
경적소리로 비트 찍은 거 진짜 천재같음	O O O O O O
형 덕분에 주방에서 즐겁게 듣고 있어요 탕끓이는 중인데 탕탕탕 할 때마다 빨리 달라는 소리같아요 저도 모르게 급하고	O O O O O O O O O O O O O O O O O
2 54 공연비 안오르는게 킬포네	O O O O PER-B
Mino sings 탕 99 times	O O O O O
정기적으로 들으러 오는 라이브	O O O O
나는 그것을 사랑하지만 나는 태국어입니다	O O O O O
역시 마이노 늘 응원할게요	O PER-B O O
진짜 몇년을 봐도 소름돋는 무대였다	O O O O O
시발 진짜 할머니 갈갈갈갈 보고 온 사람 나밖에 없음 근데 너무 잘불러서 지금 당당황스러운디	O O O O O O O O O O O O O O
근데 코디선생님 우리 티저까진 좋았잖아 하	O O O O O O
우리 마이노 화이팅잉잉	O O O
럽식걸이 벌써 1년이라고 시간 넘 빠르다 진짜 컴백 온제해 야심찬걸 준비하고이께찌	O O DAT-B O O O O O O O O
나악아앙가 성공했아엉어아아아어아아어엌	AFW-B O
INFINITY	O
너무 멋져요 최고이고 놀라운	O O O O
몸 10개설 이렇게 열일해줘서 내 눈물샘 마를 날이 없네 정말	O O O O O O O O O O
오랜만에 생각나서 왔는데 울컥하네 최고야 위너	O O O O O PER-B
생일 축하해 I miss you nini I will always wait for you and support you forever	O O O O O O O O O O O O O O O O
당신은 당신이 나를 너무 많이 사랑 할 정도로 많이 노래	O O O O O O O O O O
그때랑 지금이랑 랩톤도 바꾸고 매번 성장중	O O O O O O
프로듀서 무대 이거만 하나 암튼 기대	O O O O O O
와 진짜 너무 좋다	O O O O
블랙뱅크 사랑해요 사우디아라비아	ORG-B O LOC-B
너의 노래는 정말 좋다 내 이름은 chelsea watching from philippines	O O O O O O O O O O
노래에 여러가지 의미로 깊이가 있네	O O O O O
앨범나올때마다 나오는 이 미노만의 감성이 진짜 너무 좋다	O O O PER-B O O O O
코디님 사랑합니다 근데 옷 좀 어떻게 해주세요	O O O O O O O
갈갈갈보고 생각나서 왔습니다	O O O
나이 25때 이노래그냥 좋은노래였는데 30때 가사보면서듣고있는데 멋있는노래네 남자노래	O DAT-B O O DAT-B O O O
이 그룹이 왜 그렇게 좋은가요 제니 지수 리사 로제 멤버들 다 너무 귀엽고 예쁘다	O O O O O PER-B PER-I PER-B PER-I O O O O O
뮤비 보는내내 입가에 미소가 저절로 미노의 이런 감성이 너무좋다 노래하고 뮤비하고 찰떡이야 멋지다 MINO	O O O O O PER-B O O O O O O O PER-B
너무 떨린다 12 7일까지 언제 기다려	O O DAT-B DAT-I O O
노래 대박나자 탕	O O O
아 논술때문에 못가는데 가는 분들 넘 부러워요퓨	O O O O O O O
아 내일이야 근데 왜 벌써 기대가 되냐고	O DAT-B O O O O O
스웨덴 할머니가 제법 힙하시네요 므흣	LOC-B O O O O
5 03 왜 마이노가 의자에 앉아서 이렇게만 하면 뒤로 자빠질거 같냨	O O O PER-B O O O O O O O
3 10 이분은 도대체 누구임	O O O O O
베이스 라인 존나 억지스럽네	O O O O
역시 송미노 본업완벽함	O PER-B O
가버려 다칠거야 힘들다고 갈께 잘있어어라	O O O O O
우와 진짜 이렇게 하니까 궁금해	O O O O O
고생 많았다 우리 마이노	O O O O
아버지 가 진짜 아빠가 아니라 하느님 아버지 래요 팔로알토가 비하인드 얘기해줬는데 넘 웃겼음 마침 아버지가 보러 오셔서 아버지 화면에 비쳐지고 포옹하고 감동이었는데	O O O O O PER-B O O PER-B O O O O O O O O O O O O O
와 중독성 그리고 얼굴 땜시 더 끌려 진짜 너무 잘생겼러 살려줘	O O O O O O O O O O O
나도 나 자신을 이해 못하겠지만 우울헐때 가끔씩 생각나서 주기적으러 들어오는 마아성의 영상	O O O O O O O O O O PER-B O
강호동 낙지 탕탕탕탕탕 탕탕탕탕탕 탕탕탕탕탕	PER-B O O O O
마이노 얼마나 바쁘고 못쉬었으면 입술이찢어졌네	PER-B O O O O
릴리릴리 나올때마다 2배속하는 그 영상 보고오신 한국인들 있으려나	PER-B O O O O O O O
마이노 항상 고마워 최고야 솜미노오 이런 아이돌 어딧어 진짜	PER-B O O O AFW-B O O O O
정말 미치겠다 오랜 기다림 끝에 왔네요 온라인 콘서트지만 미노의 무대가 기대되네요	O O O O O O O O PER-B O O
아직 듣고 있는 사람들 많이 있으니까 그만 물어봐	O O O O O O O O
마이노가 진짜 미쳤다 대박 대박	AFW-B O O O O
1 36 리사 넘 귀여웡	PER-B PER-I PER-I O O
먼가 능력있는데 히트곡이없넹	O O O
저땐 어른인줄 알았는데 내가 저 나이 지나보니깐 그냥 애인데	O O O O O O O O O
영배형 드랍더앨범 진짜 시발	O AFW-B O O
2022년도에 보는 사람 손	DAT-B O O O
탕탕탕탕 탕타라탕탕 낙지탕탕	O O O
Jennie l love you happy birthday l am from turkish 제니	PER-B O O O O O O O O O PER-B
이제 송토끼쨩이라고 불러야지	O O O
난 당신이 괜찮았으면 좋겠어	O O O O
아 이거 뜨니까 진짜 보러가는구나 실감나서 너무 떨린다	O O O O O O O O
그래서 사람을 죽였어요 나사렛 예수	O O O O PER-B
뭐 이런 걸 해도 멋있냐 당황스럽네	O O O O O O
전곡 다 좋아	O O O
와 어떻게 머리를 밀어도 이렇게 간지가 나냐	O O O O O O O
코끼리코15바쿼돌고 포르쉐찍는 영상 믿에 이게왜있어	O ORG-B O O O
생일 축하해 아들아 시메나에서 사랑해	O O O LOC-B O
내자리 하나만 남겨주세요 인서들	O O O O
노래 음원으로 하이라이트 나올줄 알았는데 라이브라니 진짜 너무 좋다	O O O O O O O O O
생일 축하해요 김지수 Happy jisoo day blinks	O O PER-B O O O O
나는 당신이 좋은 생일을 보내길 바랍니다	O O O O O O
멋있어요 박박 와와와	O O O
오늘 약속탕맞은 내마음을 표현하는것같군	DAT-B O O O
INFINITY	O
너무 사랑하는 미노rec시리즈	O O AFW-B
다들 조금만 더 버텨요 화이팅33	O O O O O
헐 노래 개조아	O O AFW-B
눈 깜짝할 사이에 완벽해 turkce bir blink im ve m kemmel 나는 한국어를 알아 Korece biliyorum	O O O O O O O O O O O O O O O O
무대 너무 예쁘다 헤메코도 체고 그치만 당연히 송미노가 제일 예쁨	O O O PER-B O O O PER-B O O
여전히 매우 맨 위로	O O O O
조회수 계속 올라가는거 보니까 나만 보는건 아닌가봐	O O O O O O O
하 씨 다시봐도 레전드 한복 입히자고 하신분 돈길만 걸으세요	PER-B O O O O O O O O
매끄럽다는 것은 그들에게 일어나지 않는다	O O O O O
저항할 수 없는 그들의 목소리	O O O O O
크 이세상저세상어느세상 힙함이야 이오빤	O O O O
아 너무 좋다 입덕은 아닌데 마이노 수록곡까지 줄줄 다 꾀고 있음	O O O O O AFW-B O O O O O
우리나라 뮤비 진짜 잘 만든다	O O O O O
그냥 부르는 소절마다 킬링 파트를 만들어 버리네	O O O O O O O
너무 좋다 이런 뮤비같은 스페셜 비디오 참 좋습니다	O O O O O O O O
너무 바쁜 것 같아서 무리하시는건 아닌지 걱정되긴하지만 좋은 앨범 감사합니다 건강조심하세요 앨범 조탕 마이노도 조탕 타아타앝탕탕 아탕	O O O O O O O O O O O O O O O O O
외계인이 당신의 두뇌를 납치하기를 기다릴 때 지켜보는 냄비는 절대 끓지 않습니다	O O O O O O O O O O O
최고의 밴드를 자랑스럽게 생각합니다	O O O O
뮤비 유쾌하구 넘 재밌어요 탕 효과두 굿굿	O O O O O O O
2022년에도 계속 이노래 듣을사람 손들어요 저요 저요	DAT-B O O O O O O
다른 참가자들 프로듀서들 넋놓고 보는거 보소	O O O O O O
동료들 감상회 좋닼 다들 반가운 얼굴이네	O O O O O O
릴보이 개코 1 27 바른말 LANGUAGE feat	PER-B PER-B O O AFW-B AFW-B O
나는 그들을 정말로 그리워한다	O O O O
4억 명의 시청자에게 축하드립니다	O O O O
Amo a blackpink	O O O
실제로 아버지 보고 있으신데 아 글고 왜자꾸 블랙넛 보여줘 볼맛안나네	O O O O O O O PER-B O O
최고의 댄서 가수 사랑한다 블랙핑크	O O O O PER-B
뮤직비디오가 없어서 욕먹은 노래	O O O O
콘서트 TT 내 자리는 왜 없는 건데	O O O O O O O
미노 솔로곡중에 젤 지리고 좋다	PER-B O O O O
오프에서 볼수있음좋겠어요 티켓팅제발	O O O
지누 승훈 제대하면 다시 이런 아름다운 무대 볼 수 있을거야	PER-B PER-I O O O O O O O O
잊기엔 제 인생에 많은 역할을 해줬어요	O O O O O O
이게 그 노래구나 한화 오키도키녀	O O O ORG-B AFW-B
너무너무 기대되고 너무너무 가고싶다	O O O O
일시 뿔 yo 써재껴 라잌 겜머니	O O O O O O
안녕하세요 인도네시아에서 왔습니다	O LOC-B O
울 밤톨이 너무 기특해 TO INFINITY도 개대박 탕	O O O O O O O O
7 48 안 거만해 하나도 보이는 것들만 해도 엄청난데 보이지 않는 곳에서까지 차곡차곡 쌓여왔을 것들이 얼마나 많겠어요 열심히 잘했다 송미노	O O O O O O O O O O O O O O O O O O O PER-B
진우 얼굴을 볼 때 느껴지는 경의로움과 잘 어울리는 브금이군뇨	PER-B O O O O O O O O
마이노형 머리빨간줄 조명 빛때문에 반사된건줄 알았음	O O O O O O
와우 미노 졸멋 꺄악	O O O O
기대된다 승윤이 화이팅	O PER-B O
벌써 명반인데 우짜지 몇 곡은 전시회 미리듣기랑 이어져서 더 좋다	O O O O O O O O O O
me you	O O
할머니 집에 가고 있어요 blackpink	O O O O O
나pd님이 탕탕탕탕할 생각에 벌써 설렌당	PER-B O O O O
Moneyyy	PER-B
탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕타라탕탕탕	O O O O
나는이 채널을 정말 좋아한다	O O O O
마지막 나가면서 끝나는 거 너무 깜찍	O O O O O O
와 또 정규 진자 넘 열일한다 미노 몸 잘 챙겨	O O O O O O PER-B O O O
낙지 탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕탕탕탕 탕탕 탕 탕	O O O O O O O
어 저 옷 집사부일체에서 이승기가 입었던 옷이닼	O O O AFW-B PER-B O O
이노래에서 탕이 몇번나올까	O O O
진짜 보는사람도 기분 좋아지넹 조녜	O O O O O
이거 파이널에서 불렀으면 백퍼 우승 각인데	O EVT-B O O O O
와 이제 이노래도 거의 3000만 이네 여기에 100은 내 지분 있을지도	O O O O O O O O O O O
그들의 노래 하나하나에서 분위기를 느낄 수 있어요	O O O O O O O
개띵곡 마이노 솔로 컴백할 때마다 항상 최고여서	O AFW-B O O O O O
이 노래가 저에게 너무 좋아한다	O O O O O
정규 3집 너무너무 기대된다 또 얼마나 멋진 곡들로 꽉꽉 채웠을까 12월 7일에 만나	O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O
가수로써 그는 저평가 되어있다	O O O O
이무진보고 왔습니다 수미 가빠지자놔 시야도 좁아지자놔 눈에 뵈는게 업쏘	PER-B O O O O O O O O
Black pink superior	O O O
진짜 너무 대단해해해 바쁜데 얄범 까지 내고 탕탕타우 너무 좋아	O O O O O O O O O O
2800만회 실화냐	O O
취했이랑 losing u 가 내 최애곡 될것 같고 탕은 중독성 쩐다	O AFW-B AFW-I O O O O O AFW-B O O
다시금 들을때마다 힘이 나고 아버지한태 보여주고싶었던 그감정이 들어나서 좋다	O O O O O O O O O
4 45 뒤에 주호민 아니냐	O O O PER-B O
2 06 OMG my favorite part	O O O O O O
이런것도 엄청 좋아 마이노	O O O O
이렇게 까리 한척해놓고 콘서트에서는 그렇게 귀엽게 춤줄줄 누가알났냐구	O O O O O O O O
오빠들 인내심의 한계를 느껴요 모자이크 처리는 언제나 되려나	O O O O O O O O
나는 터키 사람이지만 한국어로 쓰고 싶었습니다	O LOC-B O O O O
갑자기 밤이오면 어김없이 가 머리속을 스쳐서 들어온 1인	O TIME-B O O O O O O
으앙 귀여우어 나 주거	O O O O
미노 언박싱 앨범 셀렉에디션은 아닌가보네 나는 포카 하나 더 들어있었지롱 앨범 옐로우 그린 둘다 너무 예쁘고 키트에 청음전시회때 있던 아트워크 구성품으로 들어있어서 너무좋아서 광광 미노 투 인피니티	AFW-B O O O O O AFW-B O O O O O O O O O O O O O O O O O EVT-B EVT-I EVT-I
여친 없는거 맞지 하트 발사 뭐야	O O O O O O
왜 월요일 5시에 학원이 있냐고 바로는 못 듣지만 고맙게 들을게	O DAT-B TIME-B O O O O O O O
나는 당신을 사랑합니다 여성을 사랑합니다 3	O O O O O O
너드남이 이렇게 귀여워도 되나요	O O O O
마지막에 똘아이들아니야레	O O
미노야 엔딩이 너무 길었지 웃참 못하는거 넘웃김	AFW-B O O O O O O
와우 이건 너무 좋아 더 이상 기다릴 수 없습니다 aaa	O O O O O O O O O O
낙지 탕 탕 탕	O O O O
내가 당신을 사랑 자신을 돌봐	O O O O O
Lets try to make 900 million or 1Billion by Jan 16 her birthday please 1월 16일 그녀의 생일 까지 9억 10억을 벌도록 합시다	O O O O O O O O O O O O O O DAT-B DAT-I O O O O O O O
태양 쇼미 나온것도 레전드인데 gd나온게 더 레전드림	AFW-B AFW-I O O AFW-B O O
시상식 보니까 옛날로 돌아가고 싶다	O O O O O
I love Blackpink	O O O
음방이 얼마나 발카인지 알게해주는 영상이네	O O O O O
When will they get a comeback 그들은 언제 검은 색으로 돌아올 것입니까	O O O O O O O O O O O O
와우 3억에서 4억 다음에 5억 6억 7억	O O O O O O O
여보세요 잘 지내세요 저는 한국인인가요 아니면 그들은 영어를 해요	O O O O O O O O O
왜 점점더잘해 진짜 매번 어 여기서 어떻게 더 잘하냐 싶을정도로 발전돼서 컴백하는거 진짜 개치임 그만잘해 마이노오오오	O O O O O O O O O O O O O O O O
노래들 다 너무 좋다	O O O O
1 Billion Views Lets Go Blinks 깜박임 10억 뷰에 도달합시다	O O O O O O O O O O
1 48 계속 클릭하면 응애 아기지코	O O O O PER-B PER-B
Ate Lisa는 정말 훌륭합니다 우리는 당신을 사랑합니다	ORG-B ORG-I O O O O O
갈비탕 마라탕 삼계탕 탕탕탕	O O O O
탕탕탕 낙지 탕탕탕	O O O
내가 조회수 100이상은 넘긴듯	O O O O
기다릴 수 없어 SMH3	O O O AFW-B
옷이 넘 큰거 아니야 더 귀여워어엉어 탕탕탕탕할때 넘	O O O O O O O O
한글이 더 많이 보였으면	O O O O
다시 한번 이런 스탈 해주라	O O O O O
미노야 수고했어요	PER-B O
진짜 2021년에 들어도 딘쳤다 진짜	O DAT-B O O O
쿤타 바래 보고 생각나서 왔다	PER-B O O O O
진심으로 다 좋다 내일 6시만 기다리면서 살고있어	O O O DAT-B TIME-B O O
와 무슨 댓글에 영어가 이렇게 많아	O O O O O O
미노쨩 진짜 사랑해 미노는 평생 귀여울듯 인서들이 마니 사랑해	PER-B O O PER-B O O PER-B O O
얼굴이 작아서 모자랑 선글라스 쓰니까 얼굴이 안보이네	O O O O O O O
나 아직도 듣고 있네	O O O O
노래에 나쁜 말을 해서 블랙핑크	O O O O PER-B
오엠쥐는 가사가 너무 설레	AFW-B O O O
역시 사람은 자기 이야기를 할 때 가장 아름다운가봅니다	O O O O O O O O
5년전에 나온 노랜데 최신께 진짜 많음	DAT-B O O O O O
나와 내 사촌은 한때 당신을 존경합니다	O O O O O O
또 다른 명곡 좋을 때나 나쁠 때나 들을 앨범을 공유해주셔서 감사합니다	O O O O O O O O O O O
2022년에 본 사람	DAT-B O O
